# Translation of plone.pot to Chinese (Traditional)
# T.C. Chou <tcchou@tcchou.org>, 2002-2009
# TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>, 2009
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plone\n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-05 20:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-27 07:18+0800\n"
"Last-Translator: T.C. Chou <tcchou@tcchou.org>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: 繁體中文\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: plone\n"
"X-Is-Fallback-For: zh\n"

#: plone.locking/plone/locking/browser/locking.py:133
msgid "$d day and $h hours"
msgstr "$d 天 $h 時"

#: plone.locking/plone/locking/browser/locking.py:135
msgid "$d days and $h hours"
msgstr "$d 天 $h 時"

#: plone.locking/plone/locking/browser/locking.py:128
msgid "$h hour and $m minutes"
msgstr "$h 時 $m 分"

#: plone.locking/plone/locking/browser/locking.py:130
msgid "$h hours and $m minutes"
msgstr "$h 時 $m 分"

#: plone.locking/plone/locking/browser/locking.py:126
msgid "$m minutes"
msgstr "$m 分"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_copy.cpy:33
msgid "${count} item(s) copied."
msgstr "${count} 個項目被拷貝。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_cut.cpy:37
msgid "${count} item(s) cut."
msgstr "${count} 個項目被剪下。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_rename.cpy:48
msgid "${count} item(s) renamed."
msgstr "${count} 個項目被改名。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_delete.cpy:37
msgid "${items} could not be deleted."
msgstr "${items} 無法被刪除。"

#. Default: "${monthname} ${year}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/calendar_macros.pt:231
msgid "${monthname} ${year}"
msgstr "${year} ${monthname}"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/check_id.py:66
msgid "${name} is not a legal name. The following characters are invalid: ${characters}"
msgstr "${name} 並不是合法的名稱。下列字元是不正確的：${characters}"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/check_id.py:59
msgid "${name} is reserved."
msgstr "${name} 是保留名稱。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_copy.cpy:37
msgid "${title} copied."
msgstr "${title} 已拷貝。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_cut.cpy:48
msgid "${title} cut."
msgstr "剪下 ${title}。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/addtoFavorites.py:41
msgid "${title} has been added to your Favorites."
msgstr "${title} 已被加入你的最愛。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/delete_confirmation.cpy:37
msgid "${title} has been deleted."
msgstr "${title} 已被刪除。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_cut.cpy:34
msgid "${title} is locked and cannot be cut."
msgstr "${title} 被鎖定無法剪貼。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/delete_confirmation.cpy:33
msgid "${title} is locked and cannot be deleted."
msgstr "${title} 被鎖定無法刪除。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_copy.cpy:32
msgid "${title} is not copyable."
msgstr "${title} 無法拷貝。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_cut.cpy:43
msgid "${title} is not moveable."
msgstr "${title} 無法搬移。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/createObject.cpy:45
msgid "${tname} has been created."
msgstr "${tname} 已被建立。"

#. Default: "- An intranet workflow where content is only accessible if you are logged in. - Basic states are: Internal Draft, Pending Review, Internally Published and Private. - Also has an Externally Published state, so you can make selected content available to people outside the intranet."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "- An intranet workflow where content is only accessible if you are logged in. - Basic states are: Internal Draft, Pending Review, Internally Published and Private. - Also has an Externally Published state, so you can make selected content available to people outside the intranet."
msgstr "- 內聯網(intranet)工作流程只允許登入的使用者存取內容。 - 基本狀態為：內部草稿(Internal Draft)、等待審核(Pending Review)、內部發佈(Internally Published)、和私有(Private)。- 也有對外發佈(Externally Published)狀態，因此可選擇一些內容讓非內聯網人士瀏覽。"

#. Default: "- Essentially a workflow with no transitions, but has a Published state, so portlets and applications that expect that state will continue to work."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
msgid "- Essentially a workflow with no transitions, but has a Published state, so portlets and applications that expect that state will continue to work."
msgstr "- 基本上是無狀態移轉的流程，但還是有發佈狀態，因此頁面元件和應用程式有相符的狀態仍舊有效。"

#. Default: "- Normally used with the Intranet/Extranet workflow on folder types. - Only has two states: Private and Internal Draft."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "- Normally used with the Intranet/Extranet workflow on folder types. - Only has two states: Private and Internal Draft."
msgstr "- 一般使用內/外聯網流程在資料夾型態。 - 僅有兩種狀態：私有和內部草稿。"

#. Default: "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as private, and can either be submitted for review, or published directly. - The creator of a content item can edit the item even after it is published."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as private, and can either be submitted for review, or published directly. - The creator of a content item can edit the item even after it is published."
msgstr "- 足夠供一般網站使用的簡單流程。 - 從私有開始、然後提交審核、或直接發佈。 - 即使發佈之後，項目擁有者還是可以修改內容。"

#. Default: "- Used in conjunction with the Community workflow. - Has no pending state. - Allows owner to publish the folder without approval."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "- Used in conjunction with the Community workflow. - Has no pending state. - Allows owner to publish the folder without approval."
msgstr "- 用於聯繫社群的流程。 - 沒有待審核。 - 允許擁有者免提交逕行發佈的資料夾。"

#. Default: "- Users can create content that is immediately publicly accessible. - Content can be submitted for publication by the content's creator or a Manager, which is typically done to promote events or news to the front page. - Reviewers can publish or reject content, content owners can retract their submissions. - While the content is awaiting review it is readable by anybody. - If content is published, it can only be retracted by a Manager."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "- Users can create content that is immediately publicly accessible. - Content can be submitted for publication by the content's creator or a Manager, which is typically done to promote events or news to the front page. - Reviewers can publish or reject content, content owners can retract their submissions. - While the content is awaiting review it is readable by anybody. - If content is published, it can only be retracted by a Manager."
msgstr "- 使用者可建立立即發佈的內容。 - 內容可提交透過內容的建立者或管理者來發佈，通常是要做為首頁的推廣事件或新聞。 - 審核者可發佈或退回，擁有者可收回已提交項目。 - 當內容進行待審核時，對所有人都是唯讀的。 - 當已經發佈之後，只有管理者可進行回收。"

#: plone.locking/plone/locking/browser/locking.py:124
msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

#. Default: "A boolean criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATBooleanCriterion.xml
msgid "A boolean criterion"
msgstr "一個布林值的條件"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:55
msgid "A classic portlet allows you to use legacy portlet templates."
msgstr "一個傳統式頁面元件，允許您用舊式的頁面元件樣板。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:137
msgid "A copy action can copy an object to a different folder."
msgstr "一拷貝動作能拷貝一個物件到一個不同資料夾。"

#. Default: "A criterion that searches for the currently logged in user's id"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATCurrentAuthorCriterion.xml
msgid "A criterion that searches for the currently logged in user's id"
msgstr "目前已登入使用者的 ID 名稱的條件"

#. Default: "A date range criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateRangeCriterion.xml
msgid "A date range criterion"
msgstr "一個日期範圍的條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:71
msgid "A file extension condition can restrict a rule from executing unless the target is a File with a particular extension."
msgstr "一副檔名條件可限制規則的執行，除非是符合的副檔名。"

#. Default: "A folder suitable for holding a very large number of items"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Large_Plone_Folder.xml
msgid "A folder suitable for holding a very large number of items"
msgstr "適合存放大量項目的目錄"

# Description for Folder type
#. Default: "A folder which can contain other items."
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:30
msgid "A folder which can contain other items."
msgstr "一般用來存放項目的目錄。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:71
msgid "A group condition can prevent a rule from executing unless the current user is a member of a particular group."
msgstr "一群組條件可避免規則執行，除非該使用者是屬於特定群組的成員。"

#. Default: "A link to an internal or external resource."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Link.xml
msgid "A link to an internal or external resource."
msgstr "一連結連到內部或外部資源。"

#. Default: "A list criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATListCriterion.xml
msgid "A list criterion"
msgstr "一個列舉的條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:84
msgid "A logger action can output a message to the system log."
msgstr "一記錄器動作可輸出訊息到系統紀錄中。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:112
msgid "A mail action can mail different recipient."
msgstr "一信件動作可寄信給不同收件者。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.py:28
msgid "A maximum number of cached values."
msgstr "一個快取數量的最大值。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/move.py:161
msgid "A move action can move an object to a different folder."
msgstr "一搬移動作可搬動一個物件到不同資料夾。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:72
msgid "A notify action can show a message to the user."
msgstr "一通知動作可顯示訊息給特定使用者。"

#. Default: "A page in the site. Can contain rich text."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Document.xml
msgid "A page in the site. Can contain rich text."
msgstr "網站中的一頁，可存放多樣文字（rich text）。"

#. Default: "A path criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATPathCriterion.xml
msgid "A path criterion"
msgstr "一個目錄路徑的條件"

#. Default: "A placeholder item linking to a favorite object in the site."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Favorite.xml
msgid "A placeholder item linking to a favorite object in the site."
msgstr "網站中 \"最愛\" 物件的連結存放處。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:78
msgid "A portal type condition makes the rule apply only to certain content types."
msgstr "一網站型態條件造成套用在特定內容型態的規則。"

#. Default: "A portal_types criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATPortalTypeCriterion.xml
msgid "A portal_types criterion"
msgstr "一個網站型態的條件"

#. Default: "A reference criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATReferenceCriterion.xml
msgid "A reference criterion"
msgstr "一個參考引用的條件"

#. Default: "A relative date criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateCriteria.xml
msgid "A relative date criterion"
msgstr "一個相對日期的條件"

#. Default: "A relative path criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATRelativePathCriterion.xml
msgid "A relative path criterion"
msgstr "一相關路徑的條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/role.py:70
msgid "A role condition can prevent rules from executing unless the current user has a particular role."
msgstr "一角色條件可避免規則執行，除非該使用者具有特殊角色。"

#. Default: "A selection criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSelectionCriterion.xml
msgid "A selection criterion"
msgstr "一個列舉選擇的條件"

#. Default: "A simple int criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSimpleIntCriterion.xml
msgid "A simple int criterion"
msgstr "一個簡單整數的條件"

#. Default: "A simple string criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSimpleStringCriterion.xml
msgid "A simple string criterion"
msgstr "一個簡單字串的條件"

#. Default: "A sort criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSortCriterion.xml
msgid "A sort criterion"
msgstr "一個分類的條件"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:103
msgid "A summary of the rule"
msgstr "規則彙總"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:86
msgid "A workflow action triggers a workflow transition on an object."
msgstr "一工作流程動作觸發物件的流程轉移。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wfstate.py:63
msgid "A workflow state condition can restrict rules to objects in particular workflow states"
msgstr "一工作流程狀態條件可限制物件在特定流程狀態"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wftransition.py:59
msgid "A workflow transition condition can restrict rules to execute only after a certain transition."
msgstr "一工作流程轉移條件可限制只在特定轉移後執行規則。"

#. Default: "Accessibility"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Accessibility"
msgstr "親和力"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:58
msgid "Action deleted."
msgstr "動作已刪除。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:64
msgid "Action moved down."
msgstr "動作下移。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:61
msgid "Action moved up."
msgstr "動作上移。"

#. Default: "Add"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:75
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:54
msgid "Add Classic Portlet"
msgstr "新增傳統式頁面元件"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:204
msgid "Add Collection Portlet"
msgstr "新增群集頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:77
msgid "Add Content Type Condition"
msgstr "新增內容型態條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:136
msgid "Add Copy Action"
msgstr "新增複製動作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:108
msgid "Add Events Portlet"
msgstr "新增事件頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:70
msgid "Add File Extension Condition"
msgstr "新增副檔名條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:70
msgid "Add Group Condition"
msgstr "新增群組條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:83
msgid "Add Logger Action"
msgstr "新增紀錄器動作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:111
msgid "Add Mail Action"
msgstr "新增寄發郵件動作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/move.py:160
msgid "Add Move Action"
msgstr "新增搬移動作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:214
msgid "Add Navigation Portlet"
msgstr "新增導覽頁面元件"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/news.py:91
msgid "Add News Portlet"
msgstr "新增新聞頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:71
msgid "Add Notify Action"
msgstr "新增通知動作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:294
msgid "Add RSS Portlet"
msgstr "新增 RSS 頁面元件"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/recent.py:83
msgid "Add Recent Portlet"
msgstr "新增最新項目的頁面元件"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/review.py:84
msgid "Add Review Portlet"
msgstr "新增審核頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/role.py:69
msgid "Add Role Condition"
msgstr "新增角色條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/rule.py:17
msgid "Add Rule"
msgstr "新增規則"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/search.py:61
msgid "Add Search Portlet"
msgstr "新增搜尋頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:85
msgid "Add Workflow Action"
msgstr "新增工作流程動作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wfstate.py:62
msgid "Add Workflow State Condition"
msgstr "新增工作流程狀態條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wftransition.py:58
msgid "Add Workflow Transition Condition"
msgstr "新增工作流程轉移條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/rule.py:18
msgid "Add a new rule. Once complete, you can manage the rule's actions and conditions separately."
msgstr "新增一規則。完成之後，就可分別管理規則的動作和條件。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:58
msgid "Add tag names here for tags which are not part of XHTML but which should be permitted."
msgstr "在這裡新加標籤名稱，就可用那些不屬於標準 XHTML 的標籤。"

#. Default: "Add to favorites"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta1_beta2/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Add to favorites"
msgstr "新增到最愛項目"

# Control Panel Header
#. Default: "Add-on Product Configuration"
#: controlpanel category-id Products
msgid "Add-on Product Configuration"
msgstr "擴充模組設定"

#. Default: "Add-on Products"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Add-on Products"
msgstr "擴充模組"

# Control Panel Item
#. Default: "Add/Remove Products"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Add/Remove Products"
msgstr "新增/移除擴充模組"

#. Default: "AddToFavorites"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "AddToFavorites"
msgstr "加到最愛"

#. Default: "All content rules"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:82
msgid "All content rules"
msgstr "所有內容規則"

#. Default: "All items publicly available on a certain date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "All items publicly available on a certain date"
msgstr "所有項目將在指定日期發佈"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:41
msgid "Allow anyone to view 'about' information"
msgstr "允許任何人檢視 '關於' 資訊"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:19
msgid "Allows users to register themselves on the site. If not selected, only site managers can add new users."
msgstr "允許使用者自行到網站註冊。若沒選的話，就只能由網站管理者來增加使用者。"

#: plone.app.layout/plone/app/layout/presentation/presentation.py:99
msgid "Also available in presentation mode…"
msgstr "也能用在簡報模式…"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:80
msgid "Alternative formats"
msgstr "其它格式"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:22
msgid "Always show icons"
msgstr "保持顯示圖示"

# Description for News Item type
#. Default: "An announcement that will show up on the news portlet and in the news listing."
#: CMFPlone/profiles/default/types/News_Item.xml
msgid "An announcement that will show up on the news portlet and in the news listing."
msgstr "一項訊息公告，會在新聞區塊及新聞條列中顯示。"

#. Default: "An automatically updated stored search that can be used to display items matching criteria you specify."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "An automatically updated stored search that can be used to display items matching criteria you specify."
msgstr "一個會自動更新存放的項目，放那些符合您指定條件，所搜尋到的資料。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_start_end_date.vpy:41
msgid "An event must end after it starts."
msgstr "一個事件的結束時間必須在開始之後。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_start_end_date.vpy:42
msgid "An event must start before it ends."
msgstr "一個事件的開始時間必須在結束之前。"

#. Default: "An external file uploaded to the site."
#: CMFPlone/profiles/default/types/File.xml
msgid "An external file uploaded to the site."
msgstr "一個上傳至網站的檔案。"

# Description for Image type
#. Default: "An image, which can be referenced in documents or displayed in an album."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Image.xml
msgid "An image, which can be referenced in documents or displayed in an album."
msgstr "一個圖檔，可被文件引用或是放在相簿裡頭。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.py:36
msgid "An interval between cache cleanups in seconds."
msgstr "快取清除間隔(秒)。"

#. Default: "An item's title transformed for sorting"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "An item's title transformed for sorting"
msgstr "一項目標題轉換為可搜尋"

#. Default: "An item's type (e.g. Event)"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "An item's type (e.g. Event)"
msgstr "一項目型態（例：事件）"

#. Default: "An item's workflow state (e.g.published)"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "An item's workflow state (e.g.published)"
msgstr "一項目的流程狀態（例：公開）"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:37
msgid "As a path relative to the portal root."
msgstr "從網站根目錄開始的相對應目錄。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/assignments.py:60
msgid "Assignments deleted."
msgstr "配置已刪除。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/assignments.py:74
msgid "Assignments disabled."
msgstr "配置已失效。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/assignments.py:67
msgid "Assignments enabled."
msgstr "配置已致能。"

#. Default: "Boolean (True/False)"
#: criterion description of criterion ATBooleanCriterion
msgid "Boolean (True/False)"
msgstr "布林值（是/否）"

#. Default: "Boolean Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATBooleanCriterion.xml
msgid "Boolean Criterion"
msgstr "布林值條件"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/calendar.py:34
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#. Default: "Calendar Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Calendar Settings"
msgstr "日曆設定"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/calendar.py:51
msgid "Calendar settings"
msgstr "日曆設定"

#. Default: "Can only be seen and edited by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Can only be seen and edited by the owner."
msgstr "僅擁有者可瀏覽並修改"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/addtoFavorites.py:18
msgid "Can't access home folder. Favorite is not added."
msgstr "無法使用個人資料夾。喜愛項目不能新增。"

#. Default: "Cancel check-out"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/profiles/default/actions.xml
msgid "Cancel check-out"
msgstr "中止版本取出"

#. Default: "Cancel checkout"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/cancel.pt:22
msgid "Cancel checkout"
msgstr "取消版本取出"

#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.py:71
msgid "Cannot find checkout location"
msgstr "無法找到版本取出位置"

#. Default: "Categories"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#. Default: "Change Password"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#. Default: "Change State"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Change State"
msgstr "改變狀態"

#: archetypes.kss/archetypes/kss/fields_versioning.py:56
msgid "Changes Saved. Versioning for this file has been disabled because it is too large."
msgstr "已存變更。由於這個檔案太大，版本資訊被關閉。"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_manage.cpy:49
msgid "Changes applied."
msgstr "變更生效。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/form.py:49
msgid "Changes canceled."
msgstr "變更取消。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/file_edit.cpy:49
msgid "Changes made."
msgstr "完成變更。"

#: Archetypes/skins/archetypes/content_edit_impl.py:30
msgid "Changes saved."
msgstr "變更儲存。"

#. Default: "Check in"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkin.pt:38
msgid "Check in"
msgstr "版本置入"

#. Default: "Check out"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:54
msgid "Check out"
msgstr "版本取出"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:46
msgid "Check this to enable inline editing on the site."
msgstr "選取此項將可在此站台做行內編輯。"

#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.py:82
msgid "Check-out created"
msgstr "版本已取出建立"

#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkin.py:53
msgid "Checked in"
msgstr "版本已置入"

#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/cancel.py:51
msgid "Checkout cancelled"
msgstr "版本取出已取消"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:97
msgid "Choose which types will have wiki behavior."
msgstr "選擇具有 wiki 行為的型態。"

#. Default: "Clear cache"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:42
msgid "Clear cache"
msgstr "清除快取"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.py:94
msgid "Cleared the cache."
msgstr "已清除快取。"

#. Default: "Collection"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Collection"
msgstr "群集項目"

#. Default: "Collection Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Collection Settings"
msgstr "群集項目設定"

#. Default: "Comment about the last transition"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Comment about the last transition"
msgstr "在最新狀態上留言"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/discussion_reply.cpy:66
msgid "Comment added."
msgstr "留言新增。"

#. Default: "Community Workflow"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Community Workflow"
msgstr "社群型流程"

#. Default: "Community Workflow for Folders"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Community Workflow for Folders"
msgstr "給資料夾用的社群型流程"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:44
msgid "Condition deleted."
msgstr "條件已刪除。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:50
msgid "Condition moved down."
msgstr "條件下移。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:47
msgid "Condition moved up."
msgstr "條件上移。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:138
msgid "Configure element"
msgstr "設定項目"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/formhelper.py:49
msgid "Configure portlet"
msgstr "設定頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/rule.py:20
msgid "Configure rule"
msgstr "設定規則"

#. Default: "Contact"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Contact"
msgstr "連絡"

#. Default: "Content Rules"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Content Rules"
msgstr "內容規則"

#: CMFPlone/skins/cmf_legacy/metadata_edit.cpy:43
msgid "Content properties have been saved."
msgstr "內容特性已經存檔。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:26
msgid "Content type"
msgstr "內容型態"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:49
msgid "Content types are: ${names}"
msgstr "內容型態為l：${names}"

#. Default: "Contents"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Contents"
msgstr "內容"

msgid "Contributor"
msgstr "貢獻者"

#. Default: "Copy"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Copy"
msgstr "拷貝"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_paste.cpy:16
msgid "Copy or cut one or more items to paste."
msgstr "拷貝或剪下一或多個項目，然後貼到別處。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:52
msgid "Copy to folder ${folder}."
msgstr "拷貝至資料夾 ${folder}。"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_edit.py:19
msgid "Could not add group ${name}, perhaps a user or group with this name already exists."
msgstr "無法增加群組 ${name}，或許使用者或是群組已經用過相同名稱。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/send_feedback.cpy:51
msgid "Could not find a valid email address"
msgstr "找不到有效的電子信箱地址"

#. Default: "Creation Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Creation Date"
msgstr "建立日期"

#. Default: "Creator"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#. Default: "Criteria"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Criteria"
msgstr "條件"

#. Default: "Current Author Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATCurrentAuthorCriterion.xml
msgid "Current Author Criterion"
msgstr "目前使用者"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:57
msgid "Custom tags"
msgstr "客製標籤"

#. Default: "Cut"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#. Default: "Date Range Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateRangeCriterion.xml
msgid "Date Range Criterion"
msgstr "日期範圍條件"

#. Default: "Date range"
#: criterion description of criterion ATDateRangeCriterion
msgid "Date range"
msgstr "日期範圍"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:28
msgid "Days of object history to keep after packing"
msgstr "在整理(Pack)後，歷史物件保留天數"

#. Default: "Default Page"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Default Page"
msgstr "預設頁面"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:72
msgid "Default format"
msgstr "預設格式"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:32
msgid "Default theme"
msgstr "預設主題風格"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:31
msgid "Define the types that should be searched and be available in the user facing part of the site. Note that if new content types are installed, they will be enabled by default unless explicitly turned off here or by the relevant installer."
msgstr "定義型態可被搜尋、而使用者在網站中是可看到的。請注意：一旦內容型態被安裝，就會自動被啟用，除非安裝程序特別關閉它。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:29
msgid "Define the types to be shown in the site and searched"
msgstr "定義型態可在網站中顯示、搜尋"

#. Default: "Delete"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/delete_confirmation_page.cpt:43
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/delete.py:31
msgid "Delete object"
msgstr "刪除物件"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:102
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:49
msgid "Details link"
msgstr "詳細資訊連接"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:60
msgid "Determines if the external editor feature is enabled. This feature requires a special client-side application installed. The users also have to enable this in their preferences."
msgstr "決定外部編輯器功能是否啟用。這個選項會要求在客戶端安裝特別的應用程式。然而使用者也必須開啟自己的偏好選項。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:53
msgid "Determines if the users should get warnings when they delete or move content that is linked from inside the site."
msgstr "決定是否在使用者刪除或搬移內容時，警告有內部連結到該項資料。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:18
msgid "Determines if your Plone is optimized for small or large sites. In environments with a lot of groups it can be very slow or impossible to build a list all groups. This option tunes the user interface and behaviour of Plone for this case by allowing you to search for groups instead of listing all of them."
msgstr "決定 Plone 網站最佳化方式是小站、還是大型站台。如果有許多群組，要建立/顯示該列表會相當花時間。這選項能夠決定 Plone 的 UI 與行為，當需要顯示群組列表時，就用搜尋的方式取代。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:28
msgid "Determines if your Plone is optimized for small or large sites. In environments with a lot of users it can be very slow or impossible to build a list all users. This option tunes the user interface and behaviour of Plone for this case by allowing you to search for users instead of listing all of them."
msgstr "決定 Plone 網站最佳化方式是小站、還是大型站台。如果有許多使用者，要建立/顯示該列表會相當花時間。這選項能夠決定 Plone 的 UI 與行為，當需要顯示使用者列表時，就用搜尋的方式取代。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:88
msgid "Disabling locking here will only affect users editing content through the Plone web UI.  Content edited via WebDAV clients will still be subject to locking."
msgstr "關閉此一項目，僅對透過網頁介面編輯內容有影響。假使是透過 WebDAV 做編輯，仍會進行鎖定。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_paste.cpy:28
msgid "Disallowed to paste item(s)."
msgstr "無法貼上項目。"

#. Default: "Discussion Item"
#: portal type title of type with description Discussion Items are documents which reply to other content.They should *not* be addable through the standard 'folder_factories' interface.
msgid "Discussion Item"
msgstr "討論項目"

#. Default: "Discussion Items are documents which reply to other content.They should *not* be addable through the standard 'folder_factories' interface."
#: portal type description of type with title Discussion Item
msgid "Discussion Items are documents which reply to other content.They should *not* be addable through the standard 'folder_factories' interface."
msgstr "討論項目是回應其他內容的文件，*不*能透過 folder_factories 介面來新增。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:37
msgid "Display and allow users to edit the 'Short name' content identifiers, which form the URL part of a content item's address. Once enabled, users will then be able to enable this option in their preferences."
msgstr "顯示並允許使用者修改 '簡短名稱' 內容，這會是成為 URL 項目名稱的部分。一旦開啟，使用者將可在自己偏好項目中選擇。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/document_edit.cpy:42
msgid "Document changes saved."
msgstr "儲存文件變更。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/plone_change_password.py:20
msgid "Does not match current password."
msgstr "和目前的密碼不一致。"

#. Default: "Download"
#: CMFPlone/profiles/default/types/File.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Image.xml
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:99
msgid "Each type chosen will have a wiki enabled primary text area. At least one type must be chosen to turn wiki behavior on."
msgstr "任何被選擇型態，將開啟 wiki 功能在文字編修區。當開啟 wiki 行為選項，至少得有一種型態被選擇。"

#. Default: "Edit"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/content.py:196
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:63
msgid "Edit Classic Portlet"
msgstr "編輯傳統式頁面元件"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:220
msgid "Edit Collection Portlet"
msgstr "編輯群集頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:90
msgid "Edit Content Type Condition"
msgstr "編輯內容型態條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:152
msgid "Edit Copy Action"
msgstr "編輯拷貝動作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:116
msgid "Edit Events Portlet"
msgstr "編輯事件頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:85
msgid "Edit File Extension Condition"
msgstr "編輯附檔名條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:83
msgid "Edit Group Condition"
msgstr "編輯群組條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:98
msgid "Edit Logger Action"
msgstr "編輯記錄器動作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:125
msgid "Edit Mail Action"
msgstr "編輯郵件寄發動作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/move.py:176
msgid "Edit Move Action"
msgstr "編輯搬移動作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:228
msgid "Edit Navigation Portlet"
msgstr "編輯導覽頁面元件"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/news.py:99
msgid "Edit News Portlet"
msgstr "編輯新聞頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:86
msgid "Edit Notify Action"
msgstr "編輯通知動作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:306
msgid "Edit RSS Portlet"
msgstr "編輯 RSS 頁面元件"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/recent.py:91
msgid "Edit Recent Portlet"
msgstr "編輯最新項目的頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/rule.py:36
msgid "Edit Rule"
msgstr "編輯規則"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/search.py:70
msgid "Edit Search Portlet"
msgstr "編輯搜尋頁面元件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:98
msgid "Edit Workflow Action"
msgstr "編輯工作流程動作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wfstate.py:77
msgid "Edit Workflow State Condition"
msgstr "編輯工作流程狀態條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wftransition.py:73
msgid "Edit Workflow Transition Condition"
msgstr "編輯工作流程轉移條件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/rule.py:37
msgid "Edit an existing rule."
msgstr "編輯既有的規則。"

#. Default: "Edit with external application"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/rc2_final/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Edit with external application"
msgstr "透過外部程式來編輯"

#: ./plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/content_history.pt
msgid "Edited"
msgstr "已修改"

msgid "Editor"
msgstr "編輯"

#. Default: "Effective Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

#. Default: "Effective Range"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Effective Range"
msgstr "有效範圍"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:27
msgid "Email recipients"
msgstr "電子郵件接收者"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:53
msgid "Email report to ${recipients}"
msgstr "電子郵件通知寄給 ${recipients}"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:23
msgid "Email source"
msgstr "電子郵件來源"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:59
msgid "Enable External Editor feature"
msgstr "啟用外部編輯器功能"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:22
msgid "Enable LiveSearch"
msgstr "啟用即時搜尋"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:34
msgid "Enable User Folders"
msgstr "啟用使用者資料夾"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:45
msgid "Enable inline editing"
msgstr "開啟行內編輯"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:51
msgid "Enable link integrity checks"
msgstr "啟用連結檢核"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:87
msgid "Enable locking for through-the-web edits"
msgstr "開啟透過網頁編輯的鎖定功能"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:18
msgid "Enable self-registration"
msgstr "啟用自我註冊"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:111
msgid "Enabled"
msgstr "已開啟"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:23
msgid "Enables the LiveSearch feature, which shows live results if the browser supports JavaScript."
msgstr "開啟即時搜尋(LiveSearch)功能，如果瀏覽器支援 JavaScript 將馬上看到結果。"

#. Default: "End Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_update.py:16
msgid "Entries cleared"
msgstr "項目被清除"

#. Default: "Error"
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:38
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

# Control Panel Item
#. Default: "Error Log"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Error Log"
msgstr "錯誤記錄"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/event_edit.cpy:53
msgid "Error saving event."
msgstr "儲存事件錯誤。"

#. Default: "Errors"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Errors"
msgstr "錯誤記錄"

#. Default: "Event"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/event_edit.cpy:59
msgid "Event changes saved."
msgstr "事件項目的變更已儲存。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:44
msgid "Events"
msgstr "事件"

#. Default: "Exclude from navigation"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Exclude from navigation"
msgstr "排除導覽"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:43
msgid "Execute transition ${transition}"
msgstr "排除轉移 ${transition}"

#. Default: "Expiration Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Expiration Date"
msgstr "失效日"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:68
msgid "Expose sitemap.xml.gz in the portal root"
msgstr "在網站根目錄放置 sitemap.xml.gz 檔案"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:69
msgid "Exposes your content as a file according to the sitemaps.org standard. You can submit this to compliant search engines like Google, Yahoo and Microsoft. It allows these search engines to more intelligently crawl your site."
msgstr "依據 sitemap.org 標準將你的內容以檔案呈現。可將這個提交給像是 Goolge, Yahoo, Microsoft 的搜尋引擎，可協助搜尋引擎更聰明的挖掘站台內容。"

#. Default: "External Edit"
#: CMFPlone/profiles/default/types/File.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Favorite.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
msgid "External Edit"
msgstr "外部編輯"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:46
msgid "External links open in new window"
msgstr "新視窗開啟連外網址"

#. Default: "ExternalEdit"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "ExternalEdit"
msgstr "外部編輯"

#. Default: "Externally visible"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Externally visible"
msgstr "外部檢視"

#. Default: "Favorite"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Favorite.xml
msgid "Favorite"
msgstr "最愛"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:201
msgid "Feed reload timeout"
msgstr "饋送資料重新載入逾時"

#. Default: "File"
#: CMFPlone/profiles/default/types/File.xml
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:21
msgid "File extension"
msgstr "副檔名"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:37
msgid "File extension is ${ext}"
msgstr "副檔名為 ${ext}"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:93
msgid "Filtered classes"
msgstr "已過濾的類別"

#. Default: "Find items related to the selected items"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Find items related to the selected items"
msgstr "找到相關於選擇的項目"

#. Default: "Find items that are the default view for their containing folder."
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Find items that are the default view for their containing folder."
msgstr "在它們與其資料夾，找出預設檢視的項目。"

#. Default: "Find items that can contain other objects"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Find items that can contain other objects"
msgstr "找出可包含其它物件的項目"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:33
msgid "Find the collection which provides the items to list"
msgstr "找尋群集提供項目的列表清單"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/calendar.py:22
msgid "First day of week in the calendar"
msgstr "日曆中每週的首日"

#. Default: "Flip horizontal"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Flip horizontal"
msgstr "水平反轉"

#. Default: "Flip vertical"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Flip vertical"
msgstr "垂直反轉"

#. Default: "Folder"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:21
msgid "Folder"
msgstr "目錄"

#. Default: "Folder Listing"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Folder.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Large_Plone_Folder.xml
msgid "Folder Listing"
msgstr "目錄內容條列"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/folder_edit.cpy:27
msgid "Folder changes saved."
msgstr "目錄項目的變更已儲存。"

#. Default: "Folder contents"
#: CMFPlone/profiles/default/types/TempFolder.xml
msgid "Folder contents"
msgstr "資料夾內容"

#. Default: "Folder view"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Plone_Site.xml
msgid "Folder view"
msgstr "資料夾檢視"

#. Default: "Folder-like"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Folder-like"
msgstr "資料夾類"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:79
msgid "For enabling web statistics support from external providers (for e.g. Google Analytics). Paste the code snippets provided. It will be included in the rendered HTML as entered near the end of the page."
msgstr "為了讓外部網站統計資訊者(像是: Google Analytics)能夠進行作業。貼上片段的程式碼，將包含在展現頁面 HTML 接近底部的地方。"

#. Default: "Friendly Date Criteria"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateCriteria.xml
msgid "Friendly Date Criteria"
msgstr "簡易日期條件"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_edit.py:24
msgid "Group ${name} has been added."
msgstr "${name} 群組已被新增。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:22
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_modify.cpy:30
msgid "Group(s) deleted."
msgstr "群組被刪除。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:39
msgid "Groups are: ${names}"
msgstr "群組為：${names}"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:260
msgid "HTML Filter settings"
msgstr "HTML 過濾器設定"

#. Default: "HTML Filtering"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "HTML Filtering"
msgstr "HTML 過濾"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:55
msgid "Hide portlet"
msgstr "隱藏頁面元件"

#. Default: "History"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/News_Item.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Document.xml
msgid "History"
msgstr "歷史"

#. Default: "Home"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/containers.py:45
msgid "Home folder"
msgstr "個人資料夾"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:23
msgid "How many items to list."
msgstr "多少列出的項目數量。"

#. Default: "Html Filter Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Html Filter Settings"
msgstr "Html 過濾器設定"

#. Default: "Icon"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: validation/validators/IdValidator.py:38
msgid "Id $id is already in use"
msgstr "辨別碼 $id 已被使用"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:55
msgid "If disabled the content icons in folder listings and portlets won't be visible."
msgstr "如果關閉內容圖示，在資料夾列表與頁面元件就不會顯示。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:48
msgid "If enabled all external links in the content region open in a new window."
msgstr "如果開啟選項，所有在內容部分的外部連結，被開啟時都會另行開個新視窗。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:39
msgid "If enabled all external links will be marked with link type specific icons. If disabled the 'external links open in new window' setting has no effect."
msgstr "如果開啟選項，所有外部連接都會標示特別的圖示。如果關閉選項，'新視窗開啟連外網址' 設定將沒有作用。"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:50
msgid "If enabled, a more... link will appear in the footer of the portlet, linking to the underlying Collection."
msgstr "如果開啟選項，『更多...』連接將出現在頁面元件下方，將顯示更多群集的內容。"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:56
msgid "If enabled, effective dates will be shown underneath the items listed."
msgstr "如果開啟選項，生效日期將緊貼在條列項目下顯示。"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:44
msgid "If enabled, items will be selected randomly from the collection, rather than based on its sort order."
msgstr "如果開啟選項，會從群集中隨機選取項目，而不是按照固定順序排列。"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:50
msgid "If given, the header and footer will link to this URL."
msgstr "如果提供的話，頁首、頁尾會有此一連接網址。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:43
msgid "If not selected only logged-in users will be able to view information about who created an item and when it was modified."
msgstr "如果不選的話，就只有登入的使用者能觀看何人、何時修改的資訊。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:27
msgid "If not selected, passwords will be autogenerated and mailed to users, which verifies that they have entered a valid email address."
msgstr "如果不選的話，密碼將自動產生然後寄給使用者，會要求確認輸入正確電子信箱地址。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:35
msgid "If selected, home folders where users can create content will be created when they log in."
msgstr "如果選取的話，使用者登入後，可在首頁資料夾建立內容。"

#. Default: "If you submitted the item by mistake or want to perform additional edits, this will take it back."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "If you submitted the item by mistake or want to perform additional edits, this will take it back."
msgstr "如果提交的項目出錯、或要做更多修改，這裡提供往回走的路。"

#. Default: "Image"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Image.xml
msgid "Image"
msgstr "圖檔"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/image_edit.cpy:46
msgid "Image changes saved."
msgstr "圖檔改變已儲存。"

#. Default: "Info"
#: CMFPlone/skins/plone_content/link_view.pt:19
msgid "Info"
msgstr "資訊"

# Description for Event type
#. Default: "Information about an upcoming event, which can be displayed in the calendar."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
msgid "Information about an upcoming event, which can be displayed in the calendar."
msgstr "將來事件的資訊，會顯示在日曆中。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_start_end_date.vpy:18
msgid "Input is required but not given."
msgstr "輸入項目是必要的，但沒有。"

#: archetypes.kss/archetypes/kss/fields_versioning.py:43
msgid "Instant edited field(s) ${fields}"
msgstr "立即編修的欄位 ${fields}"

#. Default: "Integer value or range"
#: criterion description of criterion ATSimpleIntCriterion
msgid "Integer value or range"
msgstr "整數值或範圍"

#. Default: "Internal Security"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Internal Security"
msgstr "內部安全"

#. Default: "Internal draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Internal draft"
msgstr "內部草稿"

#. Default: "Internally published"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Internally published"
msgstr "內部發佈"

#. Default: "Intranet Workflow for Folders"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Intranet Workflow for Folders"
msgstr "給資料夾用的內聯網流程"

#. Default: "Intranet/Extranet Workflow"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Intranet/Extranet Workflow"
msgstr "內聯網/企聯網流程"

#. Default: "Is this item visible in the site navigation"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Is this item visible in the site navigation"
msgstr "此項目是否在網站導覽中顯示"

#. Default: "Item Type"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Item Type"
msgstr "項目型態"

#. Default: "Item Type (internal)"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Item Type (internal)"
msgstr "項目型態 (內部)"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/content_status_modify.cpy:80
msgid "Item state changed."
msgstr "項目狀態變更。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_position.cpy:31
msgid "Item's position has changed."
msgstr "項目位置已經更動。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_delete.cpy:34
msgid "Item(s) deleted."
msgstr "個項目被刪除。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_paste.cpy:23
msgid "Item(s) pasted."
msgstr "個項目被貼上。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:28
msgid "Items in which workflow state to show."
msgstr "項目的工作流程狀態顯示。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:78
msgid "JavaScript for web statistics support"
msgstr "網站統計支援 JavaScript 使用"

#. Default: "Join"
#: action defined in portal_registration
msgid "Join"
msgstr "註冊"

#. Default: "Keep checkout"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/cancel.pt:30
msgid "Keep checkout"
msgstr "保持版本取出"

#. Default: "Keywords"
#: index friendly name of index Subject
#: metadata friendly name of metadata Subject
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#. Default: "Kupu visual editor"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Kupu visual editor"
msgstr "Kupu 視覺編輯器"

#. Default: "Language"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/three01_three02/controlpanel.xml
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. Default: "Language Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Language Settings"
msgstr "語言設定"

#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:323
msgid "Language neutral (site default)"
msgstr "語言中性（網站預設）"

#. Default: "Large Folder"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Large_Plone_Folder.xml
msgid "Large Folder"
msgstr "大型目錄"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:25
msgid "Let users select their own passwords"
msgstr "讓使用者自行設定其密碼"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:208
msgid "Lets you control what markup is available when editing content."
msgstr "控制在編輯內容時，可使用何種標示。"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:38
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#. Default: "Link"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Link.xml
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/link_edit.cpy:28
msgid "Link changes saved."
msgstr "連結改變已儲存。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:197
msgid "Link of the RSS feed to display."
msgstr "RSS 饋送項目的連結顯示"

#. Default: "List Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATListCriterion.xml
msgid "List Criterion"
msgstr "列舉條件"

#. Default: "List of values"
#: criterion description of criterion ATListCriterion
msgid "List of values"
msgstr "條列值"

#. Default: "Local Roles"
#: CMFPlone/profiles/default/types/TempFolder.xml
msgid "Local Roles"
msgstr "區域角色"

#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_add.py:20
msgid "Local roles changed."
msgstr "區域角色變更。"

#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_delete.py:73
msgid "Local roles deleted."
msgstr "區域角色刪除。"

#. Default: "Location"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. Default: "Location in site"
#: criterion description of criterion ATPathCriterion
msgid "Location in site"
msgstr "於入口位置"

#. Default: "Locked"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_checkout.pt:5
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#. Default: "Log in"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:56
msgid "Log message ${message}"
msgstr "紀錄訊息 ${message}"

#. Default: "Log out"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.py:231
msgid "Logged-in users"
msgstr "已登入使用者"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:31
msgid "Logger name"
msgstr "記錄器名稱"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:34
msgid "Logging level"
msgstr "紀錄等級"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_next.cpy:22
msgid "Login failed"
msgstr "登入失敗"

#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_in.cpy:19
msgid "Login failed. Both login name and password are case sensitive, check that caps lock is not enabled."
msgstr "登入失敗。不論登入名稱或密碼，大小寫是不同的，確認一下大寫鍵是否沒作用。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form_validate.vpy:44
msgid "Login name not found."
msgstr "找不到登入名稱。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:19
msgid "Macro"
msgstr "巨集"

#. Default: "Mail"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Mail"
msgstr "電子郵件"

# Control Panel Item
#. Default: "Mail Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Mail Settings"
msgstr "郵件設定"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/send_feedback.cpy:89
msgid "Mail sent."
msgstr "信件寄出。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:145
msgid "Mail settings"
msgstr "郵件設定"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:146
msgid "Mail settings for this site."
msgstr "這個站台的郵件設定。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:65
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

#. Default: "Make private"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Make private"
msgstr "設為私有"

#. Default: "Make visible"
#: workflow action defined in folder_workflow - title Member makes content visible new state visible
#: workflow action defined in plone_workflow - title Member makes content visible new state visible
msgid "Make visible"
msgstr "設為可檢視"

#. Default: "Makes the folder visible internally."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Makes the folder visible internally."
msgstr "讓資料夾在內部可被瀏覽。"

#. Default: "Making an item private means that it will not be visible to anyone but the owner and the site administrator."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Making an item private means that it will not be visible to anyone but the owner and the site administrator."
msgstr "設項目私有的意思是，它除了擁有者和管理者外，不允許其他人瀏覽。"

#. Default: "Manage members"
#: action defined in portal_membership
msgid "Manage members"
msgstr "管理成員"

msgid "Manager"
msgstr "管理者"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:17
msgid "Many groups?"
msgstr "多少群組？"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:27
msgid "Many users?"
msgstr "多少使用者？"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:38
msgid "Mark external links"
msgstr "標示外部連結"

#. Default: "Markup"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Markup"
msgstr "標示"

#. Default: "Markup Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Markup Settings"
msgstr "標示設定"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:207
msgid "Markup settings"
msgstr "標示設定"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.py:32
msgid "Maximum age for cached values in seconds."
msgstr "最長快取時間（秒）。"

msgid "Member"
msgstr "成員"

# Member Preferences Header
#. Default: "Member Preferences"
#: controlpanel category-id Member
msgid "Member Preferences"
msgstr "成員偏好設定"

#. Default: "Member makes content private"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Member makes content private"
msgstr "成員將內容設為私有"

#. Default: "Member makes content visible to other internal users"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Member makes content visible to other internal users"
msgstr "成員將內容設為供內部使用者檢視"

#. Default: "Member promotes content to internal draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Member promotes content to internal draft"
msgstr "成員將內容設為內部草稿"

#. Default: "Member promotes content to public draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Member promotes content to public draft"
msgstr "成員將內容設為內部公開草稿"

#. Default: "Member retracts submission"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Member retracts submission"
msgstr "成員要求收回"

#. Default: "Member submits content for publication"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Member submits content for publication"
msgstr "成員提交內容要求發佈"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:37
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:27
msgid "Message type"
msgstr "訊息型態"

#. Default: "Modification Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Modification Date"
msgstr "修改日期"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/formhelper.py:120
msgid "Modify portlet"
msgstr "修改頁面元件"

#. Default: "Move down"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:176
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/move.py:54
msgid "Move to folder ${folder}"
msgstr "移到資料夾 ${folder}"

#. Default: "Move up"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:170
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#. Default: "My Folder"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:127
msgid "My Folder"
msgstr "我的資料夾"

#. Default: "My favorites"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "My favorites"
msgstr "我的最愛"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:41
msgid "Nasty tags"
msgstr "惡意標籤"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:101
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#. Default: "Navigation Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Navigation Settings"
msgstr "導覽設定"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_set.cpy:41
msgid "Navigation settings updated."
msgstr "瀏覽設定更新。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_rename.vpy:30
msgid "Need destination content ids."
msgstr "需要目標內容 Id 名稱。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_rename.vpy:25
msgid "Need source content ids."
msgstr "需要來源內容 Id 名稱。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:21
msgid "Never show icons"
msgstr "永不顯示圖示"

#: Archetypes/skins/archetypes/add_reference.cpy:16
msgid "New reference created."
msgstr "新參照已建立。"

#. Default: "New..."
#: type action defined on TempFolder
#: type action defined on Smart Folder
msgid "New..."
msgstr "新的…"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/news.py:43
msgid "News"
msgstr "新聞"

#. Default: "News Item"
#: CMFPlone/profiles/default/types/News_Item.xml
msgid "News Item"
msgstr "新聞項目"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/newsitem_edit.cpy:28
msgid "News item changes saved."
msgstr "新聞項目的變更已儲存。"

#. not sure if this is actually used
msgid "No"
msgstr "否"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_modify.cpy:15
msgid "No changes done."
msgstr "沒做改變。"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_edit.py:14
msgid "No changes made."
msgstr "沒有做改變。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:381
msgid "No workflow"
msgstr "無工作流程"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:45
msgid "Notify with message ${message}"
msgstr "通知訊息 ${message}"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:22
msgid "Number of items to display"
msgstr "顯示項目的數量"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:37
msgid "Omit portlet border"
msgstr "忽略頁面元件邊線"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_copy.cpy:23
msgid "One or more items not copyable."
msgstr "一或多個項目無法拷貝。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_cut.cpy:24
msgid "One or more items not moveable."
msgstr "一或多個項目無法搬移。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_cut.cpy:32
msgid "One or more selected items is locked."
msgstr "一或多個選取項目已被鎖定。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_copy.cpy:27
msgid "One or more selected items is no longer available."
msgstr "一或多個選取項目已經不能使用。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:20
msgid "Only for users who are logged in"
msgstr "只提供給登入的使用者"

#: plone.app.openid/plone/app/openid/portlets/login.py:17
msgid "OpenID login"
msgstr "OpenID 登入"

#. Default: "Order in folder"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Order in folder"
msgstr "在資料夾中順序"

msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/change_ownership.cpy:23
msgid "Ownership has been changed."
msgstr "所有權已經變更。"

#. Default: "Pack database now"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:162
msgid "Pack database now"
msgstr "進行資料庫整理(Pack)"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:83
msgid "Packed the database."
msgstr "資料庫已完成整理。"

#. Default: "Page"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Document.xml
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/containers.py:64
msgid "Parent folder"
msgstr "上層資料夾"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/plone_change_password.py:14
msgid "Password change was canceled."
msgstr "已取消密碼改變。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/plone_change_password.py:46
msgid "Password changed."
msgstr "密碼完成變更。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form_validate.vpy:46
msgid "Password incorrect."
msgstr "密碼不正確。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form_validate.vpy:17
msgid "Passwords do not match."
msgstr "輸入密碼不符合。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form_validate.vpy:19
msgid "Passwords must contain at least 5 letters."
msgstr "密碼至少要包含 5 個字元。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password_validate.vpy:34
msgid "Passwords must match."
msgstr "密碼必須符合。"

#. Default: "Paste"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_paste.cpy:32
msgid "Paste could not find clipboard content."
msgstr "找不到剪貼簿的內容來貼上。"

#. Default: "Path Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATPathCriterion.xml
msgid "Path Criterion"
msgstr "目錄路徑條件"

#. Default: "Pending"
#: workflow state defined in plone_workflow - id pending
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#. Default: "Pending review"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Pending review"
msgstr "等候審核"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_copy.cpy:24
msgid "Permission denied to copy ${title}."
msgstr "不具拷貝 ${title} 權限。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_cut.cpy:24
msgid "Permission denied to cut ${title}."
msgstr "不具剪下 ${title} 權限。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_rename.py:23
msgid "Permission denied to rename ${title}."
msgstr "權限不允許對 ${title} 改名。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:86
msgid "Permitted styles"
msgstr "允許風格"

# Personal Preferences Item
#. Default: "Personal Preferences"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Personal Preferences"
msgstr "個人偏好設定"

#. Default: "Placeful Workflow"
#: action_icon id placefulworkflow_icon.png - category controlpanel
msgid "Placeful Workflow"
msgstr "在地式流程"

#: Archetypes/skins/archetypes/validate_base.vpy:19
msgid "Please correct the indicated errors."
msgstr "請更正已指出的錯誤。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_feedback.vpy:18
msgid "Please enter a message"
msgstr "請輸入一個訊息"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/check_id.py:45
msgid "Please enter a name."
msgstr "請輸入一個名稱。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_feedback.vpy:15
msgid "Please enter a subject."
msgstr "請輸入一個標題。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_effective_expiry_date.vpy:21
msgid "Please enter a valid date and time."
msgstr "請輸入有效的日期和時間。"

#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/openid_login_validate.vpy:15
msgid "Please enter your identity URL."
msgstr "請輸入您的識別網址(identity URL)。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form_validate.vpy:37
msgid "Please enter your login name."
msgstr "請輸入你的登入名稱。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form_validate.vpy:39
msgid "Please enter your password."
msgstr "請輸入你的密碼。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password_validate.vpy:33
msgid "Please make sure you confirm your password."
msgstr "請確定你已再次查驗你的密碼。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_rename.vpy:29
msgid "Please provide an id"
msgstr "請提供一個 Id 名稱"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/saveDefaultPage.cpy:14
msgid "Please select an item to use."
msgstr "請選擇一個使用項目。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_copy.cpy:38
msgid "Please select one or more items to copy."
msgstr "請選擇拷貝一筆或多筆項目。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_cut.cpy:42
msgid "Please select one or more items to cut."
msgstr "請選擇剪下一筆或多筆項目。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_delete.cpy:21
msgid "Please select one or more items to delete."
msgstr "請選擇刪除一筆或多筆項目。"

#: ./skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt
msgid "Please select one or more items to rename."
msgstr "請選擇一筆或多筆項目以變更名稱。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_talkback.vpy:25
msgid "Please submit a body."
msgstr "請提供一個主體內容。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_talkback.vpy:22
msgid "Please submit a subject."
msgstr "請提供一個標題。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_sendto.vpy:18
msgid "Please submit a valid email address."
msgstr "請提供一個有效的電子信箱地址。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_sendto.vpy:15
msgid "Please submit an email address."
msgstr "請提供一個電子信箱地址。"

# Control Panel Header
#. Default: "Plone Configuration"
#: controlpanel category-id Plone
msgid "Plone Configuration"
msgstr "Plone 設置"

#. Default: "Plone Site"
#: portal type title of type with description The portal_type for the root object in a Plone system.
msgid "Plone Site"
msgstr "Plone 網站"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:261
msgid "Plone filters HTML tags that are considered security risks. Be aware of the implications before making changes below. By default only tags defined in XHTML are permitted. In particular, to allow 'embed' as a tag you must both remove it from 'Nasty tags' and add it to 'Custom tags'. Although the form will update immediately to show any changes you make, your changes are not saved until you press the 'Save' button."
msgstr "Plone 過濾被認為危險的 HTML 標籤。在進行下面變更之前，請注意相關問題。預設只有 XHTML 標籤才能使用。特別情況下，要允許使用 'embed' 標籤，你必須將它從『惡意標籤』(Nasty tags)中移除，並且加到『自定標籤』(Custom tags)。雖然表單會立即更新、顯示已做的變更，但還沒有被儲存，除非按下『儲存』(Save)按鈕。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:69
msgid "Plone generates e-mail using this address as the e-mail return address. It is also used as the destination address on the site-wide contact form."
msgstr "Plone 用此名稱做為產生電子郵件的退信地址，也同時用在整個網站連絡表單，送達電子郵件地址。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:62
msgid "Plone generates e-mail using this name as the e-mail sender."
msgstr "Plone 用此名稱做為產生電子郵件的發送者。"

# Control Panel Item
#. Default: "Portal Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Portal Settings"
msgstr "入口網站設定"

#. Default: "Portal Types Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATPortalTypeCriterion.xml
msgid "Portal Types Criterion"
msgstr "網站型態條件"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:44
msgid "Portlet footer"
msgstr "頁面元件頁尾"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:28
msgid "Portlet header"
msgstr "頁面元件頁首"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_portrait_delete.py:19
msgid "Portrait deleted."
msgstr "圖像已刪除。"

#. Default: "Preferences"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#. Default: "Previous transition"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Previous transition"
msgstr "前一個狀態"

#. Default: "Print"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Print"
msgstr "列印"

#. Default: "Print this"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta1_beta2/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Print this"
msgstr "列印此項"

# Action icon title for Print
#. Default: "Print this page"
#: action defined in portal_actions
msgid "Print this page"
msgstr "列印此頁"

#. Default: "Private"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Private"
msgstr "私有"

#. Default: "Profile"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/dashboard/dashboard.pt:72
msgid "Profile"
msgstr "簡介"

#. Default: "Promote to Draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Promote to Draft"
msgstr "晉升為草稿"

#. Default: "Promote to public draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Promote to public draft"
msgstr "晉升為公開草稿"

#. Default: "Promotes your folder to public draft state."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Promotes your folder to public draft state."
msgstr "提交你的資料夾為公開草稿狀態。"

#. Default: "Promotes your private item to a public draft."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Promotes your private item to a public draft."
msgstr "提交你的私有項目為公開草稿狀態。"

#. Default: "Promotes your private item to an internal draft."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Promotes your private item to an internal draft."
msgstr "提交你的私有項目為內部草稿狀態。"

#. Default: "Properties"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATRelativePathCriterion.xml
msgid "Properties"
msgstr "屬性值"

#. Default: "Provides access to workflow history"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Provides access to workflow history"
msgstr "提供存取流程歷史"

#. Default: "Public Draft"
#: workflow state defined in folder_workflow - id visible
#: workflow state defined in plone_workflow - id visible
msgid "Public Draft"
msgstr "公開草稿"

#. Default: "Public draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Public draft"
msgstr "公開草稿"

#. Default: "Publish"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#. Default: "Publish externally"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Publish externally"
msgstr "對外發佈"

#. Default: "Publish internally"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Publish internally"
msgstr "對內發佈"

#. Default: "Published"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Published"
msgstr "已發佈"

#. Default: "Published and visible to intranet users, not editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Published and visible to intranet users, not editable by the owner."
msgstr "已發佈且內部使用者可瀏覽，擁有者不能修改。"

#. Default: "Publishing the item makes it visible to other users."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Publishing the item makes it visible to other users."
msgstr "發佈項目讓其他使用者得以瀏覽。"

#. Default: "Puts your item in a review queue, so it can be published externally or internally."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Puts your item in a review queue, so it can be published externally or internally."
msgstr "將項目放到審核佇列中，然後可進一步對外或對內發佈。"

#. Default: "Puts your item in a review queue, so it can be published on the site."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Puts your item in a review queue, so it can be published on the site."
msgstr "將項目放到審核佇列中，然後可進一步在站台上發佈。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.py:78
msgid "RAM Cache Settings"
msgstr "記憶體快取設定"

#. Default: "RSS feed"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta1_beta2/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS 饋送"

# Action icon title for RSS
#. Default: "RSS feed of this listing"
#: action defined in portal_actions
msgid "RSS feed of this listing"
msgstr "以 RSS 形式列出（RSS feed）"

msgid "Reader"
msgstr "讀者"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/recent.py:32
msgid "Recent items"
msgstr "最近項目"

#. Default: "Reference Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATReferenceCriterion.xml
msgid "Reference Criterion"
msgstr "參考引用條件"

#. Default: "References"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSortCriterion.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateRangeCriterion.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateCriteria.xml
msgid "References"
msgstr "參考引用"

#. Default: "Register"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta1_beta2/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_reinstallProducts.py:22
msgid "Reinstalled ${product}"
msgstr "重新安裝 ${product}"

#. Default: "Reject"
#: workflow action defined in plone_workflow - title Reviewer rejects submission new state visible
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#. Default: "Related To"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Related To"
msgstr "關連至"

#. Default: "Relative Path Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATRelativePathCriterion.xml
msgid "Relative Path Criterion"
msgstr "相關路徑條件"

#. Default: "Relative date"
#: criterion description of criterion ATFriendlyDateCriteria
msgid "Relative date"
msgstr "關連日期"

#. Default: "Remote Url"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Remote Url"
msgstr "遠端網址(Url)"

#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/remove.py:48
msgid "Removal cancelled."
msgstr "移除已取消。"

#. Default: "Rename"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#. Default: "Rename items"
#: type action defined on TempFolder
#: type action defined on Smart Folder
msgid "Rename items"
msgstr "多筆改名"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_rename.cpy:41
msgid "Renamed '${oldid}' to '${newid}'."
msgstr "將 '${oldid}' 改名為 '${newid}'。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/deleteDiscussion.py:27
msgid "Reply deleted."
msgstr "回覆已被刪除。"

#. Default: "Restart"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:79
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#. Default: "Restrict to current user"
#: criterion description of criterion ATCurrentAuthorCriterion
msgid "Restrict to current user"
msgstr "限制目前使用者"

#. Default: "Retract"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Retract"
msgstr "收回"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/review.py:26
msgid "Review list"
msgstr "審核列表"

msgid "Reviewer"
msgstr "審核者"

#. Default: "Reviewer makes content available externally"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer makes content available externally"
msgstr "審核者讓內容可以對外"

#. Default: "Reviewer publishes content"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer publishes content"
msgstr "編審發佈內容"

#. Default: "Reviewer publishes content to internal users"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer publishes content to internal users"
msgstr "審核者發佈內容給內部使用者"

#. Default: "Reviewer send content back for re-drafting"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer send content back for re-drafting"
msgstr "審核者送出退回內容為草稿狀態"

#. Default: "Reviewer sends content back for re-drafting"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer sends content back for re-drafting"
msgstr "審核者送出退回內容為草稿狀態"

#. Default: "Reviewer tasks"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer tasks"
msgstr "審核者工作"

#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_set.py:14
msgid "Role Acquisition is now turned off."
msgstr "角色繼承功能現在已關閉。"

#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_set.py:12
msgid "Role Acquisition is now turned on."
msgstr "角色繼承功能現在已開啟。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/role.py:22
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/role.py:39
msgid "Roles are: ${names}"
msgstr "角色為：${names}"

#. Default: "Rotate 180"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Rotate 180"
msgstr "轉 180 度"

#. Default: "Rotate clockwise"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "順時針旋轉"

#. Default: "Rules"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta3_beta4/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/search.py:36
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. Default: "Search Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Search Settings"
msgstr "搜尋設定"

#. Default: "Search Text"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Search Text"
msgstr "搜尋文字"

#. Default: "Search for user or group"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:44
msgid "Search for user or group"
msgstr "搜尋使用者或群組"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:94
msgid "Search settings"
msgstr "搜尋設定"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:95
msgid "Search settings for this site."
msgstr "這個站台的搜尋設定"

#. Default: "Security"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. Default: "Security Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Security Settings"
msgstr "安全設定"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:154
msgid "Security settings"
msgstr "安全設定"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:155
msgid "Security settings for this site."
msgstr "這個站台的安全設定。"

#. Default: "Select content types"
#: criterion description of criterion ATPortalTypeCriterion
msgid "Select content types"
msgstr "選擇內容型態"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:43
msgid "Select random items"
msgstr "選擇隨機項目"

#. Default: "Select referenced content"
#: criterion description of criterion ATReferenceCriterion
msgid "Select referenced content"
msgstr "選擇參照內容"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:73
msgid "Select the default format of textfields for newly created content objects."
msgstr "為新建立內容選擇其文字欄的預設格式。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:33
msgid "Select the default theme for the site."
msgstr "選擇這個站台預設的佈景主題。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:28
msgid "Select the type of message to display."
msgstr "選擇顯示訊息的型態。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:29
msgid "Select the workflow transition to attempt"
msgstr "選擇想要的工作流程轉移動作"

#. Default: "Select values from list"
#: criterion description of criterion ATSelectionCriterion
msgid "Select values from list"
msgstr "從條列選值"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:81
msgid "Select which formats are available for users as alternative to the default format. Note that if new formats are installed, they will be enabled for text fields by default unless explicitly turned off here or by the relevant installer."
msgstr "選擇何種格式作為使用者替代預設格式的候選。請注意如果新格式被安裝，將自動對文字欄生效，除非安裝程序特別關閉它。"

#. Default: "Selection Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSelectionCriterion.xml
msgid "Selection Criterion"
msgstr "選擇條件"

#. Default: "Send back"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Send back"
msgstr "送出退回"

#. Default: "Send this"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta1_beta2/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Send this"
msgstr "送出此項"

# Action icon title for Send To
#. Default: "Send this page to somebody"
#: action defined in portal_actions
msgid "Send this page to somebody"
msgstr "送出此頁給某人"

#. Default: "Send-to"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Send-to"
msgstr "送到"

#. Default: "Sending the item back will return the item to the original author instead of publishing it. You should preferably include a reason for why it was not published."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Sending the item back will return the item to the original author instead of publishing it. You should preferably include a reason for why it was not published."
msgstr "要將項目送回給原始作者，而不發佈。或許該寫個不發佈的理由。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:140
msgid "Settings that affect the site's look and feel."
msgstr "設定將影響站台的外觀"

# Sharing tab
#. Default: "Sharing"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta2_beta3/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Sharing"
msgstr "分享"

#. Default: "Short Name"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Short Name"
msgstr "簡短名稱"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:36
msgid "Show 'Short Name' on content?"
msgstr "是否在內容顯示 '簡短名稱'？"

#: plone.app.contentmenu/plone/app/contentmenu/menu.py:537
msgid "Show all available content types"
msgstr "顯示所有可用內容型態"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:54
msgid "Show content type icons"
msgstr "顯示內容型態圖示"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:55
msgid "Show dates"
msgstr "顯示日期"

#. Default: "Show internally"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Show internally"
msgstr "顯示內部使用"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:49
msgid "Show more... link"
msgstr "顯示『更多...』連接"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_update.py:12
msgid "Showing all entries"
msgstr "顯示全部項目"

#. Default: "Shut down"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:72
msgid "Shut down"
msgstr "關閉伺服器"

#. Default: "Simple Int Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSimpleIntCriterion.xml
msgid "Simple Int Criterion"
msgstr "簡單整數條件"

#. Default: "Simple Publication Workflow"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Simple Publication Workflow"
msgstr "簡單發佈流程"

#. Default: "Simple String Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSimpleStringCriterion.xml
msgid "Simple String Criterion"
msgstr "簡單字串條件"

#. Default: "Single State Workflow"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
msgid "Single State Workflow"
msgstr "單一狀態流程"

#. Default: "Site"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Site"
msgstr "站台"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:68
msgid "Site 'From' address"
msgstr "站台 '來自'(From) 郵件地址"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:61
msgid "Site 'From' name"
msgstr "站台 '來自'(From) 名稱"

# Site Map Link
#. Default: "Site Map"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Site Map"
msgstr "網站地圖"

#. Default: "Site Setup"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Site Setup"
msgstr "網站設定"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:29
msgid "Site description"
msgstr "站台描述"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:156
msgid "Site settings"
msgstr "站台設定"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:23
msgid "Site title"
msgstr "站台標題"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:157
msgid "Site-wide settings."
msgstr "整個站台設定。"

#. Default: "Size"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Size"
msgstr "大小"

# Control Panel Item
#. Default: "Skins"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Skins"
msgstr "外觀"

#. Default: "Smart Folder"
#: portal type title of type with description An automatically updated stored search that can be used to display items matching criteria you specify.
msgid "Smart Folder"
msgstr "智慧目錄"

#. Default: "Smart Folder Settings"
#: action_icon id topic_icon.gif - category controlpanel
msgid "Smart Folder Settings"
msgstr "智慧目錄設定"

#. Default: "Smart Folder view"
#: dynamic view name template atct_topic_view on type Topic
msgid "Smart Folder view"
msgstr "智慧目錄檢視"

#. Default: "Sort Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSortCriterion.xml
msgid "Sort Criterion"
msgstr "分類條件"

#: validation/validators/IdValidator.py:31
msgid "Spaces are not allowed in ids"
msgstr "空白不允許在 Id 中使用"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:39
msgid "Specify the maximum number of items to show in the portlet. Leave this blank to show all items."
msgstr "指定在頁面元件顯示最大的項目數量。空白將會顯示全部項目。"

#. Default: "Standard view"
#: dynamic view name template folder_listing on type Folder
#: dynamic view name template folder_listing on type Large Plone Folder
#: dynamic view name template folder_listing on type Topic
msgid "Standard view"
msgstr "標準檢視"

#. Default: "Start Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Start Date"
msgstr "開始日"

#. Default: "State"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:115
msgid "Stop executing rules"
msgstr "停止執行規則"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:67
msgid "Stripped attributes"
msgstr "移除屬性"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:76
msgid "Stripped combinations"
msgstr "移除結合"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:49
msgid "Stripped tags"
msgstr "移除標籤"

#. Default: "Subfolders"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Subfolders"
msgstr "子目錄"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:20
msgid "Subject"
msgstr "標題"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:21
msgid "Subject of the message"
msgstr "訊息標題"

#. Default: "Submit"
#: workflow action defined in plone_workflow - title Member requests publishing new state pending
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Default: "Submit for publication"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Submit for publication"
msgstr "提交為發佈"

#. Default: "Subtopics"
#: type action defined on Smart Folder
msgid "Subtopics"
msgstr "子主題"

#. Default: "Summary view"
#: dynamic view name template folder_summary_view on type Folder
#: dynamic view name template folder_summary_view on type Large Plone Folder
#: dynamic view name template folder_summary_view on type Topic
msgid "Summary view"
msgstr "彙總檢視"

#. Default: "Syndication"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Syndication"
msgstr "串聯"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/disableSyndication.cpy:16
msgid "Syndication disabled"
msgstr "串連關閉"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/enableSyndication.cpy:16
msgid "Syndication enabled"
msgstr "串連開啟"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/disableSyndication.cpy:18
msgid "Syndication not allowed"
msgstr "不允許串連"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/editSynProperties.cpy:25
msgid "Syndication properties updated."
msgstr "串聯屬性值已更新。"

#. Default: "Tabular view"
#: dynamic view name template folder_tabular_view on type Folder
#: dynamic view name template folder_tabular_view on type Large Plone Folder
#: dynamic view name template folder_tabular_view on type Topic
msgid "Tabular view"
msgstr "表格檢視"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:32
msgid "Target collection"
msgstr "目標群集"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:36
msgid "Target folder"
msgstr "目標資料夾"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:79
msgid "Target folder ${target} does not exist."
msgstr "目標資料夾 ${target} 並不存在。"

#. Default: "TempFolder"
#: portal type title of type with description Use folders to put content in categories.
msgid "TempFolder"
msgstr "暫存目錄"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:15
msgid "Template"
msgstr "樣板"

#. Default: "Text"
#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:32
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:195
msgid "Text markup"
msgstr "文字標示"

#. Default: "Text search of an item's contents"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Text search of an item's contents"
msgstr "項目內容的文字搜尋"

#. Default: "Text search of an item's title"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Text search of an item's title"
msgstr "項目標題的文字搜尋"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:45
msgid "Text to be shown in the footer"
msgstr "文字將會顯示在頁尾"

#. Default: "The ID of the user who performed the last transition"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "The ID of the user who performed the last transition"
msgstr "最後進行狀態轉移的使用者ID"

#. Default: "The ID of the user who performed the previous transition"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
msgid "The ID of the user who performed the previous transition"
msgstr "進行前一個狀態轉移的使用者ID"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:27
msgid "The content type to check for."
msgstr "要檢查的內容型態。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:24
msgid "The email address that sends the email. If no email is provided here, it will use the portal from address."
msgstr "電子信箱地址用來寄送電子郵件。若沒有提供，將使用網站的來自信箱地址。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:28
msgid "The email where you want to send this message. To send it to different email addresses, just separate them with ,"
msgstr "想要送出訊息的電子信箱。如果要一次送到不同地址，就用逗號(,)區隔不同信箱。"

#. Default: "The end date and time of an event"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The end date and time of an event"
msgstr "事件結束的日期時間"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:107
msgid "The event that can trigger this rule"
msgstr "將會啟動這個規則的事件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:22
msgid "The file extension to check for"
msgstr "要檢查的副檔名"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_rename.cpy:52
msgid "The following item(s) could not be renamed: ${items}."
msgstr "下列項目無法改名：${items}。"

#. Default: "The icon for an item"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The icon for an item"
msgstr "供項目使用的圖示"

#. Default: "The keywords used to describe an item"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The keywords used to describe an item"
msgstr "用來描述一個項目的關鍵字"

#. Default: "The location of an item in the site (path)"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The location of an item in the site (path)"
msgstr "項目在網站裡的位置（路徑）"

#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form_validate.vpy:48
msgid "The login name you selected is already in use or is not valid. Please choose another."
msgstr "你所選擇的名字已經被使用或是不合規定，請選用其他名稱。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:20
msgid "The macro containing the portlet."
msgstr "包含頁面元件的巨集。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:24
msgid "The message to send to the user."
msgstr "送給使用者的訊息。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:23
msgid "The name of the group."
msgstr "群組的名稱。"

#. Default: "The order of an item in its parent folder"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The order of an item in its parent folder"
msgstr "在其上層資料夾中項目的順序"

#. Default: "The portal_type for the root object in a Plone system."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Plone_Site.xml
msgid "The portal_type for the root object in a Plone system."
msgstr "在 Plone 系統中，根物件的型態。"

#. Default: "The roles and users with View permission on an item"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The roles and users with View permission on an item"
msgstr "在項目中有檢視權限的角色與使用者"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/role.py:23
msgid "The roles to check for."
msgstr "要檢查的角色。"

#. Default: "The short name of an item (used in the url)"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The short name of an item (used in the url)"
msgstr "項目的簡短名稱（在 url 中使用）"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:30
msgid "The site description is available in syndicated content and in search engines. Keep it brief."
msgstr "網站描述會出現在串聯內容與搜尋引擎中，請儘量簡短。"

#. Default: "The size of an item"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The size of an item"
msgstr "項目的大小"

#. Default: "The start date and time of an event"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The start date and time of an event"
msgstr "事件開始的日期時間"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:16
msgid "The template containing the portlet."
msgstr "包含頁面元件的樣板。"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:33
msgid "The text to render"
msgstr "要展現的文字"

#. Default: "The time and date an item becomes publicly available"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The time and date an item becomes publicly available"
msgstr "項目開始公開的日期時間 "

#. Default: "The time and date an item is no longer publicly available"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The time and date an item is no longer publicly available"
msgstr "項目停止公開的日期時間"

#. Default: "The time and date an item was created"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The time and date an item was created"
msgstr "項目被建立的日期時間"

#. Default: "The time and date an item was last modified"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The time and date an item was last modified"
msgstr "項目最近修改的日期時間"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:99
msgid "The title of the rule"
msgstr "規則的標題"

#. Default: "The url of a Link item"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The url of a Link item"
msgstr "連結項目的網址(url)"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_synPropertiesForm.vpy:28
msgid "The value of this field must be 1 or greater."
msgstr "這欄位資料值應該要是 1 或更大的數值。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:139
msgid "Theme settings"
msgstr "佈景主題設定"

#. Default: "Themes"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Themes"
msgstr "佈景主題"

#. Default: "There are more search results, narrow your search."
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:74
msgid "There are more search results, narrow your search."
msgstr "有更多的搜尋結果，篩減您的搜尋。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/check_id.py:122
msgid "There is already an item named ${name} in this folder."
msgstr "這個資料夾已經存在名稱為 ${name} 的項目。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/saveDefaultPage.cpy:18
msgid "There is no object with short name ${name} in this folder."
msgstr "在這個資料夾中，沒有簡短名稱為 ${name} 的物件。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/addtoFavorites.py:45
msgid "There was a problem adding ${title} to your Favorites."
msgstr "要把 ${title} 加到您的最愛有些問題。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:87
msgid "These CSS styles are allowed in style attributes."
msgstr "這些 CSS 風格已被允許在風格屬性。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:68
msgid "These attributes are stripped from any tag when saving."
msgstr "當進行儲存時，任何標籤的這些屬性都將被濾除。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:94
msgid "These class names are not allowed in class attributes."
msgstr "這些類別名稱不允許在類別屬性中使用。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:50
msgid "These tags are stripped when saving or rendering, but any content is preserved."
msgstr "當儲存或展現時這些標籤會被濾除，但相關內容會保留。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:42
msgid "These tags, and their content are completely blocked when a page is saved or rendered."
msgstr "在頁面存儲或展現時，這些標籤以及內容會完全被鎖住。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_content_status_modify.vpy:15
msgid "This field is required, please provide some information."
msgstr "這個欄位是必要的，請提供相關資訊。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_document_edit.vpy:19
msgid "This file is not text. To upload binary files create File content."
msgstr "這檔案不是文字檔。想要上傳非文字檔的話，請選擇檔案型態來處理。"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:205
msgid "This portlet display a listing of items from a Collection."
msgstr "此一頁面元件將從群集中列出顯示項目。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:215
msgid "This portlet display a navigation tree."
msgstr "此頁面元件顯示一導覽樹。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/review.py:85
msgid "This portlet displays a queue of documents awaiting review."
msgstr "此頁面元件顯示等候審核文件的佇列。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:295
msgid "This portlet displays an RSS feed."
msgstr "此頁面元件顯示 RSS 饋送。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/news.py:92
msgid "This portlet displays recent News Items."
msgstr "此頁面元件顯示最近的新聞項目。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/recent.py:84
msgid "This portlet displays recently modified content."
msgstr "此頁面元件顯示最近修改的內容。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:109
msgid "This portlet lists upcoming Events."
msgstr "此頁面元件列出即將到來的事件。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/search.py:62
msgid "This portlet shows a search box."
msgstr "此頁面元件顯示搜尋方框。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:24
msgid "This shows up in the title bar of browsers, in syndication feeds, etc."
msgstr "此項會顯示在瀏覽器標題、或串聯饋送(feed)、...等。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form_validate.vpy:21
msgid "This username is reserved. Please choose a different name."
msgstr "使用者名稱被保留。請選擇不同的名字。"

#. Default: "Thumbnail view"
#: dynamic view name template atct_album_view on type Folder
#: dynamic view name template atct_album_view on type Large Plone Folder
#: dynamic view name template atct_album_view on type Topic
msgid "Thumbnail view"
msgstr "圖示檢視"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:38
msgid "Tick this box if you want to render the text above without the standard header, border or footer."
msgstr "若只想顯示文字，但不要有頭、尾、邊界，請選取此項。"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:56
msgid "Tick this box if you want to temporarily hide the portlet without losing your text."
msgstr "若想要暫時隱藏頁面元件，但仍保留文字，請選取此項。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:202
msgid "Time in minutes after which the feed should be reloaded."
msgstr "多少分鐘之後，饋送(feed)將被重新載入。"

#. Default: "Title"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:186
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:187
msgid "Title of the portlet.  If omitted, the title of the feed will be used."
msgstr "頁面元件標題。如果忽略的話，將用簡易供稿的標題。"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:29
msgid "Title of the rendered portlet"
msgstr "顯示頁面元件的標題"

#. Default: "Toggle full screen mode"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Toggle full screen mode"
msgstr "切換全螢幕模式"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/undo.py:8
msgid "Transaction(s) undone."
msgstr "交易回復成功。"

#. Default: "Transform"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Image.xml
msgid "Transform"
msgstr "轉換"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:28
msgid "Transition"
msgstr "轉移"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/controlpanel.py:65
msgid "Trigger: ${name}"
msgstr "觸發器：${name}"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:106
msgid "Triggering event"
msgstr "觸發啟動事件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:33
msgid "Type in here the message that you want to mail. Some defined content can be replaced: ${title} will be replaced by the title of the item. ${url} will be replaced by the URL of the item."
msgstr "在這裡輸入要在電子郵件傳遞的訊息。一些以定義的內容應該被取代：${title} 應該被取代為項目標題。${url} 應該被取代為項目網址(URL)。"

#. Default: "Types"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Types"
msgstr "型態"

#. Default: "Types Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Types Settings"
msgstr "型態設定"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:196
msgid "URL of RSS feed"
msgstr "RSS 饋送網址"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:77
msgid "Unable to change state of ${name} as part of content rule 'workflow' action: ${error}"
msgstr "無法更改狀態 ${name} 成為內容規則的'工作流程'動作： ${error}"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:115
msgid "Unable to copy ${name} as part of content rule 'copy' action: ${error}"
msgstr "無法複製 ${name} 成為內容規則的'複製'動作： ${error}"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/delete.py:64
msgid "Unable to move ${name} as part of content rule 'move' action: ${error}"
msgstr "無法移動 ${name} 成為內容規則的'移動'動作： ${error}"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/send_feedback.cpy:77
msgid "Unable to send mail: ${exception}"
msgstr "無法送出信件: ${exception}"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_paste.cpy:30
msgid "Unauthorized to paste item(s)."
msgstr "沒有貼上物件的權限。"

#. Default: "Undo"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Undo"
msgstr "回復"

#. Default: "Unlock"
#: plone.locking/plone/locking/browser/info.pt:34
msgid "Unlock"
msgstr "解除鎖定"

#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/update.py:24
msgid "Update cancelled."
msgstr "更新已取消。"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_reinstallProducts.py:22
msgid "Upgraded ${product}"
msgstr "已升級 ${product}"

#. Default: "Use folders to put content in categories."
#: CMFPlone/profiles/default/types/TempFolder.xml
msgid "Use folders to put content in categories."
msgstr "使用目錄分門別類放置內容。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/register.cpy:65
msgid "User added."
msgstr "使用者已新增。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:57
msgid "User and groups settings for this site."
msgstr "這個站台的使用者和群組設定。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:56
msgid "User/Groups settings"
msgstr "使用者/群組設定"

#. Default: "Users and Groups"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Users and Groups"
msgstr "使用者和群組"

# Control Panel Item
#. Default: "Users and Groups Administration"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Users and Groups Administration"
msgstr "管理使用者和群組"

#: validation/validators/RegexValidator.py:43
msgid "Validation failed($name): $value of type $type, expected 'string'"
msgstr "檢核失敗($name): 型態 $type 的資料 $value, 預期為字串"

#: validation/validators/RegexValidator.py:61
msgid "Validation failed($name): '$value' $errmsg"
msgstr "檢核失敗($name): '$value' $errmsg"

#: validation/validators/EmptyValidator.py:43
msgid "Validation failed($name): '$value' is not empty."
msgstr "檢核失敗($name): '$value' 不是空的。"

#: validation/validators/RangeValidator.py:37
msgid "Validation failed($name): '$value' out of range($min, $max)"
msgstr "檢核失敗($name): '$value' 超過範圍($min,$max)"

#: validation/validators/SupplValidators.py:95
msgid "Validation failed($name): could not convert $value to a date."
msgstr "檢核失敗($name): $value 無法轉為日期"

#: validation/validators/RangeValidator.py:31
msgid "Validation failed($name): could not convert '$value' to number"
msgstr "檢核失敗($name): $value 無法轉為數值"

#: validation/validators/SupplValidators.py:88
msgid "Validation failed($name): value is empty ($value)."
msgstr "檢核失敗($name): 資料是空的($value)。"

#: validation/validators/SupplValidators.py:66
msgid "Validation failed($name: Uploaded data is too large: ${size}MB (max ${max}MB)"
msgstr "檢核失敗($name): 上傳資料太大: ${size}MB (最大 ${max}MB)"

#. Default: "View"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSortCriterion.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateRangeCriterion.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateCriteria.xml
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/saveDefaultPage.cpy:26
msgid "View changed."
msgstr "檢視改變。"

#. Default: "View portlet management screen"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/column.pt:9
msgid "View portlet management screen"
msgstr "檢視頁面元件管理畫面"

#. Default: "Visible to all intranet users, editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Visible to all intranet users, editable by the owner."
msgstr "內聯網成員可檢視，擁有者可修改。"

#. Default: "Visible to all intranet users."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Visible to all intranet users."
msgstr "內聯網成員可檢視。"

#. Default: "Visible to everyone, but not approved by the reviewers."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Visible to everyone, but not approved by the reviewers."
msgstr "任何人都可檢視，但尚未通過審核許可。"

#. Default: "Visible to everyone, editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
msgid "Visible to everyone, editable by the owner."
msgstr "任何人都可檢視，擁有者可修改。"

#. Default: "Visible to everyone, not editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Visible to everyone, not editable by the owner."
msgstr "任何人都可檢視，擁有者不可修改。"

#. Default: "Visible to people outside the intranet, not editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Visible to people outside the intranet, not editable by the owner."
msgstr "內聯網之外的使用者可以檢視，擁有者不可修改。"

#. Default: "Waiting to be reviewed, not editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Waiting to be reviewed, not editable by the owner."
msgstr "等待審核，擁有者不可修改。"

#. Default: "Warning"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:35
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_next.cpy:51
msgid "Welcome! You are now logged in."
msgstr "歡迎！你已經登入系統。"

#. Default: "When the previous transition was performed"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "When the previous transition was performed"
msgstr "當之前狀態轉移已執行"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:116
msgid "Whether or not execution of further rules should stop after this rule is executed"
msgstr "當此一規則被執行，不論之後規則是否被執行，都應該先停止下來"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:112
msgid "Whether or not the rule is currently enabled"
msgstr "不論規則現在是否啟用"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/plone_change_password.py:37
msgid "While changing your password an AttributeError occurred. This is usually caused by your user being defined outside the portal."
msgstr "當變更密碼時，發生 AttributeError 的錯誤。通常因該名使用者的帳號設定，在本網站之外。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:199
msgid "Wiki behavior"
msgstr "快紀行為"

#: CMFPlacefulWorkflow/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Workflow Policies"
msgstr "工作流程規則"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:27
msgid "Workflow state"
msgstr "工作流程狀態"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wfstate.py:36
msgid "Workflow states are: ${states}"
msgstr "工作流程狀態是：${states}"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/calendar.py:26
msgid "Workflow states to show in the calendar"
msgstr "工作流程狀態將顯示在日曆"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wftransition.py:38
msgid "Workflow transitions are: ${transitions}"
msgstr "工作流程轉移是：${transitions}"

#. not sure if this is actually used
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/sendto.cpy:25
msgid "You are not allowed to send this link."
msgstr "您不被允許寄送這連結。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:78
msgid "You cannot disable country-specific language variants, please choose a different site language first."
msgstr "不能取消特定語系的語言差異，請先選擇一個不同的網站語言。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_constraintypes.vpy:21
msgid "You cannot have a type as secondary type without having it allowed. You have selected ${types}."
msgstr "不能選擇同一種型態兩次，已經選擇了 ${types}。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_emailaddr.vpy:16
msgid "You entered an invalid email address."
msgstr "你輸入一個無效的電子郵件信箱。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_edit.vpy:17
msgid "You have been registered."
msgstr "您已經註冊。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form_validate.vpy:21
msgid "You must enable cookies before you can log in."
msgstr "在登入之前，你必須開啟 cookie。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_rename.vpy:21
msgid "You must provide content names"
msgstr "你必須提供內容名稱"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_publish.cpy:20
msgid "You must select a publishing action."
msgstr "您必須選擇出版動作。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_publish.cpy:23
msgid "You must select content to change."
msgstr "您必須選擇內容來改變。"

#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/rejectAnonymous.py:19
msgid "You must sign in first."
msgstr "必須先登入。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_file_edit.vpy:27
msgid "You must upload a file"
msgstr "必須上傳一個檔案"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:29
msgid "You should pack your database regularly. This number indicates how many days of undo history you want to keep. It is unrelated to versioning, so even if you pack the database, the history of the content changes will be kept. Recommended value is 7 days."
msgstr "資料庫需要定期整理(pack)。數值取決於想要保留回復(undo)的天數。這與版本不相關，因此即使整理過資料庫，內容變更歷程會保留。建議值是 7 天。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_link_edit.vpy:21
msgid "Your link changes have been saved."
msgstr "您的連結變更目已儲存。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/personalize.cpy:52
msgid "Your personal settings have been saved."
msgstr "您的個人設定已經存檔。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/portrait_delete.cpy:21
msgid "Your portrait has been deleted."
msgstr "你的圖像已被刪除。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:67
msgid "Zope Database Packing"
msgstr "Zope 資料庫整理(Pack)中"

# Control Panel Item
#. Default: "Zope Management Interface"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Zope Management Interface"
msgstr "Zope 管理介面"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:66
msgid "Zope server and site maintenance options."
msgstr "Zope 伺服器和網站維護選項。"

#. Default: "<code>0</code> — Access Key details"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:75
msgid "accesskey_accesskey_details"
msgstr "<code>0</code> - 快速鍵說明"

#. Default: "<code>5</code> — Advanced Search"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:72
msgid "accesskey_advanced_search"
msgstr "<code>5</code> - 進階搜尋"

#. Default: "<code>9</code> — Contact information"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:74
msgid "accesskey_contact"
msgstr "<code>9</code> - 連絡資訊"

#. Default: "<code>1</code> — Home Page"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:68
msgid "accesskey_home_page"
msgstr "<code>1</code> - 首頁"

#. Default: "<code>6</code> — Site navigation tree"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:73
msgid "accesskey_navigation"
msgstr "<code>6</code> - 網站導覽樹"

#. Default: "<code>4</code> — Search field focus"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:71
msgid "accesskey_search_field"
msgstr "<code>4</code> - 跳到搜尋欄位"

#. Default: "<code>3</code> — Site Map"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:70
msgid "accesskey_sitemap"
msgstr "<code>3</code> - 網站地圖"

#. Default: "<code>2</code> — Skip to content"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:69
msgid "accesskey_skip_to_content"
msgstr "<code>2</code> - 跳到內容"

#. Default: "There are legacy portlets defined here. Click the button to convert them to new-style portlets."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:47
msgid "action_convert_legacy_portlets"
msgstr "舊式頁面元件在這裡設定。點選按鈕，轉換成新式頁面元件。"

#. Default: "Do you really want to delete this item?"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/delete_confirmation_page.cpt:23
msgid "alert_really_delete"
msgstr "真的想要刪除這個項目？"

#. Default: "Do you really want to delete this folder and all its contents?"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/delete_confirmation_page.cpt:17
msgid "alert_really_delete_folder"
msgstr "是否真要刪除這資料夾以及其包含的所有項目？"

#. Default: "<any>"
#: Archetypes/ArchetypeTool.py:876
msgid "at_search_any"
msgstr "<任何>"

#. Default: "You are receiving this mail because ${from_address} is sending feedback about content created by you at ${url}. The message sent was: ${message}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/author_feedback_template.pt:12
msgid "author_feedback_mailtemplate_body"
msgstr ""
"您之所以收到這封信件，是由於 ${from_address} 對於您所建立的 ${url} 填寫了回饋意見。\n"
"\n"
"回饋意見如下：\n"
"${message}"

#. Default: "Back to Add/Remove Products"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:20
msgid "back_to_addremove_products"
msgstr "回到新增/移除擴充模組"

#. Default: "Next ${number} items"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/batch_macros.pt:40
msgid "batch_next_x_items"
msgstr "後 ${number} 筆"

#. Default: "Previous ${number} items"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/batch_macros.pt:27
msgid "batch_previous_x_items"
msgstr "前 ${number} 筆"

#. Default: "${number} items matching your search terms"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:69
msgid "batch_x_items_matching_your_criteria"
msgstr "${number} 項資料符合你搜尋條件。"

#. Default: "Comment Preview"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_preview.pt:25
msgid "box_comment_preview"
msgstr "預覽留言"

#. Default: "Error"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/error_message.pt:6
msgid "box_error"
msgstr "錯誤"

#. Default: "Upcoming Events"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_events.pt:16
msgid "box_events"
msgstr "事件預報"

#. Default: "External links"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_related.pt:40
msgid "box_external_links"
msgstr "外部連結"

#. Default: "Forgot your password?"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form.cpt:142
msgid "box_forgot_password_option"
msgstr "忘記密碼？"

#. Default: "Full review list…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_review.pt:48
msgid "box_full_review_list"
msgstr "所有待審核清單…"

#. Default: "Languages"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/language.pt:6
msgid "box_languages"
msgstr "語言"

#. Default: "last modified"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_listing.pt:137
msgid "box_last_modified"
msgstr "最近修改"

#. Default: "Local resources"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_related.pt:25
msgid "box_local_resources"
msgstr "本站資源"

#. Default: "More news…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_news.pt:47
msgid "box_more_news_link"
msgstr "更多新聞…"

#. Default: "All recent changes…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_recent.pt:58
msgid "box_more_recently_changed"
msgstr "最近所有改變…"

#. Default: "More…"
#: CMFPlone/skins/plone_portlets/portlet_favorites.pt:43
msgid "box_morelink"
msgstr "更多…"

#. Default: "My Favorites"
#: CMFPlone/skins/plone_portlets/portlet_favorites.pt:21
msgid "box_my_favorites"
msgstr "我的最愛"

#. Default: "Navigation"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_navigation.pt:15
msgid "box_navigation"
msgstr "導覽"

#. Default: "New user?"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_login.pt:103
msgid "box_new_user_option"
msgstr "新使用者？"

#. Default: "News"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_news.pt:15
msgid "box_news"
msgstr "新聞"

#. Default: "Previous events…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_events.pt:54
msgid "box_previous_events"
msgstr "早先的事件…"

#. Default: "Recent Changes"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_recent.pt:15
msgid "box_recent_changes"
msgstr "最近變更"

#. Default: "No items changed yet."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_recent.pt:51
msgid "box_recent_no_items"
msgstr "尚未有項目變更。"

#. Default: "Related"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_related.pt:20
msgid "box_related"
msgstr "相關項目"

#. Default: "Review List"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_review.pt:14
msgid "box_review_list"
msgstr "審核列表"

#. Default: "Search"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/search.pt:6
msgid "box_search"
msgstr "搜尋"

#. Default: "Log in"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_login.pt:24
msgid "box_sign_in"
msgstr "登入"

#. Default: "Upcoming events…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_events.pt:61
msgid "box_upcoming_events"
msgstr "將來事件…"

#. Default: "You are not allowed to modify the title of this item."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:102
msgid "change_id_for_item_not_allowed"
msgstr "您不能修改這項目的標題。"

#. Default: "This is a working copy of ${baseline_title}, made by ${creator} on ${created}."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_checkout.pt:21
msgid "checkout_info"
msgstr "這是 ${baseline_title} 的作業備份，由 ${creator} 於 ${created} 所建立。"

#. Default: "Use parent folder setting"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:88
msgid "constraintypes_mode_acquire"
msgstr "使用父層目錄的設定"

#. Default: "Attendees"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:143
msgid "contact_attendees"
msgstr "參與者"

#. Default: "Contact Name"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:123
msgid "contact_name"
msgstr "連絡人"

#. Default: "Contact Phone"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:135
msgid "contact_phone"
msgstr "連絡電話"

#: validation/validators/BaseValidators.py:23
msgid "contains unprintable characters"
msgstr "含有無法列印的字元"

#. Default: "Add action"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:186
msgid "contentrules_add_action"
msgstr "新增動作"

#. Default: "Assign rule here"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:105
msgid "contentrules_add_assignment"
msgstr "在此指派規則"

#. Default: "Add condition"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:120
msgid "contentrules_add_condition"
msgstr "新增條件"

#. Default: "content rules control panel"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:34
msgid "contentrules_control_panel"
msgstr "內容規則控制面板"

#. Default: "Use the ${controlpanel_link} to create new rules or delete or modify existing ones."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:54
msgid "contentrules_controlpanel_link"
msgstr "使用 ${controlpanel_link} 來建立新規則或刪除、修改已有規則。"

#. Default: "Enter a short description of the rule and its purpose."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:42
msgid "contentrules_description_description"
msgstr "輸入規則的簡短描述及其目的。"

#. Default: "Rules execute when a triggering event occurs. Rule actions will only be invoked if all the rule's conditions are met. You can add new actions and conditions using the buttons below."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:23
msgid "contentrules_description_execution"
msgstr "當觸發事件發生，規則會被執行。只有當規則全部條件相符時，規則動作才會作用。可使用下面按鈕增加新的動作或條件。"

#. Default: "The rule will execute when the following event occurs."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:52
msgid "contentrules_description_trigger"
msgstr "當發生下列事件時，規則將會執行。"

#. Default: "Perform the following actions:"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:141
msgid "contentrules_perform_actions"
msgstr "進行下面動作："

#. Default: "Rule properties"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:30
msgid "contentrules_rule_properties"
msgstr "規則屬性值"

#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
#. For example: "${A} ${d}. ${B} ${Y}, ${H}:${M} ${Z}"
#. In english speaking countries default is:
#. ${Y}-${m}-${d} ${H}:${M}
#: ./TranslationServiceTool.py
msgid "date_format_long"
msgstr "${Y}-${m}-${d} ${H}:${M}"

#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
#. For example: "${A} ${d}. ${B} ${Y}, ${H}:${M} ${Z}"
#. In english speaking countries default is:
#. ${Y}-${m}-${d}
#: ./TranslationServiceTool.py
msgid "date_format_short"
msgstr "${Y}-${m}-${d}"

#. Default: "/"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/calendar_macros.pt:78
msgid "date_separator"
msgstr "-"

#. Default: "There is no group or user attached to this group."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:183
msgid "decription_no_members_assigned"
msgstr "這群組下沒有使用者或其他群組。"

#. Default: "Delete current file"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/file.pt:77
msgid "delete_file"
msgstr "刪除目前檔案"

#. Default: "Delete current image"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/image.pt:84
msgid "delete_image"
msgstr "刪除目前圖檔"

#. Default: "description"
#: Memberproperty
msgid "description"
msgstr "說明"

#. Default: "Overview of the content rules that can be assigned to folders and other types of containers in the portal."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:74
msgid "description-contentrules"
msgstr "內容規則總覽可指派相關資料夾和網站中內容型態。"

#. Default: "Use the form below to define, change or remove content rules. Rules will automatically perform actions on content when certain triggers take place. After defining rules, you may want to go to a folder to assign them, using the \"rules\" item in the actions menu."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:29
msgid "description-contentrules-controlpanel"
msgstr "使用下面定義表單，改變或移除內容規則。當觸發規則，相關動作會執行。完成定義規則後，可到資料夾中指派，使用動作選單的 \"規則\" 項目。"

#. Default: "Whether or not content rules should be enabled globally. If this is deselected, no rules will be executed anywhere in the portal."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:51
msgid "description-rules-enable-globally"
msgstr "是否讓內容規則成為整體有效。若沒選取，就不會在網站的任何地方執行規則。"

#. Default: "The following settings affect rules globally."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:38
msgid "description-rules-globalsettings"
msgstr "下列設定是影響整體的規則。"

#. Default: "Access keys are a navigation device enabling you to get around this web site using your keyboard."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:56
msgid "description_access_keys"
msgstr "快速鍵是個導覽設施，讓您用鍵盤就可瀏覽本網站。"

#. Default: "This site uses the ${plone} and has been designed to be completely accessible and usable, working in accordance with the Web Content Accessibility Guidelines (${wcag} v1.0). If there is anything on this site — accessibility or validation related — that is not according to the standard, please contact the ${site_admin}, and not the Plone Team."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:47
msgid "description_accessibility_info"
msgstr "本網站使用 ${plone} ，網站設計具有親和力與可用性，相關工作力求符合全球資訊網內容親和力指導原則（${wcag} v1.0）。如果任何在這個網站的親和力，或相關查驗不符合標準，請與網站管理 ${site_admin} 連絡，而非 Plone 開發團隊。"

#. Default: "We have undertaken to use our knowledge and understanding of the ways in which different people access the Internet, to develop a web site that is clear and simple for everybody to use."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:80
msgid "description_accessibility_statement"
msgstr "我們盡最大努力發揮我們的知識，以及瞭解不同人使用網際網路的方法，來開發對每位使用者都清楚且簡單的全球資訊網站。"

#. Default: "You can add a comment by filling out the form below. Plain text formatting."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:70
msgid "description_add_comment"
msgstr "你可以填寫下面的留言表單。採用一般文字格式。"

#. Default: "Select the type of item you want to add to your folder."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_factories.pt:29
msgid "description_add_new_item"
msgstr "選擇您要加到資料夾中的項目型態。"

#. Default: "This is the Add-on Products install section, you can add and remove products in the lists below."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:27
msgid "description_addremove_products"
msgstr "在這裡，您可新增下列清單中的擴充模組到 Plone 網站，或從 Plone 網站移除擴充模組。"

#. Default: "This search form enables you to find content on the site by specifying one or more search terms. <br /> Remember that you can use the quick search anytime, it's normally good enough, this search form is just if you want to be more specific."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:19
msgid "description_advanced_search"
msgstr "這個搜尋表單讓您指定一個或多個條件，來搜尋本網站的資料。<br />提醒您，快速搜尋已符合大部分需求，進階搜尋是讓您做更特別的條件設定。"

#. Default: "If you want to contact this author, fill in the form below."
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:172
msgid "description_author_feedback"
msgstr "如果您想要回饋意見給作者，請填寫下面的表單。"

#. Default: "This site uses a setup that closely matches most international recommendations on access keys. These are:"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:63
msgid "description_available_access_keys"
msgstr "本網站使用符合國際規範建議的快速鍵設定，它們是："

#. Default: "Some products were found to have errors when compiling the install file."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:243
msgid "description_broken_products"
msgstr "部份擴充模組在編譯安裝檔案時發生錯誤。"

#. Default: "To make new products show up here, add them to your buildout configuration, run buildout, and restart the server process. For detailed instructions see <a href=\"http://plone.org/documentation/tutorial/buildout/installing-a-third-party-product\"> Installing a third party product </a>."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:33
msgid "description_buildout_instructions"
msgstr "要讓新的擴充模組在這裡呈現，請在自己的 buildout 設定檔裡加入擴充模組的名稱，執行 buildout 後重新啟動伺服器。更詳細的說明，請參閱 <a href=\"http://plone.org/documentation/tutorial/buildout/installing-a-third-party-product\">安裝其它擴充模組</a>。"

#. Default: "Canceling the check-out will delete this working copy, and any modifications made to it will be lost. The existing version of the content will become unlocked."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/cancel.pt:14
msgid "description_cancel"
msgstr "取消版本取出，將會刪除目前工作備份，並會流失已修改部份。已有版本內容將會解除鎖定。"

#. Default: "Before you start exploring, you need to change your original password. This ensures that the password you received via email cannot be used in a malicious manner."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:31
msgid "description_change_initial_password"
msgstr "在您繼續瀏覽前，請變更初始密碼，以確保我們以電子信件寄送給您的密碼，不會被別人盜取。"

#. Default: "You can transfer the current item's ownership to somebody else using this form."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:14
msgid "description_change_ownership"
msgstr "在這表單中，您可以將目前物件的擁有權移交給其他成員。"

#. Default: "To change the ownership for this ${type}, click ${link_to_ownership_form}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:614
msgid "description_change_ownership_of_article"
msgstr "要改變這個 ${type} 的擁有者，請點選 ${link_to_ownership_form}。"

#. Default: "Checking in this working copy will replace the existing item with the working copy."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkin.pt:14
msgid "description_checkin"
msgstr "對這份工作備份做版本置入，將會以工作備份取代已有項目。"

#. Default: "On check-out, a working copy of the content item will be created in the selected container, and the original will be locked to prevent other users from editing it."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:13
msgid "description_checkout"
msgstr "當版本取出，會在選擇的容器中建立一個內容項目的工作備份，而原本的項目會被鎖定，以避免其他人修改。"

#. Default: "This is how your comment will look when posted."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_preview.pt:16
msgid "description_comment_preview"
msgstr "這可讓您預先觀看留言的呈現方式。"

#. Default: "Fill in this form to contact the site owners."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:34
msgid "description_contact_site_owner"
msgstr "填妥這份表單，以連繫站長。"

#. Default: "Please set a descriptive title for the rule."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:34
msgid "description_contentrule_title"
msgstr "請設妥規則的描述標題。"

#. Default: "The following content rules are active in this ${type_name}."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:45
msgid "description_contentrules_assigned"
msgstr "在這 ${type_name} 中，下列內容規則已被啟用。"

#. Default: "There are currently no active content rules in this ${type_name}."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:49
msgid "description_contentrules_assigned_norules"
msgstr "以下是 ${type_name} 目前沒有作用的規則。"

#. Default: "This rule is assigned to the following locations."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:209
msgid "description_contentrules_rule_assignments"
msgstr "這項規則被指派到下列位置。"

#. Default: "Note that content type portlets are normally rendered below context portlets."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-content-type.pt:36
msgid "description_contenttype_portlets_below"
msgstr "請注意內容型態頁面元件一般是呈現在頁面元件下。"

#. Default: "Configuration area for Plone and add-on Products."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:24
msgid "description_control_panel"
msgstr "設定 Plone 和擴充模組。"

#. Default: "The ${plonecms} is ${copyright} 2000-${current_year} by the ${plonefoundation} et al."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:22
msgid "description_copyright"
msgstr "${plonecms} 的 ${copyright} 2000-${current_year} 為 ${plonefoundation} 所有。"

#. Default: "The current owner is ${name}."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:21
msgid "description_current_owner"
msgstr "目前擁有者是 ${name}"

#. Default: "Note: You are running in \"debug mode\". This mode is intended for sites that are under development. This allows many configuration changes to be immediately visible, but will make your site run more slowly. To turn off debug mode, edit your zope.conf file to say 'debug-mode off' — then restart the server process."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:138
msgid "description_debug_mode"
msgstr "請注意：你目前是以 \"除錯模式\" 在執行，這模式是供網站開發用。可讓許多設置的變更立即生效，但會使網站反應變得非常緩慢。要關閉除錯模式，可修改 zope.conf 設妥 'debug-mode off'，然後重新啟動伺服器即可。"

#. Default: "Groups are logical collections of users, like departments and business units. They are not directly related to permissions on a global level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a particular role."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:104
msgid "description_edit_groupproperties"
msgstr "群組是使用者的組成，如同部門是營業單位的組成. 群組不直接與全域權限有所關連，您該用角色來設定權限 -- 藉由指定一個角色給某個群組來設定群組的權限。"

#. Default: "This information, also referred to as <em>metadata</em> is the collection of information that is used to categorize an object, assign effective dates and expiration dates, language, and keywords."
#: Archetypes/skins/archetypes/metadata_macros.pt:32
msgid "description_edit_properties"
msgstr "這裡的資訊也被稱為 <em>詮釋資料</em>（metadata），用來蒐集下列資訊：物件分類、指定生效日和過期日、語系、以及關鍵字。"

#. Default: "Note: If you do not remain logged in after leaving this page, it is because you need to enable cookies in your browser."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_success.pt:63
msgid "description_enable_cookies_to_stay_logged_in"
msgstr "注意：當離開這頁並沒有保持登入狀態，那是由於你的瀏覽器需要開啟 cookies。"

#. Default: "The error has been logged as entry number ${entryid}."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:144
msgid "description_error_has_been_logged"
msgstr "此項錯誤被紀錄為項目編號 ${entryid}。"

#. Default: "This page lists the exceptions that have occurred in this site recently. You can configure how many exceptions should be kept and whether the exceptions should be copied to Zope's event log file(s)."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:26
msgid "description_error_log_setup"
msgstr "此頁面列出本站最近所發生的例外事件，您可以設定要保存多少筆例外事件及是否將這些事件複製到 Zope 的事件日誌檔。"

#. Default: "Refer to the plone.org error reference for more information about these exceptions."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:34
msgid "description_error_rerference_link"
msgstr "關於這些例外事件，可參考 plone.org 的錯誤訊息參考，以取得更多資訊。"

#. Default: "see the full error message"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:161
msgid "description_full_error_link"
msgstr "觀看全部錯誤訊息"

#. Default: "You can add or remove groups and users from this particular group here. Note that this doesn't actually delete the group or user, it is only removed from this group."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:97
msgid "description_group_members_of"
msgstr "您可在這群組中，新增或移除底下的使用者或群組。請注意，這僅會從本群組中移除，而不會真的刪除使用者或群組。"

#. Default: "Note that group portlets are normally rendered below context portlets."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-group.pt:67
msgid "description_group_portlets_below"
msgstr "請注意群組頁面元件一般是呈現在頁面元件下。"

#. Default: "Groups are a convenient way to share items to a common set of users. Select one or more groups, and a role to assign."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:416
msgid "description_group_shares"
msgstr "群組是在一組使用者間，能夠方便共享一些項目。您可選擇一或多個群組，對應成一個角色。"

#. Default: "Groups are logical collections of users, such as departments and business units. Groups are not directly related to permissions on a global level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a particular role."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:71
msgid "description_groups_management"
msgstr "群組在邏輯上是一組使用者，例如部門或是事業單位。群組並不直接牽涉權限設定，通常藉由角色來達成 -- 賦予每一群組一個特定角色。"

#. Default: "This class does not support the historical interface. The content must mix-in OFS.History.Historical"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:57
msgid "description_historical_unavailable"
msgstr "這類別不支援歷史記錄界面。內容必須加進 OFS.History.Historical。"

#. Default: "If you need to report this to the ${site_admin}, please include this entry number in your message."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:150
msgid "description_include_error_in_admin_message"
msgstr "如果需要向 ${site_admin} 報告，請包含錯誤訊息的項目編號。"

#. Default: "Settings related to interface languages and content translations."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:95
msgid "description_language_settings"
msgstr "界面語系和內容翻譯的相關設定。"

#. Default: "Distributed under the ${license}."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:37
msgid "description_license"
msgstr "依據 ${license} 散佈。"

#. Default: "Select one or more people, and a role to assign."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:240
msgid "description_localrole_select_member"
msgstr "選擇一個或多個成員，然後分配角色。"

#. Default: "This is the first time that you've logged in to ${here}."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:28
msgid "description_logged_in"
msgstr "這是您第一次登入到 ${here}。"

#. Default: "Notice that the top right bar has changed. It now contains several personalized items. Use these items to control your settings and your personal area. They will remain as long as you are logged in."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_success.pt:31
msgid "description_logged_in_explain"
msgstr "您也許已經注意到右上方的條狀有變動，它現在包含數個個人選項，這些選項在您登入期間都會被保留，而且讓你可能變更您的設定和私人區域資料。"

#. Default: "You can log in again below."
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:32
msgid "description_loginagain"
msgstr "可利用下面連結再次登入。"

#. Default: "The left and right portlet slots will now display only those portlets assigned to this content type. Use the up, down, delete and edit links to manage user portlets. Use the drop-down list to add new portlets."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-content-type.pt:30
msgid "description_manage_contenttype_portlets"
msgstr "左右兩邊頁面元件插槽，只顯示與內容型態相關的。使用上、下、刪除、修改連結來管理頁面元件，以下拉列表新增頁面元件。"

#. Default: "The portlet columns will now display only those portlets explicitly assigned in this context. Use the buttons on each portlet to move them up or down, delete or edit them. To add a new portlet, use the drop-down list at the top of the column."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:31
msgid "description_manage_contextual_portlets"
msgstr "頁面元件欄位目前只顯示在這環境下特別指定的。用在每個頁面元件的按鈕，來做上下搬移、刪除、修改。要增加新的頁面元件，使用欄位上方的下拉列表。"

#. Default: "The left and right portlet slots will now display only those portlets assigned to this group. Use the up, down, delete and edit links to manage user portlets. Use the drop-down list to add new portlets."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-group.pt:61
msgid "description_manage_group_portlets"
msgstr "左右兩邊頁面元件插槽，只顯示與此群組相關的。使用上、下、刪除、修改連結來管理頁面元件，以下拉列表新增頁面元件。"

#. Default: "This search form enables you to find users by specifying one or more search criteria."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:16
msgid "description_member_search"
msgstr "這個搜尋表單，可讓您設一個或多個條件，來找尋特定成員。"

#. Default: "Your personal settings."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:66
msgid "description_my_preferences"
msgstr "您的個人設定"

#. Default: "Lets you control how navigation is constructed in your site."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:28
msgid "description_navigation_setup"
msgstr "讓您控制在網站中，導覽建立的方式。"

#. Default: "Note that to control how the navigation tree is displayed, you should go to \"Manage portlets\" at the root of the site (or wherever a navigation tree portlet has been added) and change its settings directly."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:32
msgid "description_navigation_setup_navtree"
msgstr "請注意控制導覽樹如何顯示，可到網站根目錄的 \"管理頁面元件\" 有個導覽樹頁面元件(或任何有導覽樹頁面元件的地方)，然後直接改變其相關設定。"

#. Default: "If you do not have an account here, head over to the ${registration_form}."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form.cpt:162
msgid "description_no_account"
msgstr "如果您在本站沒有帳號，請填寫 ${registration_form} 以取得成員資格。"

#. Default: "registration form"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form.cpt:163
msgid "description_no_account_registration_linktext"
msgstr "註冊表單"

#. Default: "This object does not provide comparison support."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_comparison.pt:11
msgid "description_no_comparison_support"
msgstr "這物件不提供比較的功能。"

#. Default: "There are currently no items in this folder."
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_listing.pt:174
msgid "description_no_items_in_folder"
msgstr "在這資料夾裡頭沒有任何項目。"

#. Default: "You do not have sufficient privileges to view this page. If you believe you are receiving this message in error, contact the ${site_admin}."
#: CMFPlone/skins/plone_login/insufficient_privileges.pt:19
msgid "description_no_privileges_for_page"
msgstr "沒有足夠權限可觀看此頁面。收到這個錯誤訊息，可連繫 ${site_admin}。"

#. Default: "No results were found."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:85
msgid "description_no_results_found"
msgstr "找不到任何結果。"

#. Default: "This folder has no visible items. To add content, press the add button, or paste content from another location."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:59
msgid "description_no_visible_items_add_paste"
msgstr "這資料夾沒有可視的項目。若要增加內容，請按下 '新增項目' 按鈕，或貼上從其他地方複製/剪下而來的資料。"

#. Default: "This type has no workflow. The visibilty of items of this type is determined by the folder they are in."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:259
msgid "description_no_workflow"
msgstr "這型態沒有流程。相關項目的檢視設定，與所在的資料夾相同。"

#. Default: "If your user name and password are correct, the problem may be that your browser is not configured to accept cookies."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_failed.cpt:32
msgid "description_not_accept_cookies"
msgstr "如果帳號和密碼確定正確，那問題可能在於瀏覽器並不接受 cookies。"

#. Default: "Note: Some or all of your PAS groups source plugins do not allow listing of groups, so you may not see the groups defined by those plugins unless doing a specific search."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:80
msgid "description_pas_group_listing"
msgstr "請注意：某些或全部 PAS 群組來源外掛，無法列出其群組。因此有可能無法看到相關的群組，或許用搜尋的方法試試。"

#. Default: "Note: Some or all of your PAS user source plugins do not allow listing of users, so you may not see the users defined by those plugins unless doing a specific search."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:75
msgid "description_pas_users_listing"
msgstr "請注意：某些或全部 PAS 使用者來源外掛，無法列出其使用者。因此有可能無法看到相關的使用者，或許用搜尋的方法試試。"

#. Default: "You will receive an e-mail shortly containing a URL that will allow you to set your password. When you receive this e-mail, please follow the link to complete your registration process. NOTE: The password reset URL will expire in ${time} hours. If your password reset request expires, you may use the \"Forgot your password\" link to generate another password reset request."
#: CMFPlone/skins/plone_login/registered.pt:34
msgid "description_password_reset_or_registered"
msgstr "你將會收到一封信件，其中有個網址可設定密碼。當收到這封電子信件，請點選連結以完成註冊程序。注意：密碼重設網址將在 ${time} 小時之後失效。假使密碼重設要求失效，可利用「忘記密碼」這項連結，產生新的密碼重設要求。"

#. Default: "If you wish to block or unblock certain categories of portlets, you can do so using the drop-down boxes."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:38
msgid "description_portlets_block_unblock"
msgstr "如果要阻擋或不阻擋相關頁面元件的分類項目，可用下拉項目來做。"

#. Default: "To make new products show up here, put them in the directory ${location} on the file system, and restart the server process."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:37
msgid "description_product_location"
msgstr "要讓新的擴充模組在這裡顯示，請把它們放到檔案系統的 ${location} 目錄，並且重新啟動伺服器。"

#. Default: "You are running in \"production mode\". This is the preferred mode of operation for a live Plone site, but means that some configuration changes will not take effect until your server is restarted or a product refreshed. If this is a development instance, and you want to enable debug mode, edit your zope.conf file to say 'debug-mode on' — then restart the server process."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:127
msgid "description_production_mode"
msgstr "你目前是以 \"正式環境\" 方式執行。這對一個運轉中 Plone 網站，是比較好的模式，但也意味著配置變更就無法立即生效，除非重新開啟伺服器，或者進行套件更新。若這是個開發中的實體，你可能需要開啟除錯模式。編輯 zope.conf，設妥 'debug-mode on' 然後重新啟動伺服器。"

#. Default: "An item's status (also called its review state) determines who can see it. Another way to control the visibility of an item is with its <strong>Publishing Date</strong>. An item is not publicly searchable before its publishing date. This will prevent the item from showing up in portlets and folder listings, although the item will still be available if accessed directly via its URL."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:52
msgid "description_publishing_process_short"
msgstr "一項目的狀態（也被稱為審核狀態）決定何人可看到內容。其它控制與項目檢視相關的，還有其<strong>發佈日期</strong>。一項目在發佈日之前，無法被公開搜尋到。這種項目的特性也存在頁面元件與資料夾清單中，即便如此但透過的 URL 還是可以直接看到項目資料。"

#. Default: "Because you are logged in via HTTP authentication (i.e. the Zope Management Interface), the only way to log out is to quit your web browser."
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:58
msgid "description_quit_to_log_out"
msgstr "由於你以 HTTP 通訊方式進行使用者認證(也就是透過 ZMI)，只有關敝瀏覽器才能登出系統。"

#. Default: "All recently modified items, latest first."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_modified.pt:26
msgid "description_recently_modified"
msgstr "所有最近修改項目，最新的在前面。"

#. Default: "All published items, latest first."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_published.pt:25
msgid "description_recently_published"
msgstr "所有已公開項目，最新的在前面。"

#. Default: "Each item has a Short Name and a Title, which you can change by entering the new details below."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:21
msgid "description_rename_item"
msgstr "每個項目都有簡短名稱和標題，您可以輸入新的名稱和標題。"

#. Default: "Search string:"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:69
msgid "description_search_string"
msgstr "搜尋字串："

#. Default: "Search for the users or groups you want to locate (blank search returns all), and select the ones you want to add."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:26
msgid "description_search_usersandgroups"
msgstr "搜尋您想要的使用者或群組（空白可列出全部），並選擇您要加入的。"

#. Default: "Please select item which will be displayed as the default page of the folder."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_page.cpt:18
msgid "description_select_default_page"
msgstr "請選擇資料夾預設顯示的項目。"

#. Default: "Please select which template should be used as the default view of the folder."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:18
msgid "description_select_default_view"
msgstr "請選擇資料夾預設檢視使用的模板。"

#. Default: "Fill in the email address of your friend, and we will send an email that contains a link to this page."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:23
msgid "description_send_page_url_to"
msgstr "填入朋友的電子信箱地址，將會寄出包含此頁連結的電子信件。"

#. Default: "You can share the rights for both entire folders and single items. These users have privileges here:"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:52
msgid "description_share_folders_items_current_shares"
msgstr "您可以與他人分享資料夾（包含裡頭的內容）和單一項目的權限。這些使用者都擁有這權限："

#. Default: "You can control who can view and edit your item using the list below."
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:33
msgid "description_sharing_control"
msgstr "透過下面表單，設定可檢視、可修改項目的人。"

#. Default: "Sharing is an easy way to allow others access to collaborate with you on your content. To share this item, search for the person's name or email address in the form below, and assign them an appropriate role. The most common use is to give people Manager permissions, which means they have full control of this item and its contents (if any)."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:345
msgid "description_sharing_item"
msgstr "藉由分享，可讓他人存取您的內容，以便進行協同工作。若要分享這個項目，請先利用下面的表單來搜尋使用者名稱或是電郵位址，然後授予適當角色。通常是直接給予管理者權限，也就是可完全控制這個項目及其包含的內容（假使有的話）。"

#. Default: "To access this part of the site, you need to log in with your user name and password."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:24
msgid "description_sign_in"
msgstr "要存取網站這部份的內容，您必須先登入網站。"

#. Default: "Since you are a site administrator, you can ${link_full_error_msg}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:160
msgid "description_site_admin_see_full_error"
msgstr "由於您是一個站台的管理者，您可以到 ${link_full_error_msg} 看看"

#. Default: "Please double check the web address or use the search function on this page to find what you are looking for."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:40
msgid "description_site_error_double_check_or_search"
msgstr "請再確認網址，或利用本站的搜尋功能來尋找您所需要的資料。"

#. Default: "If you are certain you have the correct web address but are encountering an error, please contact the ${site_admin}."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:46
msgid "description_site_error_mail_site_admin"
msgstr "如果確定輸入正確網址但仍舊出現錯誤，請連絡 ${site_admin}。 "

#. Default: "Thank you."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:52
msgid "description_site_error_thank_you"
msgstr "感謝您。"

#. Default: "The language used for the content and the UI of this site."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:35
msgid "description_site_language"
msgstr "這個站台內容與界面使用的語言。"

#. Default: "An overview of the available content on this site. Keep the pointer still over an item for a few seconds to get its description."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/sitemap.pt:22
msgid "description_site_map"
msgstr "概觀本網站提供的內容。若保持游標在某一項目上數秒，您可看到該項目的簡短描述。"

#. Default: "A portlet which can display static HTML text."
#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:134
msgid "description_static_portlet"
msgstr "頁面元件能顯示靜態 HTML 內容。"

#. Default: "If you are still reaching this page after correctly configuring your browser, here are some possible reasons:"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_failed.cpt:37
msgid "description_still_failure"
msgstr "如果您確認已正確設定瀏覽器，但仍然看到這個網頁，下列是可能原因："

#. Default: "You may be running web filtering software that disables cookies. If so, you will need to configure the software so that it enables you to accept cookies from ${url}"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_failed.cpt:47
msgid "description_still_failure_reason1"
msgstr "您可能執行需要停用 cookies 的網頁過濾程式。如果是這樣的話，您必須先針對該軟體加以設定，以允許來自 ${url} 的 cookies。"

#. Default: "Your computer may be behind a firewall or proxy server that prevents cookies from being sent to or from your browser. If so, you will need to ask your systems administrator if the problem can be fixed."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_failed.cpt:49
msgid "description_still_failure_reason2"
msgstr "您的電腦可能在防火牆或代理伺服器後方，而網站或是您送出的 cookies 被它們攔截了。如果是這樣的話，您得試著要求網路管理員（網管）解決您的問題。"

#. Default: "Match all"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:111
msgid "description_subject_and"
msgstr "全部相符"

#. Default: "Match any"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:100
msgid "description_subject_or"
msgstr "任一相符"

#. Default: "Syndication has been disabled by site administrator."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:191
msgid "description_syndication_disabled"
msgstr "串聯功能已被網站管理者取消。"

#. Default: "Syndication enables you to syndicate this folder so it can be synchronized from other web sites."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:18
msgid "description_syndication_properties"
msgstr "這功能可讓您將此資料夾的內容對外開放串聯，以便其他網站蒐集您的資料。"

#. Default: "Plone<sup>&reg;</sup> and the Plone logo are registered trademarks of the ${plonefoundation}."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:31
msgid "description_trademark"
msgstr "Plone<sup>&reg;</sup> 和 Plone 標誌為 ${plonefoundation} 註冊商標。"

#. Default: "Workflow, visibility and versioning settings for your content types."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:26
msgid "description_types_setup"
msgstr "工作流程，依據您的內容型態做檢視與版本設定。"

#. Default: "This applications transactional feature allows you to easily undo changes made to the applications settings or data. You can revert the application to a \"snapshot\" of its state at a previous point in time."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:31
msgid "description_undo_action"
msgstr "這應用異動交易特性，讓您很容易對應用程式設定與資料變更做回復的動作，可使應用程式回到先前某一特定時刻的狀態。"

#. Default: "Select one or more transactions below and then click on the \"Undo\" button to undo the transactions. Note that even though a transaction is shown below, you will not be able to undo it if later transactions modified objects that were modified by the transaction."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:37
msgid "description_undo_action_select"
msgstr "選擇一個或多個異動交易，接著點選 \"回復\" 按鈕使異動回復。請注意：如果之後有其它交易改變之前的交易，即使條列出來的異動交易，也可能無法回復。"

#. Default: "Please use the form below to change your password."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:37
msgid "description_use_form_to_change_password"
msgstr "請使用底下的表單來變更您的密碼。"

#. Default: "Click the user's name to see and change the details of a specific user. Click the envelope icon to send a mail to the user. You can also edit the e-mail addresses, and add/remove users."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:64
msgid "description_user_management"
msgstr "點選任一使用者，您可檢視或改變其個人設定。點選信封圖示，您可寫信給該使用者。您也可以編輯電子信箱地址、新增或刪除使用者。"

#. Default: "This area allows you to set your preferences."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_memberprefs_panel.pt:22
msgid "description_user_panel"
msgstr "在這裡允許您設定個人偏好設定。"

#. Default: "We have used ${xhtml} 1.0 and ${css} that conforms to specification, as laid out by the ${w3c} because we believe that usability and accessibility must have a solid foundation. If anything on this web site does not validate correctly, please contact the ${site_admin}, and not the Plone Team."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:102
msgid "description_validation"
msgstr "我們使用符合 ${w3c} 規範的 ${xhtml} 1.0 與 ${css}，因為我們相信可用性和親和力必須建置在可靠的基準上。如果本網站在標準驗證上有任何不正確，請聯繫 ${site_admin}，而非 Plone 開發團隊。"

#. Default: "We have also endeavoured to achieve AA accessibility as measured against version 1.0 of the ${wcag}. We are aware however, that a number of the checkpoints of the ${wcag2} are subjective — and although we are sure that we have met them squarely, there may be instances where interpretation may vary."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:115
msgid "description_wcag_aa_rating"
msgstr "我們盡力達成依據 ${wcag} 1.0 版所評量的 AA 親和力。我們發覺若干 ${wcag2} 的查核點有些主觀，儘管我們確信已符合其規範，也許某些情況的詮釋仍與規範不盡相同。"

#. Default: "This item was locked by ${author} ${time} ago."
#: plone.locking/plone/locking/browser/info.pt:17
msgid "description_webdav_locked_by_author_on_time"
msgstr "這個項目在 ${time} 前，被 ${author} 鎖定。"

#. Default: "If you are certain this user has abandoned the object, you may ${unlock_button} the object. You will then be able to edit it."
#: plone.locking/plone/locking/browser/info.pt:34
msgid "description_webdav_locked_steal"
msgstr "如果在意使用者遺棄的項目內容，可 ${unlock_button} 處理一下，就能對該項目進行修改。"

#. Default: "You have been registered."
#: CMFPlone/skins/plone_login/registered.pt:24
msgid "description_you_are_registered"
msgstr "您已經是本站註冊成員。"

#. Default: "Click the button to log in immediately."
#: CMFPlone/skins/plone_login/registered.pt:40
msgid "description_you_can_log_on_now"
msgstr "點選按鈕可以立即登入。"

#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/content.py:195
msgid "edit"
msgstr "編輯"

# E-Mail group property
# E-Mail group property
#. Default: "E-Mail"
#: Memberproperty
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#. Default: "Cookies are not enabled. You must ${enable_cookies} before you can log in."
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:149
msgid "enable_cookies_message"
msgstr "Cookie 沒有開啟。在登入前您必須先 ${enable_cookies}。"

#. Default: "Cookies are not enabled. You must enable cookies before you can log in."
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:41
msgid "enable_cookies_message_before_login"
msgstr "Cookies 無法使用。在登入之前，您必須開啟 Cookies。"

#. Default: "There were Errors during install, check Transcript"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:36
msgid "error_installed_product"
msgstr "安裝的過程中發生一些錯誤，請檢查相關訊息"

#. Default: "${name} is required, please correct."
#: Archetypes/Field.py:355
msgid "error_required"
msgstr "${name} 是必須的，請更正。"

#. Default: "Values ${val} are not allowed for vocabulary of element ${label}."
#: Archetypes/Field.py:400
msgid "error_vocabulary"
msgstr "不能使用資料值 ${val} 為字彙集成份 ${label}。"

#. Default: "to"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/events_listing.pt:66
msgid "event_and"
msgstr "到"

#. Default: "from"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:83
msgid "event_from"
msgstr "從"

#. Default: "More information about this event…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:177
msgid "event_more_information"
msgstr "更多關於這事件資訊…"

#. Default: "to"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:65
msgid "event_to"
msgstr "到"

#. Default: "What"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:43
msgid "event_what"
msgstr "類型"

#. Default: "When"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:51
msgid "event_when"
msgstr "時間"

#. Default: "Where"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:113
msgid "event_where"
msgstr "地點"

#. Default: "Styles"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:249
msgid "filterstyles"
msgstr "風格"

#. Default: "More…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:132
msgid "folder_add_more"
msgstr "更多…"

#. Default: "Restrict…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:141
msgid "folder_add_settings"
msgstr "限制…"

#. Default: "Click to configure what type of items can be added here…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_factories.pt:36
msgid "folder_add_settings_long"
msgstr "點選在這裡能被新增的型態項目…"

#. Default: "Return"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:19
msgid "go_to_contentrules_assignment_context"
msgstr "回到"

#. Default: "Up to rule management"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:16
msgid "go_to_contentrules_management"
msgstr "回到規則管理"

#. Default: "Up one level"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:42
msgid "go_to_parent_url"
msgstr "上一層"

#. Default: "All content created by ${user}…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:280
msgid "go_to_search_author_content"
msgstr "${user} 建立的全部內容…"

#. Default: "Access keys"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:54
msgid "heading_access_keys"
msgstr "快速鍵"

#. Default: "Accessibility"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:18
msgid "heading_accessibility_info"
msgstr "親和力（Accessibility）"

#. Default: "Accessibility Statement"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:78
msgid "heading_accessibility_statement"
msgstr "親和力聲明"

#. Default: "Actions"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentviews.pt:44
msgid "heading_actions"
msgstr "動作"

#. Default: "Add ${itemtype}"
#: Archetypes/skins/archetypes/edit_macros.pt:16
msgid "heading_add_item"
msgstr "新增 ${itemtype}"

#. Default: "Add new item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_factories.pt:27
msgid "heading_add_new_item"
msgstr "增加新項目"

#. Default: "Add sharing permissions to users"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:221
msgid "heading_add_sharing_permissions"
msgstr "增加分享權限給使用者"

#. Default: "Add event to calendar"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:151
msgid "heading_add_to_calendar"
msgstr "增加事件到行事曆"

#. Default: "Add/Remove Products"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:17
msgid "heading_addremove_products"
msgstr "新增/移除擴充模組"

#. Default: "Advanced search for content"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:16
msgid "heading_advanced_search"
msgstr "進階內容搜尋"

#. Default: "Advanced settings"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:563
msgid "heading_advanced_settings"
msgstr "進階設定"

#. Default: "Allowed languages"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/widgets.py:181
msgid "heading_allowed_languages"
msgstr "可用的語言"

#. Default: "Latest content created by this user"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:252
msgid "heading_author_content"
msgstr "這位成員建立的最新內容"

#. Default: "Available access keys"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:61
msgid "heading_available_access_keys"
msgstr "可用的快速鍵"

#. Default: "Broken products"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:241
msgid "heading_broken_products"
msgstr "無效的擴充模組"

#. Default: "Change ownership"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:11
msgid "heading_change_ownership"
msgstr "變更擁有者"

#. Default: "Change password for ${user}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/password_form.pt:18
msgid "heading_change_password_for"
msgstr "改變使用者 ${user} 密碼"

#. Default: "Comment Preview"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_preview.pt:13
msgid "heading_comment_preview"
msgstr "預覽留言"

#. Default: "Contact form"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:18
msgid "heading_contact_form"
msgstr "連絡表單"

#. Default: "Content views"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-dashboard.pt:33
msgid "heading_content_views"
msgstr "內容檢視"

#. Default: "Site Setup"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:21
msgid "heading_control_panel"
msgstr "網站設定"

#. Default: "Create a Group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:65
msgid "heading_create_group"
msgstr "建立一群組"

#. Default: "Current sharing permissions for ${folder}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:32
msgid "heading_currently_assigned_shares"
msgstr "目前被指定在 ${folder} 資料夾中的分享權限"

#. Default: "${user_name}'s dashboard"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/dashboard/dashboard.pt:97
msgid "heading_dashboard"
msgstr "${user_name} 的數位儀表板"

#. Default: "Diff between ${object1} and ${object2}"
#: CMFDiffTool/skins/ChangeSet/at_changeset.pt:18
msgid "heading_diff_between"
msgstr "不同於 ${object1} 與 ${object2}"

#. Default: "Document Actions"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/document_actions.pt:14
msgid "heading_document_actions"
msgstr "文件動作"

#. Default: "Edit Group Properties for ${groupname}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:94
msgid "heading_edit_groupproperties"
msgstr "編輯群組 ${groupname} 的屬性"

#. Default: "Edit ${itemtype}"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:20
msgid "heading_edit_item"
msgstr "編輯 ${itemtype}"

#. Default: "Error log"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:16
msgid "heading_error_log"
msgstr "錯誤記錄檔"

#. Default: "Exception Details"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:19
msgid "heading_exception_details"
msgstr "例外事件的細節"

#. Default: "File contents"
#: CMFPlone/skins/plone_content/file_view.pt:44
msgid "heading_file_contents"
msgstr "檔案內容"

#. Default: "Full review list:"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/full_review_list.pt:14
msgid "heading_full_review_list"
msgstr "完整審核列表清單："

#. Default: "Group Members"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:68
msgid "heading_group_members"
msgstr "群組成員"

#. Default: "Members of the ${groupname} group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:87
msgid "heading_group_members_of"
msgstr "群組 ${groupname} 所屬成員"

#. Default: "Group Memberships for ${userid}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:58
msgid "heading_group_memberships_for"
msgstr "成員 ${username} 所屬群組"

#. Default: "Add sharing permissions to groups"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:414
msgid "heading_group_shares"
msgstr "增加共享權限給群組"

#. Default: "Current group members"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:112
msgid "heading_groupmembers_current"
msgstr "目前群組成員"

#. Default: "Groups Overview"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:61
msgid "heading_groups_overview"
msgstr "群組概觀"

#. Default: "Inherited portlets"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-macros.pt:66
msgid "heading_inherited_portlets"
msgstr "繼承的頁面元件"

#. Default: "Install log for ${productname}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:15
msgid "heading_install_log_for"
msgstr "${productname} 的安裝記錄"

#. Default: "Transcript"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:115
msgid "heading_installed_transcript"
msgstr "檔案內容"

#. Default: "Language"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/widgets.py:185
msgid "heading_language"
msgstr "語系"

#. Default: "Allowed?"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/widgets.py:183
msgid "heading_language_allowed"
msgstr "允許?"

#. Default: "Code"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/widgets.py:187
msgid "heading_language_code"
msgstr "代碼"

#. Default: "Language Settings"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:94
msgid "heading_language_settings"
msgstr "語系設定"

#. Default: "Search for users"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:13
msgid "heading_member_search"
msgstr "搜尋成員"

#. Default: "Current Group Memberships"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:93
msgid "heading_memberships_current"
msgstr "目前群組成員列表"

#. Default: "Personal Preferences"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:55
msgid "heading_my_preferences"
msgstr "我的設定"

#. Default: "Navigation Settings"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:18
msgid "heading_navigation_setup"
msgstr "導覽設定"

#. Default: "New owner"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:47
msgid "heading_new_owner"
msgstr "新的擁有者"

#. Default: "New user?"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form.cpt:156
msgid "heading_new_user"
msgstr "新的使用者?"

#. Default: "Insufficient Privileges"
#: CMFPlone/skins/plone_login/insufficient_privileges.pt:13
msgid "heading_no_privileges"
msgstr "權限不足"

#. Default: "You might have been looking for…"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:65
msgid "heading_not_found_suggestions"
msgstr "也許您想找的是…"

#. Default: "Personal tools"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_personalbar.pt:16
msgid "heading_personal_tools"
msgstr "個人工具"

#. Default: "Plone Version Overview"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:113
msgid "heading_plone_version_overview"
msgstr "Plone 版本概觀"

#. Default: "Portlets assigned here"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-macros.pt:39
msgid "heading_portlets_assigned_here"
msgstr "這裡配置的頁面元件"

#. Default: "User Properties for ${username}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_details.cpt:56
msgid "heading_prefs_user_details"
msgstr "${username} 的使用者屬性"

#. Default: "Description of ${productname}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_product_readme.pt:21
msgid "heading_product_readme"
msgstr "${productname} 的擴充模組描述"

#. Default: "Publishing process"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:49
msgid "heading_publishing_process"
msgstr "發佈流程"

#. Default: "Quit your web browser to log out"
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:55
msgid "heading_quit_to_log_out"
msgstr "關閉瀏覽器才能登出"

#. Default: "RAM Cache statistics"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:14
msgid "heading_ramcache_stats"
msgstr "記憶體快取統計"

#. Default: "Modified items"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_modified.pt:21
msgid "heading_recently_modified"
msgstr "修改的項目"

#. Default: "Published items"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_published.pt:20
msgid "heading_recently_published"
msgstr "公開項目"

#. Default: "Registration Form"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:27
msgid "heading_registration_form"
msgstr "註冊表單"

#. Default: "Rename item"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:18
msgid "heading_rename_item"
msgstr "更改名稱"

#. Default: "REQUEST"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:78
msgid "heading_request"
msgstr "要求"

#. Default: "Returned results"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:68
msgid "heading_returned_results"
msgstr "搜尋結果"

#. Default: "Search for groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:70
msgid "heading_search_groups"
msgstr "以群組搜尋"

#. Default: "Search for new group members"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:192
msgid "heading_search_newmembers"
msgstr "搜尋新群組成員"

#. Default: "Search results"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:63
msgid "heading_search_results"
msgstr "搜尋結果"

#. Default: "Search for Users and Groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:23
msgid "heading_search_usersandgroups"
msgstr "搜尋使用者及群組"

#. Default: "Sections"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_sections.pt:15
msgid "heading_sections"
msgstr "部分"

#. Default: "Select default page"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_page.cpt:15
msgid "heading_select_default_page"
msgstr "選擇預設頁面"

#. Default: "Select default view"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:15
msgid "heading_select_default_view"
msgstr "選擇預設檢視"

#. Default: "Site Administrator has been contacted."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/send_feedback_confirm.cpt:18
msgid "heading_send_feedback_confirm"
msgstr "網站管理者已被告知。"

#. Default: "Send this page to someone"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:20
msgid "heading_send_page_to"
msgstr "寄送此頁給某人"

#. Default: "Restrict what types of content can be added"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:52
msgid "heading_set_content_type_restrictions"
msgstr "限制何種內容型態可供新增"

#. Default: "Please log in"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form.cpt:58
msgid "heading_sign_in"
msgstr "請登入"

#. Default: "You are now logged out"
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:29
msgid "heading_signed_out"
msgstr "現在您已經登出"

#. Default: "We&#8217;re sorry, but there seems to be an error…"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:135
msgid "heading_site_error_sorry"
msgstr "我們非常的抱歉，但似乎是發生了一些錯誤…"

#. Default: "Site language"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:33
msgid "heading_site_language"
msgstr "站台語系"

#. Default: "We&#8217;re sorry, but that page doesn&#8217;t exist…"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:35
msgid "heading_site_there_seems_to_be_an_error"
msgstr "我們非常的抱歉，該頁面不存在…"

#. Default: "Syndication Properties"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:15
msgid "heading_syndication_properties"
msgstr "串聯屬性值"

#. Default: "Type Settings"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:16
msgid "heading_type_settings"
msgstr "型態設定"

#. Default: "Block/unblock portlets"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:11
msgid "heading_un_block_portlets"
msgstr "加/解鎖頁面元件"

#. Default: "Undo actions"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:28
msgid "heading_undo_actions"
msgstr "回復動作"

#. Default: "My Preferences"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_memberprefs_panel.pt:19
msgid "heading_user_panel"
msgstr "個人偏好設定"

#. Default: "Users Overview"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:54
msgid "heading_users_overview"
msgstr "使用者概觀"

#. Default: "Validation"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:86
msgid "heading_validation"
msgstr "驗證"

#. Default: "Version Overview"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/overview.pt:96
msgid "heading_version_overview"
msgstr "版本概觀"

#. Default: "Views"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentviews.pt:15
msgid "heading_views"
msgstr "檢視"

#. Default: "Welcome!"
#: CMFPlone/skins/plone_login/registered.pt:19
msgid "heading_welcome"
msgstr "歡迎！"

#. Default: "Welcome to ${sitename}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/index_html.pt:14
msgid "heading_welcome_to"
msgstr "歡迎來到 ${sitename}！"

#. Default: "You are now logged in"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_success.pt:28
msgid "heading_you_are_now_logged_in"
msgstr "您現在已經登入"

#. Default: "Zope Server"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:62
msgid "heading_zope_server"
msgstr "Zope 伺服器"

#. Default: "Select the restriction policy in this location."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:77
msgid "help_add_restriction_mode"
msgstr "請選擇在這裡的限制規則。"

#. Default: "Examples: pt-br (Brazilian Portuguese), en-us (American English) etc."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:26
msgid "help_allow_combined_language_codes"
msgstr "例如：zh-cn(中文簡體)、zh-tw(中文繁體)。"

#. Default: "If selected, users can add comments to this item."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:70
msgid "help_allow_comments"
msgstr "如果選擇的話，使用者可對此一項目留言。"

#. Default: "A short overview of who you are and what you do. Will be displayed on the your author page, linked from the items you create."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:200
msgid "help_biography"
msgstr "簡單描述您是誰、從事什麼工作/活動，這些資訊將會被顯示在作者頁面。您所建立的項目頁面上，則會有連結指到這個作者頁面。"

#. Default: "True or false"
#: widget description of BooleanWidget for label Value
msgid "help_boolean_criteria_bool"
msgstr "是或否"

#. Default: "Case sensitive, make sure caps lock is not enabled."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:116
msgid "help_capslock_password"
msgstr "英文字母大小寫有差別，請確定鍵盤是否鎖定大寫。"

#. Default: "Also known as keywords, tags or labels, these help you categorize your content."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:82
msgid "help_categories"
msgstr "也稱為關鍵字、標籤、或標示，這些可助您將內容分類。"

#. Default: "Changes the ownership of the current object."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:43
msgid "help_change_ownership"
msgstr "變更此物件的擁有者。"

#. Default: "Select the new state for the selected items."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:167
msgid "help_change_status"
msgstr "為已選定項目選擇新的狀態。"

#. Default: "Enter a message to be saved alongside the check-in. This should explain what was changed, for audit purposes."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkin.pt:26
msgid "help_checkin_message"
msgstr "輸入版本置入的訊息文字，說明為何進行變更，便於後續做稽核。"

#. Default: "Select the folder to checkout to."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:28
msgid "help_checkout_folder"
msgstr "選擇要取出版本的資料夾。"

#. Default: "Choose a date"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/calendar_popup.pt:35
msgid "help_choose_a_date"
msgstr "挑個日期"

#. Default: "A comment about this link."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:92
msgid "help_comment_to_link"
msgstr "關於此連結的一些留言或意見。"

#. Default: "Re-enter the password. Make sure the passwords are identical."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:180
msgid "help_confirm_password"
msgstr "再次輸入密碼，請確定密碼是一致的。"

#. Default: "Select the content editor that you would like to use. Note that content editors often have specific browser requirements."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:246
msgid "help_content_editor"
msgstr "選擇您喜愛的瀏覽器介面的內容編輯器。注意：內容編輯器通常需要搭配特定的瀏覽器。"

#. Default: "When checked, an icon will be made visible on each page which allows you to edit content with your favorite editor instead of using browser-based editors. This requires an additional application called ExternalEditor installed client-side. Ask your administrator for more information if needed."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:289
msgid "help_content_ext_editor"
msgstr "若選取此項，則每個頁面上會顯示一個鉛筆圖示，讓您可以啟動自己喜好的應用程式來編輯內容，以取代瀏覽器介面的編輯器。這需要在客戶端額外安裝一個稱為 ExternalEditor 的應用程式，必要的話，請向您的網站管理者詢問細節。"

#. Default: "The names of people that have contributed to this item. Each contributor should be on a separate line."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:116
msgid "help_contributors"
msgstr "貢獻者的名字。注意：每一列輸入一位貢獻者。"

#. Default: "Copyright statement or other rights information on this item."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:172
msgid "help_copyrights"
msgstr "著作權宣告或這項目其他相關的權利資訊"

#. Default: "Date this object was created"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:191
msgid "help_creation_date"
msgstr "這物件被建立的日期"

#. Default: "Persons responsible for creating the content of this item. Please enter a list of user names, one per line. The principal creator should come first."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:127
msgid "help_creators"
msgstr "負責建立這個項目的人員。請務必是每列輸入一個成員的名稱，主要建立者應排在第一位。"

#. Default: "Should not contain spaces, underscores or mixed case. Short Name is part of the item's web address."
#: widget description of StringWidget for label Field name
msgid "help_criteria_field_name"
msgstr "不該包含空白，底線或混用大小寫。簡短名稱會是該項目一部份的網址。"

#. Default: "If selected, the navigation tree will only show the current folder and its children at all times."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:66
msgid "help_current_folder_only"
msgstr "如果選取，導覽樹將只會顯示目前的資料夾，及其下的子項目。"

#. Default: "Enter your current password."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/password_form.pt:39
msgid "help_current_password"
msgstr "輸入您目前的密碼。"

#. Default: "Columns in the table are controlled by 'Table Columns' below."
#: widget description of BooleanWidget for label Display as Table
msgid "help_custom_view"
msgstr "表格中的欄位是由下面的 '表格欄位' 所控制。"

#. Default: "Select which fields to display when 'Display as Table' is checked."
#: widget description of InAndOutWidget for label Table Columns
msgid "help_custom_view_fields"
msgstr "當 '顯示成表格' 被選取時，選擇哪些欄位被顯示。"

#. Default: "The ending of the date range to search."
#: widget description of CalendarWidget for label End Date
msgid "help_date_range_criteria_end"
msgstr "搜尋日期範圍的結束日期"

#. Default: "The beginning of the date range to search"
#: widget description of CalendarWidget for label Start Date
msgid "help_date_range_criteria_start"
msgstr "搜尋日期範圍的開始日期"

#. Default: "A short summary of the content"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:104
msgid "help_description"
msgstr "項目的簡短說明"

#. Default: "Determines if Short Names (also known as IDs) are changable when editing items. If Short Names are not displayed, they will be generated automatically."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:332
msgid "help_display_names"
msgstr "決定在編輯項目時是否可改變簡短名稱（也就是 ID）。如果簡短名稱不顯示，則會自動產生。"

#. Default: "The date when the item will be published. If no date is selected the item will be published immediately."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:100
msgid "help_effective_date"
msgstr "這日期用來指定該文件開始發佈的生效日期。如果沒指定日期，內容將立即被發佈。"

#. Default: "Enter an email address. This is necessary in case the password is lost. We respect your privacy, and will not give the address away to any third parties or expose it anywhere."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:122
msgid "help_email_creation"
msgstr "輸入您的電子信箱地址。當您的密碼遺失時，您的密碼將會被寄到此信箱地址。我們尊重您的隱私權，不會將此信箱地址交給任何第三者，也不會在任何地方洩漏此信箱地址。"

#. Default: "If selected, this item will not appear in the navigation tree"
#: widget description of BooleanWidget for label Exclude from navigation
msgid "help_exclude_from_nav"
msgstr "若選此項，這項目將不在導覽樹中顯示"

#. Default: "The date when the item expires. This will automatically make the item invisible for others at the given date. If no date is chosen, it will never expire."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:124
msgid "help_expiration_date"
msgstr "項目失效日期。當到達此日期時，此項目會自動變成不可視。如果沒指定日期，文件將永不失效。"

#. Default: "If you are unsure of which format to use, just select Plain Text and type the document as you usually do."
#: CMFPlone/skins/plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt:20
msgid "help_format_wysiwyg"
msgstr "如果您不確定用那種格式，請選擇一般文字（Plain Text），並以平常的方式輸入資料。"

#. Default: "Enter full name, e.g. John Smith."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:62
msgid "help_full_name_creation"
msgstr "輸入您的全名，例如: John Smith。"

#. Default: "By default, all items created at the root level will add to the global section navigation. You can turn this off if you prefer manually constructing this part of the navigation."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:65
msgid "help_generated_tabs"
msgstr "基本上，所有在根目錄建立的資料夾，會被加到全域區導覽的選擇項中。如果想要手動產生該份導覽，可逕行關閉它。"

#. Default: "A unique identifier for the group. Can not be changed after creation."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:77
msgid "help_groupname"
msgstr "為群組設定一個辨識名稱。建立之後不能改變。"

#. Default: "The URL for your external home page, if you have one."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:224
msgid "help_homepage"
msgstr "您外部的首頁網址，如果有的話。"

#. Default: "Controls what types are addable in this location."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:133
msgid "help_immediately_addable_types"
msgstr "控制在這裡可被新增的型態。"

#. Default: "If checked, this will attempt to modify the status of all content in any selected folders and their subfolders."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:90
msgid "help_include_contained_objects"
msgstr "如被選取，將會嘗試在所有已選資料夾及其子資料夾下，修改所有內容的狀態。"

#. Default: "Whether or not to show the top, or 'root', node in the navigation tree. This is affected by the 'Start level' setting."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:56
msgid "help_include_top_node"
msgstr "是否要在導覽樹中顯示頂部或首面節點。這將影響『開始層級』的設定。"

#. Default: "Narrow down the search results from the parent Smart Folder(s) by using the criteria from this Smart Folder."
#: widget description of BooleanWidget for label Inherit Criteria
msgid "help_inherit_criteria"
msgstr "經由這個智慧資料夾的條件，更進一步縮小在上層智慧資料夾的搜尋結果。"

#. Default: "By default, permissions from the container of this item are inherited. If you disable this, only the explicitly defined sharing permissions will be valid. In the overview, the symbol ${image_confirm_icon} indicates an inherited value. Similarly, the symbol ${image_link_icon} indicates a global role, which is managed by the site administrator."
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:155
msgid "help_inherit_local_roles"
msgstr "預設上，這項目繼承權限來自容器。如果設定無效，那只有另外定義共享權限才有用。整理來說，符號 ${image_confirm_icon} 表示繼承值。類似的情況，符號 ${image_link_icon} 表示整體角色，由管理者設定。"

#. Default: "If selected, only the 'Number of Items' indicated below will be displayed."
#: widget description of BooleanWidget for label Limit Search Results
msgid "help_limit_number"
msgstr "若選取此項，只有底下欄位所設 '項目數量' 的搜尋結果會被顯示。"

#. Default: "Determines if your user name is listed in user searches done on this site."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:311
msgid "help_listed_search"
msgstr "您的名字是否要顯示在本站的成員搜尋結果中？"

#. Default: "Select which types should be available in the 'More…' submenu <em>instead</em> of in the main pulldown. This is useful to indicate that these are not the preferred types in this location, but are allowed if you really need them."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:175
msgid "help_locally_allowed_types"
msgstr "選擇那些型態出現在主要選單的『更多…』子選單中。對協助指引在這個區域中，那些是不偏好使用的型態很有用 ... 儘管如此，當需要的時候，還是可以使用那些型態。"

#. Default: "Your location - either city and country - or in a company setting, where your office is located."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:147
msgid "help_location"
msgstr "您的所在位置 - 城市或國家；若網站用於公司內部，則是你的辦公室所在位置。"

#. Default: "The geographical location associated with the item, if applicable."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:107
msgid "help_location_dc"
msgstr "如果選用的話，資料項目會伴隨地理相關資訊。"

#. Default: "Login names are case sensitive, make sure the caps lock key is not enabled."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:92
msgid "help_login_name_caps"
msgstr "大小寫有差別，請確定鍵盤是否鎖定大寫。"

#. Default: "Appearance of the site."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:348
msgid "help_look"
msgstr "網站外觀。"

#. Default: "Please enter the message you want to send."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:138
msgid "help_message"
msgstr "請輸入您想送出的訊息。"

#. Default: "Date this content was modified last"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:207
msgid "help_modification_date"
msgstr "這內容被修改的最近日期"

#. Default: "You may search for and choose a folder to act as the root of the navigation tree. Leave blank to use the Plone site root."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:46
msgid "help_navigation_root"
msgstr "你可找尋並選擇一資料夾作為導覽樹的根目錄。空白的話，就直接使用 Plone 站台根目錄。"

#. Default: "An integer value that specifies the number of folder levels below the site root that must be exceeded before the navigation tree will display. 0 means that the navigation tree should be displayed everywhere including pages in the root of the site. 1 means the tree only shows up inside folders located in the root and downwards, never showing at the top level."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:75
msgid "help_navigation_start_level"
msgstr "代表階層數目的一個整數，用來指示會出現導覽樹的資料夾位置。0 表示導覽樹在任何地方包含頁面都會顯示。1 表示只顯示在根目錄與下一層資料夾，不會顯示在最上層目錄。"

#. Default: "The title of the navigation tree. Leave blank for the default, translated title."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:38
msgid "help_navigation_title"
msgstr "導覽樹的標題。使用空白表示要用預設或翻譯過的標題。"

#. Default: "How many folders should be included before the navigation tree stops. 0 means no limit. 1 only includes the root folder."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:90
msgid "help_navigation_tree_depth"
msgstr "代表階層數目的一個整數，用來指示導覽樹顯示其下多少層樹狀結構的資料夾。0 表示沒有限制。 1 表示根目錄包含的項目而已。"

#. Default: "The content types that should be shown in the navigation and site map."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:112
msgid "help_navigationtypes"
msgstr "這類內容型態將顯示在導覽樹及網站地圖。"

#. Default: "Enter your new password. Minimum 5 characters."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:68
msgid "help_new_password"
msgstr "輸入您新的密碼，至少 5 個字元。"

#. Default: "Will be shown in the news listing, and in the news item itself. Image will be scaled to a sensible size."
#: widget description of ImageWidget for label Image
msgid "help_news_image"
msgstr "將顯示在新聞條列中，以及在自己新聞項目中。圖檔將被縮放成適當大小。"

#. Default: "There are no items in this folder that can be selected as a default view page."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_page.cpt:76
msgid "help_no_selectable_default_pages"
msgstr "在這資料夾裡，沒有任何項目可被選為預設檢視頁面。"

#. Default: "By default, any content item in the root of the portal will be shown as a global section. If you turn this option off, only folders will be shown. This only has an effect if \"Automatically generate tabs\" is enabled."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:90
msgid "help_nonfolderish_tabs"
msgstr "預設上，任何網站根目錄的項目都將在全域區中出現。若關閉此選項，只有資料夾的會顯示。這只在 \"自動產生標籤\" 功能開啟會有影響。"

#. Default: "Please type your OpenID URL below to log in."
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:66
msgid "help_openid_identity_url"
msgstr "請在下面輸入您的 OpenID 網址，進行登入。"

#. Default: "Minimum 5 characters."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:152
msgid "help_password_creation"
msgstr "至少 5 個字元，大小寫有差別。"

#. Default: "If you have forgotten your password, ${click_here}."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form.cpt:147
msgid "help_password_retrieval"
msgstr "如果您忘記密碼，${click_here}。"

#. Default: "Folders to search in."
#: widget description of ReferenceBrowserWidget for label Folders
msgid "help_path_criteria_value"
msgstr "進入資料夾搜尋。"

#. Default: "One of the available content types."
#: widget description of MultiSelectionWidget for label Value
msgid "help_portal_type_criteria_value"
msgstr "一個註冊的網站型態。"

#. Default: "To add or change the portrait: click the \"Browse\" button; select a picture of yourself. Recommended image size is 75 pixels wide by 100 pixels tall."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:381
msgid "help_portrait"
msgstr "若要增加或變更個人相片，點選 \"瀏覽\" 按鈕並且選擇您的相片檔案。建議大小為 75 像素寬，100 像素高。<br />"

#. Default: "Your preferred language."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:172
msgid "help_preferred_language"
msgstr "您偏好的語言。"

#. Default: "Will be added to the publishing history. If multiple items are selected, this comment will be attached to all of them."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:151
msgid "help_publishing_comments"
msgstr "將加在發佈歷史的意見欄中。如果有多個項目被選擇，這意見會附加在所有項目。"

#. Default: "Check this to have your user name filled in automatically when you log in later."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form.cpt:119
msgid "help_remember_my_name"
msgstr "若點選這裡，往後當您登入時，瀏覽器將自動為您填補使用者名稱。"

#. Default: "Return items created by a particular person."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:209
msgid "help_search_author"
msgstr "傳回特定人士所建立的項目。"

#. Default: "Return items matching some or all of these Categories. Multiple words may be found by pressing <strong>Ctrl</strong> (or <strong>Apple</strong> key on Mac) while clicking the keywords."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:70
msgid "help_search_categories"
msgstr "傳回在分類中符合部分或全部的項目。多個字彙搜尋可在選取關鍵字時，同時按下 <strong>Ctrl</strong> 鍵 (或 Mac 電腦上的 <strong>Apple</strong> 鍵) 來選取。"

#. Default: "Return items matching this description. Multiple words may be found by combining them with <strong>AND</strong> and <strong>OR</strong>."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:119
msgid "help_search_description"
msgstr "傳回在描述中符合的項目。多個字的搜尋可用 <strong>AND</strong> 或 <strong>OR</strong> 來組合。"

#. Default: "Find users whose email-addresses contain"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:49
msgid "help_search_email"
msgstr "尋找電子信箱地址包含這個值的成員。"

#. Default: "Return users with full names containing this value."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:64
msgid "help_search_fullname"
msgstr "傳回使用者全名包含這個值的成員。"

#. Default: "Return items of a specific type."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:163
msgid "help_search_item_type"
msgstr "傳回特定型態的項目。"

#. Default: "Find users whose login-names contain"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:34
msgid "help_search_name"
msgstr "尋找登入名稱包含這個值的成員。"

#. Default: "Return items added since you were last logged on, the last week, etc."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:135
msgid "help_search_new_items_since"
msgstr "傳回從您上次登入或是上星期…等等之後增加的項目。"

#. Default: "Search for users."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:195
msgid "help_search_new_owner"
msgstr "搜尋使用者。"

#. Default: "You may search for items based on their review state. If you wish to constrain results to items in certain states, select them from this list."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:232
msgid "help_search_review_status"
msgstr "可依據項目的審核狀態來搜尋。如果希望限制搜尋結果的項目是特定狀態，請在列表中選擇。"

#. Default: "Find users with all of the selected roles."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:83
msgid "help_search_roles"
msgstr "以選定的角色來尋找符合的成員。"

#. Default: "For a simple text search, enter your search term here. Multiple words may be found by combining them with <strong>AND</strong> and <strong>OR</strong>. The text in this field will be matched with items' contents, title and description."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:37
msgid "help_search_text"
msgstr "簡單的全文搜尋，請在這裡輸入您想搜尋的字詞。多個字詞的搜尋可使用 <strong>AND</strong> 或 <strong>OR</strong> 來組合。將在項目的內文、標題、以及描述中，找尋符合的文字。"

#. Default: "Return items matching this title."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:56
msgid "help_search_title"
msgstr "傳回符合標題的項目。"

#. Default: "Select what content type you wish to create."
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:45
msgid "help_select_content_to_create"
msgstr "選擇要建立內容的型態。"

#. Default: "Select where you want to create that."
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:61
msgid "help_select_where_to_create"
msgstr "選擇要建立內容的地方。"

#. Default: "Existing values."
#: widget description of MultiSelectionWidget for label Value
msgid "help_selection_criteria_value"
msgstr "存在資料值。"

#. Default: "Your email address."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:75
msgid "help_send_from"
msgstr "您的電子信箱地址。"

#. Default: "The e-mail address to send this link to."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:51
msgid "help_send_to_mail"
msgstr "要收到此網頁連結的電子信箱。"

#. Default: "Please enter your e-mail address"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:87
msgid "help_sender_from_address"
msgstr "請輸入您的電子郵件地址"

#. Default: "Please enter your full name"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:60
msgid "help_sender_fullname"
msgstr "請輸入您的全名"

#. Default: "go here"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:26
msgid "help_sharing_go_here"
msgstr "到這裡"

#. Default: "You are adjusting the sharing privileges for a default view in a container. To adjust them for the entire container, ${go_here}."
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:26
msgid "help_sharing_page_default_page"
msgstr "可調整容器中預設檢視的共享權限。要調整個容器的話，${go_here}。"

#. Default: "Short name is the part that shows up in the URL of the item."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:68
msgid "help_short_name_url"
msgstr "簡短名稱是項目所顯示 URL 的一部份網址。"

#. Default: "Should not contain spaces, underscores or mixed case. Short Name is part of the item's web address."
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:50
msgid "help_shortname"
msgstr "簡短名稱是網址的一部分，請不要使用空白、底線或混用大小寫。"

#. Default: "The password for the ESMTP user account."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:55
msgid "help_smtp_pass"
msgstr "給 ESMTP 使用者帳號用的密碼。"

#. Default: "The port of your local SMTP (outgoing e-mail) server. Usually '25'."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:38
msgid "help_smtp_port"
msgstr "您的內部電子郵件伺服器（SMTP）的埠號（port）。通常是 25。"

#. Default: "The address of your local SMTP (outgoing e-mail) server. Usually 'localhost', unless you use an external server to send e-mail."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:28
msgid "help_smtp_server"
msgstr "您的內部電子郵件伺服器（SMTP）的位址。通常是 \"localhost\"，除非您使用額外的主機來傳送郵件。"

#. Default: "Username for authentication to your e-mail server. Not required unless you are using ESMTP."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:46
msgid "help_smtp_userid"
msgstr "這是向您的電子郵件伺服器取得授權的使用者名稱。通常不需要提供，除非使用 ESMTP。"

#. Default: "A string value."
#: widget description of StringWidget for label Value
msgid "help_string_criteria_value"
msgstr "一個字串資料值。"

#. Default: "Please enter the subject of the message you want to send."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:114
msgid "help_subject"
msgstr "請輸入您想送出訊息的標題。"

#. Default: "Changes all the contained objects if selected."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:65
msgid "help_subobjects"
msgstr "變更所有內含的物件，如果被選取的話。"

#. Default: "Maximum number of items that will be syndicated."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:160
msgid "help_syndication_max_items"
msgstr "將被發佈串連項目的最大數量。"

#. Default: "This is the date the updater starts counting from. So if you want to update weekly every Tuesday, make sure this starts on a Tuesday."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:135
msgid "help_syndication_update_base"
msgstr "這個日期是計算更新的開始日期。因此如果您想要每週二更新，請確定這裡是從週二開始。"

#. Default: "Controls the frequency of the updates. For example, if you want it to update every second week, select \"weekly\" above, and \"2\" here."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:109
msgid "help_syndication_update_frequency"
msgstr "控制更新頻率。例如，您想要每隔一週更新，在上面選擇 \"weekly\"，並在這裡用 \"2\"。"

#. Default: "Controls how often the channel is updated."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:85
msgid "help_syndication_update_period"
msgstr "控制這頻道多久更新一次。"

#. Default: "Choose a template that will be used for viewing this item."
#: Archetypes/TemplateMixin.py:23
msgid "help_template_mixin"
msgstr "選擇用來顯示這項目的樣板。"

#. Default: "Add http:// to link outside the site."
#: widget description of StringWidget for label URL
#: widget description of StringWidget for label Event URL
msgid "help_url"
msgstr "為外部連結加上 http://。"

#. Default: "Determines if the roles given to users and groups from higher levels are in effect in this context. Use this to block people who have local roles in higher-level folders from accessing this folder."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:587
msgid "help_use_acquisition"
msgstr "決定上層設定使用者和群組的角色在這裡是否沿用。這可阻止在上層有區域角色的人，進入這個資料夾。"

#. Default: "Enter a user name, usually something like 'jsmith'. No spaces or special characters. Usernames and passwords are case sensitive, make sure the caps lock key is not enabled. This is the name used to log in."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:90
msgid "help_user_name_creation_casesensitive"
msgstr "輸入您想要的使用者名稱，通常會像是 'jsmith'。這將是您用來登入系統的名稱，請不要使用中文、空白、或特殊字元，而且大小寫有差別。"

#. Default: "The workflow states that should be shown in the navigation tree and the site map."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:160
msgid "help_wf_states"
msgstr "在導覽樹和網站地圖中顯示的工作流程狀態。"

#. Default: "hide"
#: workflow transition defined in folder_workflow - title Member makes content private new state private
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Member makes content private new state private
msgid "hide"
msgstr "隱藏"

#. Default: "${action} by ${actor} on ${time}"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/content_history.pt:54
msgid "history_action"
msgstr "${action} 由 ${actor} 於 ${time}"

#. Default: "HTML"
#: CMFPlone/skins/plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt:41
msgid "html"
msgstr "HTML"

#. Default: "iCalendar"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
msgid "iCalendar"
msgstr "iCalendar"

#. Default: "iCalendar export"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "iCalendar export"
msgstr "匯出 iCalendar"

#. Default: "If all of the following conditions are met:"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:75
msgid "if_all_conditions_met"
msgstr "如果所有下列條件都符合："

#. Default: "Your dashboard is currently empty. Click the <em>edit</em> tab to assign some personal portlets."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/dashboard/dashboard.pt:103
msgid "info_empty_dashboard"
msgstr "你的數位儀表板目前是空的。點選 <em>編輯</em> 頁籤，可配置一些個人的頁面元件。"

#. Default: "What is OpenID?"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:90
msgid "info_openid"
msgstr "什麼是 OpenID？"

#: validation/validators/BaseValidators.py:19
msgid "is not a decimal number."
msgstr "不是一個十進位數值。"

#: validation/validators/BaseValidators.py:40
msgid "is not a valid email address."
msgstr "不是一個正確的電子郵件地址。"

#: validation/validators/BaseValidators.py:31
msgid "is not a valid international phone number."
msgstr "不是一個正確的國際電話號碼。"

#: validation/validators/BaseValidators.py:37
msgid "is not a valid url."
msgstr "不是一個正確的網址。"

#: validation/validators/BaseValidators.py:28
msgid "is not a valid us phone number."
msgstr "不是一個正確的美國電話號碼。"

#: validation/validators/BaseValidators.py:34
msgid "is not a valid zip code."
msgstr "不是一個正確的郵遞區號。"

#: validation/validators/BaseValidators.py:25
msgid "is not a well formed SSN."
msgstr "不是一個正確的SSN。"

#: validation/validators/BaseValidators.py:21
msgid "is not an integer."
msgstr "不是一個整數。"

#. Default: "Inherited Role(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:100
msgid "label_acquired_roles"
msgstr "繼承的角色"

#. Default: "(inactive)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:101
msgid "label_acquired_roles_inactive"
msgstr "（停用）"

#. Default: "Actions"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:66
msgid "label_actions"
msgstr "動作"

#. Default: "Actions"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:405
msgid "label_actions_menu"
msgstr "動作"

#. Default: "Add"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_factories.pt:82
msgid "label_add"
msgstr "新增"

#. Default: "Add Comment"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_preview.pt:55
msgid "label_add_comment"
msgstr "加個留言"

#. Default: "Add New Group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:95
msgid "label_add_new_group"
msgstr "新增群組"

#. Default: "Add item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:99
msgid "label_add_new_item"
msgstr "新增項目"

#. Default: "Add to folder"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:106
msgid "label_add_new_item_in_folder"
msgstr "新增到資料夾"

#. Default: "Add New User"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:88
msgid "label_add_new_user"
msgstr "新增使用者"

#. Default: "Add portlet"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-macros.pt:7
msgid "label_add_portlet"
msgstr "新增頁面元件"

#. Default: "Add portlet…"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-macros.pt:14
msgid "label_add_portlet_ellipsis"
msgstr "新增頁面元件…"

#. Default: "iCal"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:164
msgid "label_add_to_ical"
msgstr "iCal"

#. Default: "vCal"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:158
msgid "label_add_to_vcal"
msgstr "vCal"

# When only one type can be added
#. Default: "Add ${type}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:168
msgid "label_add_type"
msgstr "新增 ${type}"

#. Default: "Add ${type} to folder"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:172
msgid "label_add_type_to_folder"
msgstr "新增 ${type} 到資料夾"

#. Default: "Add user to selected groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:77
msgid "label_add_user_to_group"
msgstr "新增使用者到所選擇的群組"

#. Default: "Add selected groups and users to this group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:299
msgid "label_add_users_to_group"
msgstr "加入所選擇的群組或成員到這個群組"

#. Default: "Advanced…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:62
msgid "label_advanced"
msgstr "進階…"

#. Default: "Advanced Search…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_searchbox.pt:57
msgid "label_advanced_search"
msgstr "進階搜尋…"

#. Default: "Affected content"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:70
msgid "label_affected_content"
msgstr "受影響的內容"

#. Default: "All"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/table.pt:38
msgid "label_all"
msgstr "全部"

#. Default: "All ${number} items in this folder are selected. ${link_clear_selection}"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:65
msgid "label_all_items_in_folder_selected"
msgstr "此資料夾下，有 ${number} 項目被選取。${link_clear_selection}"

#. Default: "All ${number} items on this page are selected. ${link_select_items}"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:47
msgid "label_all_items_on_page_selected"
msgstr "此頁面下，有 ${number} 項目被選取。${link_select_items}"

#. Default: "Show country-specific language variants"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:24
msgid "label_allow_combined_language_codes"
msgstr "顯示國級語言差異"

#. Default: "Allow comments"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:68
msgid "label_allow_comments"
msgstr "允許留言"

#. Default: "Allow Discussion on this item"
#: widget label of SelectionWidget - description ""
msgid "label_allow_discussion"
msgstr "允許留言討論"

#. Default: "an anonymous user"
#: plone.locking/plone/locking/browser/locking.py:98
msgid "label_an_anonymous_user"
msgstr "一位匿名者"

#. Default: "Anonymous User"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:46
msgid "label_anonymous_user"
msgstr "匿名使用者"

#. Default: "Any Author"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:217
msgid "label_any_author"
msgstr "任意作者"

#. Default: "Apply Changes"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:247
msgid "label_apply_changes"
msgstr "確定變更"

#. Default: "Apply to current folder only"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:228
msgid "label_apply_current_folder"
msgstr "只套用到目前資料夾"

#. Default: "Apply Settings"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:596
msgid "label_apply_settings"
msgstr "確認設定"

#. Default: "Apply to subfolders"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:223
msgid "label_apply_to_subfolders"
msgstr "套用到子資料夾"

#. Default: "Assign Local Role to Selected User(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:326
msgid "label_assign_local_role_to_users"
msgstr "將已選的使用者設定區域角色"

#. Default: "Assign Local Role to Selected Group(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:511
msgid "label_assign_role_to_groups"
msgstr "將已選的群組設定區域角色"

#. Default: "Assign Selected Role(s) to Selected User(s)/Group(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:203
msgid "label_assign_roles_to_users_groups"
msgstr "派給已選角色至已選的使用者/群組"

#. Default: "at"
#: Archetypes/Field.py:1909
msgid "label_at"
msgstr "於"

#. Default: "Author"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:207
msgid "label_author"
msgstr "作者"

#. Default: "Author's external home page…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:139
msgid "label_author_external_home_page"
msgstr "作者的站外首頁…"

#. Default: "Author's home page in this site…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:134
msgid "label_author_internal_home_page"
msgstr "作者的站內首頁…"

#. Default: "Back to Add/Remove Products"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_product_readme.pt:28
msgid "label_back_to_addremove_products"
msgstr "回到新增/刪除擴充模組"

#. Default: "Back to Error Log"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:22
msgid "label_back_to_errorlog"
msgstr "回到錯誤記錄檔"

#. Default: "Back to site"
#: CMFPlone/skins/plone_content/image_view_fullscreen.pt:52
msgid "label_back_to_site"
msgstr "回到網站"

#. Default: "Biography"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:198
msgid "label_biography"
msgstr "個人簡介"

#. Default: "Body Text"
#: widget label of RichWidget - description ""
msgid "label_body_text"
msgstr "主體內文"

#. Default: "Value"
#: widget label of BooleanWidget - description "True or false"
msgid "label_boolean_criteria_bool"
msgstr "資料"

#. Default: "Browse"
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:67
msgid "label_browse"
msgstr "瀏覽 "

#. Default: "by ${author}"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_listing.pt:124
msgid "label_by_author"
msgstr "作者 ${author}"

#. Default: "Entries"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:27
msgid "label_cache_entries"
msgstr "項目"

#. Default: "Hits"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:24
msgid "label_cache_hits"
msgstr "命中數"

#. Default: "Misses"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:25
msgid "label_cache_misses"
msgstr "失準數"

#. Default: "Path"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:23
msgid "label_cache_path"
msgstr "目錄"

#. Default: "Size, bytes"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:26
msgid "label_cache_size_bytes"
msgstr "大小，位元組"

#. Default: "Calendar"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/calendar_popup.pt:19
msgid "label_calendar"
msgstr "日曆"

#. Default: "Cancel"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:417
msgid "label_cancel"
msgstr "取消"

#. Default: "Categories"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:68
msgid "label_categories"
msgstr "分類"

#. Default: "Change"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:56
msgid "label_change"
msgstr "變更"

#. Default: "Change Comment"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_preview.pt:47
msgid "label_change_comment"
msgstr "更改留言"

#. Default: "Change content item as default view..."
#: plone.app.contentmenu/plone/app/contentmenu/menu.py:305
msgid "label_change_default_item"
msgstr "改變內容項目成為預設檢視…"

#. Default: "Change content item<br />as default view…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:271
msgid "label_change_item"
msgstr "改變內容項目<br />成為預設檢視"

#. Default: "Change user properties."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_details.cpt:68
msgid "label_change_member_properties"
msgstr "更改成員特性"

#. Default: "Change ownership"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:608
msgid "label_change_ownership"
msgstr "更改擁有權"

#. Default: "Change Password"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:102
msgid "label_change_password"
msgstr "更改密碼"

#. Default: "Change State"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:166
msgid "label_change_status"
msgstr "更改狀態"

#. Default: "${count} characters remaining"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/textarea.pt:50
msgid "label_characters_remaining"
msgstr "尚有 ${count} 個字元"

#. Default: "Check-in Message"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkin.pt:22
msgid "label_checkin_message"
msgstr "版本更新的說明訊息"

#. Default: "Checkout Folder"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:25
msgid "label_checkout_folder"
msgstr "版本取出資料夾"

#. Default: "Choose a content item…"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:54
msgid "label_choose_content_item"
msgstr "選一個內容項目…"

#. Default: "Select a content item<br />as default view…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:253
msgid "label_choose_item"
msgstr "選擇內容項目<br />成為預設檢視…"

#. Default: "Display"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:206
msgid "label_choose_template"
msgstr "顯示"

#. Default: "Clear Displayed Entries"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:57
msgid "label_clear_displayed_entries"
msgstr "清除顯示項目"

#. Default: "Clear selection"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:65
msgid "label_clear_selection"
msgstr "取消已選"

#. Default: "we can send you a new one"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form.cpt:148
msgid "label_click_here_to_retrieve"
msgstr "我們可寄送新密碼"

#. Default: "Click to view full-size image…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/image_view.pt:42
msgid "label_click_to_view_full_image"
msgstr "點選以顯示原大小圖片…"

#. Default: "Comment"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:90
msgid "label_comment"
msgstr "留言"

#. Default: "Posted by"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:43
msgid "label_comment_by"
msgstr "張貼者"

#. Default: "at"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:48
msgid "label_commented_at"
msgstr "在"

#. Default: "Comments"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:148
msgid "label_comments"
msgstr "留言"

#. Default: "Compare"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:45
msgid "label_compare"
msgstr "比較"

#. Default: "Confirm password"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:173
msgid "label_confirm_password"
msgstr "確認密碼"

#. Default: "Allow the standard types to be added"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:101
msgid "label_constraintypes_allow_standard"
msgstr "允許標準可新增型態"

#. Default: "Specify types manually"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:112
msgid "label_constraintypes_specify_manually"
msgstr "特別指定型態"

#. Default: "Contact E-mail"
#: widget label of StringWidget - description ""
msgid "label_contact_email"
msgstr "連絡電子信箱"

#. Default: "Contact Name"
#: widget label of StringWidget - description ""
msgid "label_contact_name"
msgstr "連絡名稱"

#. Default: "Contact Phone"
#: widget label of StringWidget - description ""
msgid "label_contact_phone"
msgstr "連絡電話"

#. Default: "containing"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:53
msgid "label_containing"
msgstr "包含"

#. Default: "Content editor"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:244
msgid "label_content_editor"
msgstr "內容編輯器"

#. Default: "Add content rule"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:152
msgid "label_contentrule_add"
msgstr "新增內容規則"

#. Default: "Active"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:70
msgid "label_contentrules_active"
msgstr "啟用"

#. Default: "Active content rules in this ${content_type}"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:132
msgid "label_contentrules_active_assignments"
msgstr "在這 ${content_type} 啟用內容規則。"

#. Default: "Enabled here"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:141
msgid "label_contentrules_assignment_enabled"
msgstr "這裡已啟用"

#. Default: "Content rules from parent folders"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:67
msgid "label_contentrules_from_parent"
msgstr "來自父層資料夾的內容規則"

#. Default: "Assignments"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:208
msgid "label_contentrules_rule_assignments"
msgstr "指派"

#. Default: "enabled"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:112
msgid "label_contentrules_rule_enabled"
msgstr "已啟用"

#. Default: "content rules"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:111
msgid "label_contentrules_rule_listing"
msgstr "內容規則"

#. Default: "Applies to subfolders"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:138
msgid "label_contentrules_subfolders"
msgstr "已套用到子資料夾"

#. Default: "Contributors"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:115
msgid "label_contributors"
msgstr "貢獻者"

#. Default: "Convert portlets"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:55
msgid "label_convert_portlets"
msgstr "轉換頁面元件"

#. Default: "Copy exceptions to the event log"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:140
msgid "label_copy_exceptions"
msgstr "複製例外事件到記錄檔"

#. Default: "Copy to present"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:40
msgid "label_copy_to_present"
msgstr "拷貝到當前"

#. Default: "Rights"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:171
msgid "label_copyrights"
msgstr "著作權"

#. Default: "Creation Date"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:190
msgid "label_creation_date"
msgstr "建立日期"

#. Default: "Creators"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:126
msgid "label_creators"
msgstr "建立者"

#. Default: "Field name"
#: widget label of StringWidget - description "Should not contain spaces, underscores or mixed case. Short Name is part of the item's web address."
msgid "label_criteria_field_name"
msgstr "欄位名稱"

#. Default: "Valid CSS"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:35
msgid "label_css"
msgstr "正確的 CSS"

#. Default: "(current)"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:46
msgid "label_current"
msgstr "（目前）"

#. Default: "Only show the contents of the current folder."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:64
msgid "label_current_folder_only"
msgstr "只顯示目前資料夾的內容。"

#. Default: "Folder display"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:219
msgid "label_current_folder_views"
msgstr "資料夾顯示"

#. Default: "Current image"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/image.pt:38
msgid "label_current_image"
msgstr "目前圖檔"

#. Default: "Item display"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:285
msgid "label_current_item_views"
msgstr "項目顯示"

#. Default: "Current password"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/password_form.pt:37
msgid "label_current_password"
msgstr "目前密碼"

#. Default: "Current selection"
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:17
msgid "label_currentselection"
msgstr "目前選擇"

#. Default: "Display as Table"
#: widget label of BooleanWidget - description "Columns in the table are controlled by 'Table Columns' below."
msgid "label_custom_view"
msgstr "顯示成表格"

#. Default: "Table Columns"
#: widget label of InAndOutWidget - description "Select which fields to display when 'Display as Table' is checked."
msgid "label_custom_view_fields"
msgstr "表格欄位"

#. Default: "Dashboard"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/dashboard/dashboard.pt:38
msgid "label_dashboard"
msgstr "數位儀表板"

#. Default: "End Date"
#: widget label of CalendarWidget - description "The ending of the date range to search."
msgid "label_date_range_criteria_end"
msgstr "結束日期"

#. Default: "Start Date"
#: widget label of CalendarWidget - description "The beginning of the date range to search"
msgid "label_date_range_criteria_start"
msgstr "開始日期"

#. Default: "(Default)"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:48
msgid "label_default_type"
msgstr "(預設)"

#. Default: "Default workflow (${title})"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:250
msgid "label_default_workflow_title"
msgstr "預設流程(${title})"

#. Default: "Delete"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:147
msgid "label_delete"
msgstr "刪除"

#. Default: "Delete Portrait"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:402
msgid "label_delete_portrait"
msgstr "刪除相片"

#. Default: "Delete Selected Role(s) and User(s)/Group(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:209
msgid "label_delete_roles_users_groups"
msgstr "刪除已選的角色和使用者/群組"

#. Default: "Description"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:102
msgid "label_description"
msgstr "簡短說明"

#. Default: "Disable"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:145
msgid "label_disable"
msgstr "失效"

#. Default: "Disable Syndication"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:32
msgid "label_disable_syndication"
msgstr "取消串聯功能"

#. Default: "Display"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:197
msgid "label_disabled_display_menu"
msgstr "顯示"

#. Default: "Default"
#: DisplayList entry for field allowDiscussion
msgid "label_discussion_default"
msgstr "預設"

#. Default: "Disabled"
#: DisplayList entry for field allowDiscussion
msgid "label_discussion_disabled"
msgstr "取消"

#. Default: "Enabled"
#: DisplayList entry for field allowDiscussion
msgid "label_discussion_enabled"
msgstr "開放"

#. Default: "Edit"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:34
msgid "label_edit"
msgstr "編輯"

#. Default: "You are editing the default view of a container. If you wanted to edit the container itself, ${go_here}."
#: Archetypes/skins/archetypes/edit_macros.pt:41
msgid "label_edit_default_view_container"
msgstr "你修改容器預設檢視。如果要修改容器本身，${go_here}。"

#. Default: "go here"
#: Archetypes/skins/archetypes/edit_macros.pt:41
msgid "label_edit_default_view_container_go_here"
msgstr "到這裡"

#. Default: "Allow editing of Short Names"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:329
msgid "label_edit_short_names"
msgstr "允許編輯摘要名稱"

#. Default: "Publishing Date"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:99
msgid "label_effective_date"
msgstr "發佈日"

#. Default: "E-mail"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:115
msgid "label_email"
msgstr "電子信箱"

#. Default: "Email Address"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:379
msgid "label_email_address"
msgstr "電子信箱地址"

#. Default: "Enable"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:143
msgid "label_enable"
msgstr "致能"

#. Default: "enable cookies"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:150
msgid "label_enable_cookies"
msgstr "開啟 cookies"

#. Default: "Enable Syndication"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:51
msgid "label_enable_syndication"
msgstr "開啟串聯功能"

#. Default: "Error"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:31
msgid "label_error"
msgstr "錯誤"

#. Default: "Error Type"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:258
msgid "label_error_type"
msgstr "錯誤型態"

#. Default: "Error Value"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:260
msgid "label_error_value"
msgstr "錯誤值"

#. Default: "Event body text"
#: widget label of RichWidget - description ""
msgid "label_event_announcement"
msgstr "事件主體文字"

#. Default: "Attendees"
#: widget label of LinesWidget - description ""
msgid "label_event_attendees"
msgstr "參與者"

#. Default: "(${location}, from ${start} to ${end})"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_listing.pt:99
msgid "label_event_byline"
msgstr "（${location} 從 ${start} 到 ${end}）"

#. Default: "(from ${start} to ${end})"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_listing.pt:111
msgid "label_event_byline_without_location"
msgstr "（從 ${start} 到 ${end}）"

#. Default: "Event Ends"
#: widget label of CalendarWidget - description ""
msgid "label_event_end"
msgstr "事件結束"

#. Default: "Event Location"
#: widget label of StringWidget - description ""
msgid "label_event_location"
msgstr "事件所在"

#. Default: "Event Starts"
#: widget label of CalendarWidget - description ""
msgid "label_event_start"
msgstr "事件開始"

#. Default: "Event Type(s)"
#: widget label of KeywordWidget - description ""
msgid "label_event_type"
msgstr "事件類型"

#. Default: "Exception"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:78
msgid "label_exception"
msgstr "例外事件"

#. Default: "Exception Type"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:57
msgid "label_exception_type"
msgstr "例外型態"

#. Default: "Exception Value"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:61
msgid "label_exception_value"
msgstr "例外資料值"

#. Default: "Exclude from navigation"
#: widget label of BooleanWidget - description "If selected, this item will not appear in the navigation tree"
msgid "label_exclude_from_nav"
msgstr "排除於導覽樹之外"

#. Default: "Existing categories"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/keyword.pt:54
msgid "label_existing_categories"
msgstr "已有分類"

#. Default: "Expiration Date"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:123
msgid "label_expiration_date"
msgstr "失效日"

#. Default: "Enable external editing"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:287
msgid "label_ext_editor"
msgstr "開啟外部編輯"

#. Default: "File"
#: widget label of FileWidget - description ""
msgid "label_file"
msgstr "檔案"

#. Default: "filed under:"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:141
msgid "label_filed_under"
msgstr "下面檔案："

#. Default: "Attributes"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:245
msgid "label_filterattributes"
msgstr "屬性"

#. Default: "Tags"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:241
msgid "label_filtertags"
msgstr "標籤"

#. Default: "Find a group here"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:80
msgid "label_find_group"
msgstr "在這找尋群組"

#. Default: "Format"
#: CMFPlone/skins/plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt:18
msgid "label_format"
msgstr "格式"

#. Default: "Full Name"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:59
msgid "label_full_name"
msgstr "您的全名"

#. Default: "Full Name"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:61
msgid "label_fullname"
msgstr "完整名稱"

#. Default: "Automatically generate tabs"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:60
msgid "label_generated_tabs_enable"
msgstr "自動產生頁籤"

#. Default: "GNU GPL license"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:38
msgid "label_gnu_gpl_licence"
msgstr "GNU 通用公共授權條款"

#. Default: "Group"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:140
msgid "label_group"
msgstr "群組"

#. Default: "Group Members"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:40
msgid "label_group_members"
msgstr "群組成員"

#. Default: "Group Memberships"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:36
msgid "label_group_memberships"
msgstr "群組成員資格"

#. Default: "Group Name"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:382
msgid "label_group_name"
msgstr "群組名稱"

#. Default: "Group Portlets"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:50
msgid "label_group_portlets"
msgstr "群組頁面元件"

#. Default: "Group Properties"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:45
msgid "label_group_properties"
msgstr "群組屬性"

#. Default: "Group Search"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:120
msgid "label_group_search"
msgstr "群組搜尋"

#. Default: "Groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:38
msgid "label_groups"
msgstr "群組"

#. Default: "here"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:615
msgid "label_here"
msgstr "這裡"

#. Default: "Historical not available"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:56
msgid "label_historical_unavailable"
msgstr "歷史資料無法取得"

#. Default: "History"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:7
msgid "label_history"
msgstr "歷史"

#. Default: "Home"
#: CMFPlone/skins/plone_content/image_view_fullscreen.pt:57
msgid "label_home"
msgstr "首頁"

#. Default: "Home page"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:222
msgid "label_homepage"
msgstr "首頁"

#. Default: "OpenID URL"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/portlets/login.pt:25
msgid "label_identity_url"
msgstr "OpenID 網址"

#. Default: "Ignored exception types"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:147
msgid "label_ignored_exception"
msgstr "忽略例外的型別"

#. Default: "Image"
#: widget label of ImageWidget - description ""
msgid "label_image"
msgstr "圖檔"

#. Default: "Image Caption"
#: widget label of StringWidget - description ""
msgid "label_image_caption"
msgstr "圖檔標題"

#. Default: "Allowed types"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:128
msgid "label_immediately_addable_types"
msgstr "允許型態"

#. Default: "Include contained items"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:86
msgid "label_include_contained_objects"
msgstr "包括已有項目"

#. Default: "Include top node"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:55
msgid "label_include_top_node"
msgstr "包含頂部節點"

#. Default: "Inherit Criteria"
#: widget label of BooleanWidget - description "Narrow down the search results from the parent Smart Folder(s) by using the criteria from this Smart Folder."
msgid "label_inherit_criteria"
msgstr "繼承條件"

#. Default: "Inherit permissions from higher levels"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:144
msgid "label_inherit_local_roles"
msgstr "從較高階層繼承權限"

#. Default: "Install"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:107
msgid "label_install"
msgstr "安裝"

#. Default: "Number of Items"
#: widget label of IntegerWidget - description ""
msgid "label_item_count"
msgstr "項目數量"

#. Default: "Item: ${contentitem}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:265
msgid "label_item_selected"
msgstr "項目：${contentitem}"

#. Default: "Item type"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:161
msgid "label_item_type"
msgstr "項目類型"

#. Default: "Keywords"
#: widget label of KeywordWidget - description ""
msgid "label_keywords"
msgstr "關鍵字"

#. Default: "Language"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:170
msgid "label_language"
msgstr "語系"

#. Default: "Language settings…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_languages.pt:70
msgid "label_language_settings_link"
msgstr "語系設定…"

#. Default: "Languages"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/language.py:19
msgid "label_languages"
msgstr "語系"

# ATTopic
#. Default: "Limit Search Results"
#: widget label of BooleanWidget - description "If selected, only the 'Number of Items' indicated below will be displayed."
msgid "label_limit_number"
msgstr "限制搜尋結果"

#. Default: "Listed in searches"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:309
msgid "label_listed_status"
msgstr "列入成員搜尋結果"

#. Default: "Local Role(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:103
msgid "label_local_roles"
msgstr "區域角色"

#. Default: "Secondary types"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:170
msgid "label_locally_allowed_types"
msgstr "次要型態"

#. Default: "Role to assign"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:307
msgid "label_localrole_to_assign"
msgstr "分配角色"

#. Default: "Roles to assign to selected user(s)/group(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:180
msgid "label_localroles_to_assign_to_selected_users"
msgstr "指定角色給已選的使用者/群組"

#. Default: "Location"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:145
msgid "label_location"
msgstr "位於："

#. Default: "Locked"
#: plone.locking/plone/locking/browser/info.pt:8
msgid "label_locked"
msgstr "已鎖定"

#. Default: "Log in"
#: CMFPlone/skins/plone_login/registered.pt:86
msgid "label_log_in"
msgstr "登入"

#. Default: "Continue"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_success.pt:44
msgid "label_login_continue"
msgstr "繼續"

#. Default: "Continue to the ${portal_title} home page"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_success.pt:55
msgid "label_login_continue_to_home_page"
msgstr "繼續到 ${portal_title} 首頁"

#. Default: "Login Name"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form.cpt:76
msgid "label_login_name"
msgstr "登入名稱"

#. Default: "Log in to add comments"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/viewThreadsAtBottom.pt:37
msgid "label_login_to_add_comments"
msgstr "登入後留言"

#. Default: "Log in to send feedback"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:149
msgid "label_login_to_send_feedback"
msgstr "登入後填寫回匱意見"

#. Default: "Look"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:346
msgid "label_look"
msgstr "外觀"

#. Default: "Send a mail with the password"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:205
msgid "label_mail_password"
msgstr "寄送密碼?"

#. Default: "Main Language:"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:114
msgid "label_main_language"
msgstr "主要語言："

#. Default: "Message"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:131
msgid "label_message"
msgstr "訊息"

#. Default: "Modification Date"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:205
msgid "label_modification_date"
msgstr "修改日期"

#. Default: "Name"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:71
msgid "label_name"
msgstr "名稱"

#. Default: "Root node"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:45
msgid "label_navigation_root_path"
msgstr "根目錄"

#. Default: "Start level"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:74
msgid "label_navigation_startlevel"
msgstr "開始階層"

#. Default: "Title"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:37
msgid "label_navigation_title"
msgstr "標題"

#. Default: "Navigation tree depth"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:88
msgid "label_navigation_tree_depth"
msgstr "導覽樹深度"

#. Default: "Displayed content types"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:108
msgid "label_navigation_types"
msgstr "顯示內容型態"

#. Default: "Filter on workflow state"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:153
msgid "label_navtree_wf_enable"
msgstr "流程狀態的過濾器"

#. Default: "New categories"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/keyword.pt:36
msgid "label_new_categories"
msgstr "新的分類"

#. Default: "New items since"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:133
msgid "label_new_items_since"
msgstr "新的項目，自從…"

#. Default: "New owner"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:37
msgid "label_new_owner"
msgstr "新擁有者"

#. Default: "Search for new owner"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:186
msgid "label_new_owner_search"
msgstr "搜尋新的擁有者"

#. Default: "New password"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:65
msgid "label_new_password"
msgstr "新密碼"

#. Default: "New Short Name"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:63
msgid "label_new_short_name"
msgstr "新的名稱"

#. Default: "New Title"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:97
msgid "label_new_title"
msgstr "新的標題"

#. Default: "Image"
#: widget label of ImageWidget - description "Will be shown in the news listing, and in the news item itself. Image will be scaled to a sensible size."
msgid "label_news_image"
msgstr "圖檔"

#. Default: "Next"
#: Archetypes/skins/archetypes/edit_macros.pt:217
msgid "label_next"
msgstr "下一個"

#. Default: "Next: ${itemtitle}"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:39
msgid "label_next_item"
msgstr "下一個：${itemtitle}"

#. Default: "Right arrow"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:42
msgid "label_next_item_arrow"
msgstr "右箭頭"

#. Default: "No change"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:198
msgid "label_no_change"
msgstr "沒有變更"

#. Default: "No group was specified."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:77
msgid "label_no_group_specified"
msgstr "沒有選擇任何群組。"

#. Default: "No preference panels available."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:99
msgid "label_no_prefs_panels_available"
msgstr "無偏好面板可用。"

#. Default: "<no reference>"
#: Archetypes/Field.py:1956
msgid "label_no_reference"
msgstr "<無參照>"

#. Default: "No matching results found."
#: CMFPlone/skins/plone_scripts/livesearch_reply.py:83
msgid "label_no_results_found"
msgstr "找不到符合的結果。"

#. Default: "No workflow"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:256
msgid "label_no_workflow"
msgstr "沒有流程"

#. Default: "Generate tabs for items other than folders."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:85
msgid "label_nonfolderish_tabs_tabs_enable"
msgstr "為資料夾之外的項目產生頁籤。"

#. Default: "Number of exceptions to keep"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:120
msgid "label_number_exceptions"
msgstr "例外事件的保留數量"

#. Default: "Ok"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_page.cpt:81
msgid "label_ok"
msgstr "確定"

#. Default: "Log in"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/portlets/login.pt:40
msgid "label_openid_log_in"
msgstr "登入"

#. Default: "or"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:53
msgid "label_or"
msgstr "或"

#. Default: "Basic HTML textarea editor (works in all browsers)"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:264
msgid "label_ordinary_content_editor"
msgstr "一般 HTML 文字區塊（textarea）編輯器（可在所有瀏覽器上使用）"

#. Default: "This product has been upgraded. Filesystem version is ${version}. Reinstall: ${reinstall_button}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:188
msgid "label_outdated_product_reinstall"
msgstr "這個擴充模組已被升級。檔案系統版本是 ${version}。重新安裝：${reinstall_button}"

#. Default: "Parent"
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:53
msgid "label_parent"
msgstr "父層"

#. Default: "Password"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:145
msgid "label_password"
msgstr "密碼"

#. Default: "A URL will be generated and e-mailed to you; follow the link to reach a page where you can change your password and complete the registration process."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:211
msgid "label_password_change_mail"
msgstr "將產生一個網址、並以電子郵件寄出；其中的連結將帶領進入一頁面，以變更密碼，然後完成註冊程序。"

#. Default: "Search Sub-Folders"
#: widget label of BooleanWidget - description ""
msgid "label_path_criteria_recurse"
msgstr "搜尋子資料夾"

#. Default: "Folders"
#: widget label of ReferenceBrowserWidget - description "Folders to search in."
msgid "label_path_criteria_value"
msgstr "資料夾"

#. Default: "Perform Search"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:208
msgid "label_perform_search"
msgstr "進行搜尋"

#. Default: "Plone<sup>&reg;</sup> CMS — Open Source Content Management System"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:13
msgid "label_plone_cms"
msgstr "Plone<sup>&reg;</sup> CMS - 開放源碼內容管理系統"

#. Default: "Plone Foundation"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:23
msgid "label_plone_foundation"
msgstr "Plone 基金會"

#. Default: "Portal Objects"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:78
msgid "label_portal_objects"
msgstr "網站物件"

#. Default: "Value"
#: widget label of MultiSelectionWidget - description "One of the available content types."
msgid "label_portal_type_criteria_value"
msgstr "資料"

#. Default: "Portlets"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:102
msgid "label_portlets"
msgstr "頁面元件"

#. Default: "Content type portlets:"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:73
msgid "label_portlets_content_type_portlets"
msgstr "內容型態頁面元件："

#. Default: "Group portlets:"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:45
msgid "label_portlets_group_portlets"
msgstr "群組頁面元件："

#. Default: "Parent portlets:"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:21
msgid "label_portlets_parent_folders"
msgstr "父級頁面元件："

#. Default: "Portrait"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:370
msgid "label_portrait"
msgstr "相片"

#. Default: "Powered by Plone"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/colophon.pt:31
msgid "label_powered_by_plone"
msgstr "以 Plone 所建立"

#. Default: "Previous"
#: Archetypes/skins/archetypes/edit_macros.pt:209
msgid "label_previous"
msgstr "前項"

#. Default: "Previous: ${itemtitle}"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:25
msgid "label_previous_item"
msgstr "上一個: ${itemtitle}"

#. Default: "Left arrow"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:18
msgid "label_previous_item_arrow"
msgstr "左箭頭"

#. Default: "There is no upgrade procedure defined for this add-on. Please consult the product documentation for upgrade information or contact the product author."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:204
msgid "label_product_no_upgrade_action"
msgstr "這裡沒有可供此擴充模組的升級版本。請參閱擴充模組升級的相關文件，或連絡擴充模組的作者。"

#. Default: "Upgrade: ${reinstall_button}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:195
msgid "label_product_upgrade_action"
msgstr "升級: ${reinstall_button}"

#. Default: "This product has been upgraded."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:177
msgid "label_product_upgrade_message"
msgstr "此產品已昇級。"

#. Default: "New profile version is ${version}."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:189
msgid "label_product_upgrade_new_profile_version"
msgstr "新設定檔版本是 ${version}。"

#. Default: "Old profile version was ${version}."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:186
msgid "label_product_upgrade_old_profile_version"
msgstr "舊設定檔版本是 ${version}。"

#. Default: "Old version was ${version}."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:182
msgid "label_product_upgrade_old_version"
msgstr "舊版本是 ${version}。"

#. Default: "This product has been upgraded. Old version was ${version}."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:179
msgid "label_product_upgrade_version"
msgstr "這項擴充模組已升級。舊版本為 ${version}。"

#. Default: "Published"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/events_listing.pt:82
msgid "label_published"
msgstr "公開"

#. Default: "effective"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:50
msgid "label_publishing_effective"
msgstr "有效的"

#. Default: "Quick search"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:200
msgid "label_quick_search"
msgstr "快速搜尋"

#. Default: "Refresh"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:52
msgid "label_refresh"
msgstr "重新整理"

#. Default: "Register"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:219
msgid "label_register"
msgstr "註冊"

#. Default: "Related content"
#: CMFPlone/skins/plone_content/document_relateditems.pt:16
msgid "label_related_items"
msgstr "相關內容"

#. Default: "Relevance: ${percentage}%"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:158
msgid "label_relevance_percentage"
msgstr "關連性: ${percentage}%"

#. Default: "Remember my name."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form.cpt:117
msgid "label_remember_my_name"
msgstr "記住我的名字"

#. Default: "Remove"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/viewThreadsAtBottom.pt:92
msgid "label_remove"
msgstr "移除"

#. Default: "Remove selected groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:124
msgid "label_remove_selected_groups"
msgstr "移除已選的群組"

#. Default: "Remove selected groups / users"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:185
msgid "label_remove_selected_users"
msgstr "移除已選的群組 / 使用者"

#. Default: "Rename All"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:125
msgid "label_rename_all"
msgstr "全部更名"

#. Default: "Reply"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/viewThreadsAtBottom.pt:80
msgid "label_reply"
msgstr "回覆"

#. Default: "Request URL"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:53
msgid "label_request_url"
msgstr "請求的 URL"

#. Default: "(Required)"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:83
msgid "label_required"
msgstr "（必要的）"

#. Default: "Earlier Revisions"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:23
msgid "label_rev_earlier"
msgstr "更早版本"

#. Default: "Later Revisions"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:18
msgid "label_rev_later"
msgstr "更晚版本"

#. Default: "Review status"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:230
msgid "label_review_status"
msgstr "審核狀態"

#. Default: "Role(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:80
msgid "label_roles"
msgstr "角色："

#. Default: "Disabled"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/controlpanel.py:68
msgid "label_rule_disabled"
msgstr "已失效"

#. Default: "Enabled"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/controlpanel.py:67
msgid "label_rule_enabled"
msgstr "已致能"

#. Default: "Event trigger: ${trigger}"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:50
msgid "label_rule_event_trigger"
msgstr "事件觸發器：${trigger}"

#. Default: "Save"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:158
msgid "label_save"
msgstr "儲存"

#. Default: "Save settings"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:101
msgid "label_save_settings"
msgstr "儲存設定"

#. Default: "Categorization"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_categorization"
msgstr "分類"

#. Default: "Dates"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_dates"
msgstr "日期"

#. Default: "Default"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_default"
msgstr "預設"

#. Default: "Metadata"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_metadata"
msgstr "詮釋資料"

#. Default: "Ownership"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_ownership"
msgstr "擁有者"

#. Default: "Settings"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_settings"
msgstr "設定"

#. Default: "Search"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:208
msgid "label_search"
msgstr "搜尋"

#. Default: "Search by"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:367
msgid "label_search_by"
msgstr "搜尋由"

#. Default: "Show all"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:213
msgid "label_search_large"
msgstr "全部顯示"

#. Default: "Search Term"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:390
msgid "label_search_term"
msgstr "搜尋項目"

#. Default: "Search Text"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:35
msgid "label_search_text"
msgstr "搜尋文字"

#. Default: "only in current section"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_searchbox.pt:44
msgid "label_searchbox_currentfolder_only"
msgstr "只有在目前部分"

#. Default: "Search results"
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:48
msgid "label_searchresults"
msgstr "搜尋結果"

#. Default: "Section 508"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:42
msgid "label_section_508"
msgstr "508 條款"

#. Default: "Select:"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/table.pt:38
msgid "label_select"
msgstr "選擇："

#. Default: "Select: ${label_link_all}"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:32
msgid "label_select_all"
msgstr "選擇：${label_link_all}"

#. Default: "Select all items"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/test_rendering.pt:361
msgid "label_select_all_items"
msgstr "選擇全部項目"

#. Default: "Select all ${number} items in this folder."
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:52
msgid "label_select_all_items_folder"
msgstr "在這資料夾下選 ${number} 個項目。"

#. Default: "Select a content item…"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:63
msgid "label_select_content_item"
msgstr "選一內容項目…"

#. Default: "select group ${name}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:471
msgid "label_select_group"
msgstr "選擇群組 ${name}"

#. Default: "Select user ${user}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:283
msgid "label_select_user"
msgstr "選擇使用者 ${user}"

#. Default: "select user/group ${role}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:114
msgid "label_select_usergroup"
msgstr "選擇使用者/群組 ${role}"

#. Default: "Value"
#: widget label of MultiSelectionWidget - description "Existing values."
msgid "label_selection_criteria_value"
msgstr "資料"

#. Default: "Send"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:154
msgid "label_send"
msgstr "送出"

#. Default: "From"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:69
msgid "label_send_from"
msgstr "寄件者"

#. Default: "Send to"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:45
msgid "label_send_to_mail"
msgstr "送達位址（電子信箱）"

#. Default: "E-Mail"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:80
msgid "label_sender_from_address"
msgstr "電子郵件"

#. Default: "Name"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:56
msgid "label_sender_fullname"
msgstr "姓名"

#. Default: "Short Name"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:48
msgid "label_short_name"
msgstr "名稱"

#. Default: "Show"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:79
msgid "label_show"
msgstr "顯示"

#. Default: "Show all items"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/table.pt:167
msgid "label_show_all"
msgstr "全部顯示項目"

#. Default: "Show all entries"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:62
msgid "label_show_all_entries"
msgstr "顯示全部項目"

#. Default: "Show batched"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/table.pt:174
msgid "label_show_batched"
msgstr "顯示批次"

#. Default: "Show me"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:36
msgid "label_show_me"
msgstr "呈現給我"

#. Default: "Show all"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:139
msgid "label_showall"
msgstr "全部顯示"

#. Default: "Site Administration"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:48
msgid "label_site_admin"
msgstr "網站管理者"

#. Default: "site administration"
#: CMFPlone/skins/plone_login/insufficient_privileges.pt:19
msgid "label_site_administration"
msgstr "網站管理者"

#. Default: "Site map"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/sitemap.pt:19
msgid "label_site_map"
msgstr "網站地圖"

#. Default: "Size"
#: CMFPlone/skins/plone_content/image_view.pt:48
msgid "label_size"
msgstr "大小："

#. Default: "Skins"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:54
msgid "label_skins"
msgstr "外觀"

#. Default: "Skip to content."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/skip_links.pt:3
msgid "label_skiptocontent"
msgstr "跳到內容"

#. Default: "Skip to navigation"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/skip_links.pt:7
msgid "label_skiptonavigation"
msgstr "略過導覽"

#. Default: "ESMTP password"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:53
msgid "label_smtp_pass"
msgstr "ESMTP 密碼"

#. Default: "SMTP port"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:36
msgid "label_smtp_port"
msgstr "SMTP 埠號"

#. Default: "SMTP server"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:26
msgid "label_smtp_server"
msgstr "SMTP 位址"

#. Default: "ESMTP username"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:44
msgid "label_smtp_userid"
msgstr "ESMTP 使用者名稱"

#. Default: "State:"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:22
msgid "label_state"
msgstr "狀態："

#. Default: "Status"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:28
msgid "label_status"
msgstr "狀態"

#. Default: "Value"
#: widget label of StringWidget - description "A string value."
msgid "label_string_criteria_value"
msgstr "值"

#. Default: "Subject"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:107
msgid "label_subject"
msgstr "標題"

#. Default: "Subobjects"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:60
msgid "label_subobjects"
msgstr "子物件"

#. Default: "Channel Description"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:74
msgid "label_syndication_channel_description"
msgstr "頻道簡短說明"

#. Default: "Channel Title"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:71
msgid "label_syndication_channel_title"
msgstr "頻道標題"

#. Default: "Maximum Items"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:153
msgid "label_syndication_max_items"
msgstr "最大項目數"

#. Default: "Update Base"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:133
msgid "label_syndication_update_base"
msgstr "更新起點"

#. Default: "Update Frequency"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:106
msgid "label_syndication_update_frequency"
msgstr "更新頻率"

#. Default: "Update Period"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:82
msgid "label_syndication_updateperiod"
msgstr "更新週期"

#. Default: "Contents"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/toc.pt:4
msgid "label_tableofcontents"
msgstr "內容項目"

#. Default: "View template"
#: Archetypes/TemplateMixin.py:21
msgid "label_template_mixin"
msgstr "檢視樣版"

#. Default: "Text Format"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/visual.pt:35
msgid "label_text_format"
msgstr "文字格式"

#. Default: "Time"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:76
msgid "label_time"
msgstr "時間"

#. Default: "Title"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:81
msgid "label_title"
msgstr "標題"

#. Default: "Up to my dashboard"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:58
msgid "label_to_dashboard"
msgstr "回到我的儀表板"

#. Default: "Select All/None"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:175
msgid "label_toggle"
msgstr "全選/全不選"

#. Default: "Display traceback as text"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:73
msgid "label_traceback_as_text"
msgstr "以文字顯示追溯訊息"

#. Default: "Type"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:96
msgid "label_type"
msgstr "型態"

#. Default: "Type restrictions"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:72
msgid "label_type_restrictions"
msgstr "型態限制"

#. Default: "Types"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:42
msgid "label_types"
msgstr "型態"

#. Default: "Unassign"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:233
msgid "label_unassign"
msgstr "未指派"

#. Default: "Undo"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:54
msgid "label_undo"
msgstr "回復"

#. Default: "Uninstall"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:226
msgid "label_uninstall"
msgstr "解除安裝"

#. Default: "Up to Groups Overview"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:70
msgid "label_up_to_groups_overview"
msgstr "回到群組概觀"

#. Default: "Up to Site Setup"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:19
msgid "label_up_to_plone_setup"
msgstr "回到網站設定"

#. Default: "Up to Users Overview"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:63
msgid "label_up_to_usersoverview"
msgstr "回到使用者概觀"

#. Default: "Update"
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:84
msgid "label_update"
msgstr "更新"

#. Default: "URL"
#: widget label of StringWidget - description "Add http://
#: to link outside the site."
#: widget label of StringWidget - description "Web address with more info about the event. Add http://
msgid "label_url"
msgstr "網址"

#. Default: "Inherit roles from higher levels"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:584
msgid "label_use_acquisition"
msgstr "從上層繼承角色"

#. Default: "Use Selected..."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_search_macros.pt:121
msgid "label_use_selected"
msgstr "使用已選的…"

#. Default: "User"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:144
msgid "label_user"
msgstr "使用者"

#. Default: "User Name"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:83
msgid "label_user_name"
msgstr "使用者名稱"

#. Default: "User Properties"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:30
msgid "label_user_properties"
msgstr "使用者屬性"

#. Default: "User Search"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:111
msgid "label_user_search"
msgstr "使用者搜尋"

#. Default: "Settings"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:43
msgid "label_usergroup_settings"
msgstr "設定"

#. Default: "Username"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:94
msgid "label_username"
msgstr "使用者名稱"

#. Default: "Users"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:33
msgid "label_users"
msgstr "使用者"

#. Default: "Users and groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:40
msgid "label_usersandgroups"
msgstr "使用者與群組"

#. Default: "View"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:27
msgid "label_view"
msgstr "檢視"

#. Default: "View changes"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_baseline.pt:23
msgid "label_view_changes"
msgstr "檢視變更"

#. Default: "WCAG"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:49
msgid "label_wcag"
msgstr "WCAG"

#. Default: "What"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:44
msgid "label_what"
msgstr "何種"

#. Default: "Where"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:60
msgid "label_where"
msgstr "何處"

#. Default: "Workflows"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:90
msgid "label_workflows"
msgstr "工作流程"

#. Default: "a working copy"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_baseline.pt:14
msgid "label_working_copy"
msgstr "一個工作備份"

#. Default: "Valid XHTML"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:28
msgid "label_xhtml"
msgstr "符合 XHTML"

#. Default: "Large"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:24
msgid "large_text"
msgstr "大字"

#. Default: "Last log-in"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:146
msgid "last_login"
msgstr "上次登入"

#. Default: "Content rules"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:73
msgid "legend-contentrules"
msgstr "內容規則"

#. Default: "Global settings"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:37
msgid "legend-rules-globalsettings"
msgstr "全域設定"

#. Default: "Account details"
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:71
msgid "legend_account_details"
msgstr "帳號詳細資訊"

#. Default: "Add comment"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:69
msgid "legend_add_comment"
msgstr "新增留言"

#. Default: "Add new"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:42
msgid "legend_add_new"
msgstr "增加新的"

#. Default: "Address info"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:39
msgid "legend_address_info"
msgstr "信箱資訊"

#. Default: "Assigned Roles for ${folder}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:77
msgid "legend_assigned_roles"
msgstr "指派給 ${folder} 的角色"

#. Default: "Available Groups"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:441
msgid "legend_available_groups"
msgstr "可用群組"

#. Default: "Available Users"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:254
msgid "legend_available_users"
msgstr "可用使用者"

#. Default: "Change Ownership"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:26
msgid "legend_change_ownership"
msgstr "變更擁有權"

#. Default: "Details"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:21
msgid "legend_details"
msgstr "詳細內容"

#. Default: "Feedback for author"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:185
msgid "legend_feedback_for_author"
msgstr "給作者回饋"

#. Default: "Feedback details"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:47
msgid "legend_feedback_for_contact_info"
msgstr "意見反應的細節"

#. Default: "Products available for install"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:48
msgid "legend_install_products_available"
msgstr "可安裝的擴充模組"

#. Default: "Installed products"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:121
msgid "legend_installed_products"
msgstr "已安裝的擴充模組"

#. Default: "LiveSearch &#8595;"
#: CMFPlone/skins/plone_scripts/livesearch_reply.py:82
msgid "legend_livesearch"
msgstr "即時搜尋"

#. Default: "Log details"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:117
msgid "legend_logdetails"
msgstr "詳細記錄資訊"

#. Default: "Exception Log (most recent first)"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:45
msgid "legend_logexception"
msgstr "例外事件記錄（最新事件列於開頭）"

#. Default: "No exceptions logged."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:47
msgid "legend_lognoexceptions"
msgstr "沒有任何例外事件記錄。"

#. Default: "User Search Criteria"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:28
msgid "legend_member_search_criteria"
msgstr "成員搜尋條件"

#. Default: "Navigation details"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:45
msgid "legend_navigation_details"
msgstr "導覽細節"

#. Default: "You are not logged in. You may optionally enter your username and password below. If you don't enter anything, this comment will be posted as 'Anonymous User'."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:83
msgid "legend_note_reply_anonymous"
msgstr "您尚未登入系統。您可選擇在下面輸入使用者名稱和密碼進入系統。或是不輸入，這份意見將會以 '匿名使用者' 為名稱刊出。"

#. Default: "OpenID login"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:41
msgid "legend_openid"
msgstr "OpenID 登入"

#. Default: "Password Details"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:47
msgid "legend_password_details"
msgstr "詳細密碼資訊"

#. Default: "Personal Details"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:86
msgid "legend_personal_details"
msgstr "詳細個人資訊"

#. Default: "Search for possible new owner"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:167
msgid "legend_search_owners"
msgstr "搜尋可能的新擁有者"

#. Default: "Search Terms"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:362
msgid "legend_search_terms"
msgstr "搜尋項目"

#. Default: "Advanced Settings"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:572
msgid "legend_security_settings"
msgstr "進階設定"

#. Default: "Site login"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:108
msgid "legend_sitelogin"
msgstr "網站登入"

#. Default: "Syndication Details"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:79
msgid "legend_syndication_details"
msgstr "詳細串聯資訊"

#. Default: "The link address is:"
#: CMFPlone/skins/plone_content/link_view.pt:44
msgid "link_address"
msgstr "連結位址是："

#. Default: "Group Properties"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:119
msgid "link_group_properties"
msgstr "群組屬性"

#. Default: "Install log"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:168
msgid "link_install_products_log"
msgstr "安裝記錄"

#. Default: "Potential link breakage"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:25
msgid "linkintegrity_breaches_title"
msgstr "可能損壞連結"

#. Default: "Cancel"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:87
msgid "linkintegrity_cancel"
msgstr "取消"

#. Default: "Would you like to delete it anyway?"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:68
msgid "linkintegrity_delete_anyway"
msgstr "你還是要刪除它嗎？"

#. Default: "Edit in new window"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:51
msgid "linkintegrity_edit_in_new_window"
msgstr "在新視窗編輯"

#. Default: "By deleting this item, you will break links that exist in the items listed below. If this is indeed what you want to do, we recommend that you remove these references first."
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:28
msgid "linkintegrity_instructions"
msgstr "進行這個項目刪除，您將損壞下列參考到此項的連結項目。若您確定要進行，我們建議您先移除相關的連結。"

#. Default: "This ${portal_type} is referenced by the following items:"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:43
msgid "linkintegrity_is_referenced"
msgstr "此項型態 ${portal_type} 被下列項目參考："

#. Default: "The item is not accessible."
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:55
msgid "linkintegrity_item_not_accessible"
msgstr "這項目不能存取。"

#. Default: "Link integrity information updated for ${count} item(s)."
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/update.py:18
msgid "linkintegrity_update_info"
msgstr "連結整合資訊更新了 ${count} 個項目。"

#. Default: "Clicking the below button will cause link integrity information to be updated.  This might take a while, especially for bigger sites..."
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/update.pt:18
msgid "linkintegrity_update_instructions"
msgstr "點選下面按鈕，會更新連結整合資訊。也許會花一些時間，特別是對一些較大的站台來說..."

#. Default: "Update link integrity information"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/update.pt:15
msgid "linkintegrity_update_title"
msgstr "更新連結整合資訊"

#. Default: "One or more of the items you are attempting to delete may cause links in your site to break."
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:19
msgid "linkintegrity_warning"
msgstr "一個或更多您所嘗試刪除項目，將造成您網站的連結損壞。"

#. Default: "Yes"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:81
msgid "linkintegrity_yes"
msgstr "是"

#. Default: "Yes to all"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:84
msgid "linkintegrity_yes_to_all"
msgstr "全部為是"

#. Default: "Action"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:17
msgid "listingheader_action"
msgstr "動作"

#. Default: "Action performed"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:55
msgid "listingheader_action_performed"
msgstr "執行動作"

#. Default: "Affected Item"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:56
msgid "listingheader_affected_item"
msgstr "影響項目"

#. Default: "Author"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_tabular_view.pt:67
msgid "listingheader_author"
msgstr "作者"

#. Default: "Comment"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:20
msgid "listingheader_comment"
msgstr "留言"

#. Default: "Date and Time"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:58
msgid "listingheader_date_and_time"
msgstr "日期和時間"

#. Default: "Description"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:459
msgid "listingheader_description"
msgstr "說明"

#. Default: "E-mail Address"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:130
msgid "listingheader_email_address"
msgstr "電子郵件地址"

#. Default: "Group name"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:157
msgid "listingheader_group_name"
msgstr "群組名稱"

#. Default: "Remove Group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:98
msgid "listingheader_group_remove"
msgstr "刪除群組"

#. Default: "Group/User name"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:129
msgid "listingheader_group_user_name"
msgstr "群組/使用者名稱"

#. Default: "Modified"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_tabular_view.pt:72
msgid "listingheader_modified"
msgstr "修改"

#. Default: "Name"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:80
msgid "listingheader_name"
msgstr "名稱"

#. Default: "Order"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:121
msgid "listingheader_order"
msgstr "順序"

#. Default: "Performed by"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:57
msgid "listingheader_performed_by"
msgstr "執行者"

#. Default: "Remove Group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:168
msgid "listingheader_remove_group"
msgstr "移除群組"

#. Default: "Remove user"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:142
msgid "listingheader_remove_user"
msgstr "刪除使用者"

#. Default: "Reset Password"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:141
msgid "listingheader_reset_password"
msgstr "重設密碼"

#. Default: "Roles"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:162
msgid "listingheader_roles"
msgstr "角色"

#. Default: "Size"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:111
msgid "listingheader_size"
msgstr "大小"

#. Default: "State"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:117
msgid "listingheader_status"
msgstr "狀態"

#. Default: "Title"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_tabular_view.pt:64
msgid "listingheader_title"
msgstr "標題"

#. Default: "Type"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:81
msgid "listingheader_type"
msgstr "類型"

#. Default: "User name"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:137
msgid "listingheader_user_name"
msgstr "使用者名稱"

#. Default: "<strong>Attention!</strong> You are setting the sharing permissions for this folder's default page. If you want to set the permissions for its containing folder, click ${link}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:61
msgid "local_role_warning_default_page"
msgstr "<strong>請注意！</strong>您正在設定資料夾預設頁面的分享權限，如果您要設定此預設頁面所在資料夾的權限，請點選 ${link}"

#. Default: "here"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:44
msgid "local_role_warning_link"
msgstr "這裡"

#. Default: "<strong>Attention!</strong> You are setting the sharing permissions for a ${type}. If you want to set the permissions for its container, click ${link}."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:43
msgid "local_role_warning_type"
msgstr "<strong>請注意！</strong>您是對 ${type} 型態設定分享權限，您如果要設定它的容器權限，請點選 ${link}。"

#. Default: "Since cookie authentication is disabled, cookie-based login is not available."
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:46
msgid "login_form_disabled"
msgstr "當 cookie 認證被關閉，以 cookie 為基礎的登入是無法進行的。"

#. Default: "Cookie authentication is disabled. Login portlet not available."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_login.pt:120
msgid "login_portlet_disabled"
msgstr "Cookie 認證被關閉，無法使用登入頁面區塊。"

#. Default: "Manage portlets"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/column.pt:9
msgid "manage_portlets_link"
msgstr "管理頁面元件"

#. Default: "Add New Item operation was cancelled."
#: Archetypes/skins/archetypes/go_back.cpy:29
msgid "message_add_new_item_cancelled"
msgstr "增加新項目的作業已被取消。"

#. Default: "Edit cancelled."
#: Archetypes/skins/archetypes/go_back.cpy:39
msgid "message_edit_item_cancelled"
msgstr "編輯已取消。 "

#. Default: "You see this page because you have permission to edit this link.  Others will be immediately redirected to the link's target URL."
#: CMFPlone/skins/plone_content/link_view.pt:20
msgid "message_permissions_blocking_link_redirect"
msgstr "能看到此頁，是因為有編輯這個連結的權限，否則將直接轉到目標連結。"

#. Default: "Reference added."
#: Archetypes/skins/archetypes/content_edit_impl.py:74
msgid "message_reference_added"
msgstr "已新增參照。"

#. Default: "Reference edited."
#: Archetypes/skins/archetypes/content_edit_impl.py:77
msgid "message_reference_edited"
msgstr "已修改參照。"

#. Default: "A mail has now been sent to the site administrator regarding your questions and/or comments."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/send_feedback_confirm.cpt:23
msgid "message_send_feedback_confirm"
msgstr "關於你的問題或建議，已寄出電子信件給網站管理者。"

#. Default: "More…"
#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.pt:41
msgid "more_url"
msgstr "更多…"

#. Default: "This item does not have any body text, click the edit tab to change it."
#: CMFPlone/skins/plone_content/document_view.pt:35
msgid "no_body_text"
msgstr "這個項目沒有任何內文，點選 '編輯' 頁籤變更它。"

#. Default: "No comments."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:60
msgid "no_comments"
msgstr "沒有留言。"

#. Default: "No groups were found using your search criteria."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:426
msgid "no_groups_found"
msgstr "根據您的搜尋條件，並沒有找到任何相符的群組。"

#. Default: "(No image has been uploaded yet)"
#: CMFPlone/skins/plone_content/image_view.pt:55
msgid "no_image_uploaded"
msgstr "（沒有圖片被上傳）"

#. Default: "This site has not configured its email settings. Until email has been configured it is not possible to create an account."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:32
msgid "no_join_without_configured_mail"
msgstr "這站台為設妥 email 的設定。除非完成相關設定，否則無法建立帳號。"

#. Default: "No events have been posted."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/events_listing.pt:118
msgid "no_new_events"
msgstr "沒有已張貼的事件。"

#. Default: "No users were found using your search criteria."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:172
msgid "no_users_found"
msgstr "在您的搜尋條件下，找不到符合的使用者。"

#. Default: "Keep existing file"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/file.pt:62
msgid "nochange_file"
msgstr "保留現有檔案"

#. Default: "Keep existing image"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/image.pt:70
msgid "nochange_image"
msgstr "保留現有圖檔"

#: prefs_user_group_search_form.pt
msgid "none specified"
msgstr "未指定"

#. Default: "Normal"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:28
msgid "normal_text"
msgstr "一般"

#. Default: "If you do not have an OpenID, you may get one from ${openid_myopenid}."
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:97
msgid "openid_intro"
msgstr "如果您沒有 OpenID，或許可從 ${openid_myopenid} 取得一個。"

#. Default: "or upload a file (existing content will be replaced)"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/rich.pt:46
msgid "or_upload_a_file"
msgstr "或上傳一個檔案（現有內容將被覆蓋）"

#. Default: "pending"
#: workflow state defined in plone_workflow - title Pending
msgid "pending"
msgstr "待審"

#. Default: "Plain Text"
#: CMFPlone/skins/plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt:50
msgid "plain_text"
msgstr "一般文字"

#. Default: "Block"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:28
msgid "portlets_value_block"
msgstr "鎖定"

#. Default: "Do not block"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:34
msgid "portlets_value_show"
msgstr "不鎖定"

#. Default: "Use parent settings"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:50
msgid "portlets_value_use_parent"
msgstr "使用父層設定"

#. Default: "Posted by"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/events_listing.pt:71
msgid "posted_by"
msgstr "張貼者"

#. Default: "private"
#: workflow state defined in folder_workflow - title Private
#: workflow state defined in plone_workflow - title Private
msgid "private"
msgstr "私有"

#. Default: "publish"
#: workflow transition defined in folder_workflow - title Reviewer publishes content new state published
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Reviewer publishes content new state published
msgid "publish"
msgstr "發佈"

#. Default: "published"
#: workflow state defined in folder_workflow - title Published
#: workflow state defined in plone_workflow - title Published
msgid "published"
msgstr "公開"

#. Default: "Read More"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/events_listing.pt:90
msgid "read_more"
msgstr "閱讀更多"

#. Default: "Cookie authentication has been disabled."
#: CMFPlone/skins/plone_login/registered.pt:12
msgid "registered_disabled"
msgstr "不允許 cookie 認證。"

#. Default: "reject"
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Reviewer rejects submission new state visible
msgid "reject"
msgstr "拒絕"

#. Default: "Please log out or exit your browser when you're done."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:168
msgid "remember_to_log_out"
msgstr "完成工作後，請記得登出或關閉瀏覽器。"

#. Default: "You are not allowed to modify the id of this item."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:72
msgid "rename_item_not_allowed"
msgstr "您不能修改這項目的名稱。"

#. Default: "by ${author}, ${date}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:87
msgid "results_by_author"
msgstr "作者 ${author}, ${date}"

#. Default: "retract"
#: workflow transition defined in folder_workflow - title Member retracts submission new state visible
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Member retracts submission new state visible
msgid "retract"
msgstr "收回"

#. Default: "Return"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:24
msgid "return_to_view"
msgstr "回到"

#. Default: "Enable globally"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:50
msgid "rules-enable-globally"
msgstr "全域致能"

#. Default: "Did you not find what you were looking for? Try the ${advanced_search} to refine your search."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:52
msgid "search_results_advanced"
msgstr "沒找到您想要的嗎？您可以試試 ${advanced_search} 進行更精確的搜尋。"

#. Default: "Advanced Search"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:53
msgid "search_results_advanced_link"
msgstr "進階搜尋"

#. Default: "This link is sent to you from ${portal_url} You are receiving this mail because someone read a page at ${portal_title} and thought it might interest you. It is sent by ${from_address} with the following comment: \"${comment}\" ${document_title} ${document_description} ${document_url}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/sendto_template.pt:21
msgid "sendto_mailtemplate_body"
msgstr ""
"這個連結是從 ${portal_url} 寄送給您。您之所以收到此信件，是由於有人讀了在 ${portal_title} 的頁面，並認為您應該會感到興趣。它是由 ${from_address} 寄出，並附上一段留言： \"${comment}\"  ${document_title} ${document_description} ${document_url}\n"
"\n"
"${from_address} 留言如下：\n"
"\n"
"${comment}\n"
"${document_title}\n"
"${document_url}\n"
"${document_description}"

#. Default: "show"
#: workflow transition defined in folder_workflow - title Member makes content visible new state visible
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Member makes content visible new state visible
msgid "show"
msgstr "顯示"

#. Default: "You are receiving this mail because ${fullname} ${from_address} is sending feedback about the site administered by you at ${url}. The message sent was: ${message}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/site_feedback_template.pt:13
msgid "site_feedback_mailtemplate_body"
msgstr "您收到的這封信件，是 ${fullname}（${from_address}）寄來的回應，與您所管理的 Plone 入口網站有關，其網址在 ${url}. 詳細內容如下: ${message}"

#. Default: "Small"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:32
msgid "small_text"
msgstr "小字"

#. Default: "Failed to create your account: we were unable to send your password to your email address: ${address}"
#: CMFPlone/skins/plone_login/register.cpy:51
msgid "status_fatal_password_mail"
msgstr "建立帳號失敗：我們無法將你的密碼寄到你提供的電子信箱：${address}"

#. Default: "You account has been created, but we were unable to send your password to your email address: ${address}"
#: CMFPlone/skins/plone_login/register.cpy:57
msgid "status_nonfatal_password_mail"
msgstr "帳號已經建立，但我們無法將你的密碼寄到你提供的電子信箱：${address}"

#. Default: "Structured Text"
#: CMFPlone/skins/plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt:32
msgid "structured_text"
msgstr "結構化文字"

#. Default: "submit"
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Member requests publishing new state pending
msgid "submit"
msgstr "提交"

#. Default: "Affected content"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:72
msgid "summary_affected_content"
msgstr "影響內容"

#. Default: "Currently assigned local roles"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:83
msgid "summary_assigned_roles"
msgstr "目前分派區域角色"

#. Default: "Lists content written by an author grouped by content type"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:257
msgid "summary_author_content_list"
msgstr "列出作者相關群組/型態的內容"

#. Default: "Available groups"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:447
msgid "summary_available_groups"
msgstr "有效群組"

#. Default: "Calendar"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_calendar.pt:38
msgid "summary_calendar"
msgstr "日曆"

#. Default: "Content listing"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_tabular_view.pt:59
msgid "summary_content_listing"
msgstr "內容列表清單"

#. Default: "Event details"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:37
msgid "summary_event_details"
msgstr "詳細事件資訊"

#. Default: "Exception Log (most recent first)"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:69
msgid "summary_exception_log"
msgstr "例外事件記錄（最近的事件列於開頭）"

#. Default: "History"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:14
msgid "summary_history"
msgstr "歷史"

#. Default: "Roles to assign"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:187
msgid "summary_localroles_to_assign"
msgstr "角色分派"

#. Default: "Review History"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:10
msgid "summary_review_history"
msgstr "檢視歷史"

#. Default: "Select roles for each group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:113
msgid "summary_roles_for_groups"
msgstr "為群組選擇角色"

#. Default: "Search results"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:261
msgid "summary_search_results"
msgstr "搜尋結果"

#. Default: "All ${count} items on this page are selected."
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/table.pt:43
msgid "tableheading_all_items_selected"
msgstr "在此頁已選 ${count} 個項目。"

#. Default: "Clear selection"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/table.pt:58
msgid "tableheading_clear_selection"
msgstr "清除已選"

#. Default: "Select all ${count} items in this folder."
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/table.pt:49
msgid "tableheading_select_all_items"
msgstr "在此資料夾已選 ${count} 個項目。"

#. Default: "Home"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_pathbar.pt:16
msgid "tabs_home"
msgstr "首頁"

#. Default: "This Product is broken"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:97
msgid "text_broken_product"
msgstr "擴充模組發生錯誤"

#. Default: "Contributors: ${name}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/document_byline.pt:53
msgid "text_contributors"
msgstr "貢獻者：${name}"

#. Default: "by ${creator}, last updated: ${date}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_modified.pt:57
msgid "text_creator_date"
msgstr "作者: ${creator}, 更新: ${date}"

#. Default: "The specified log entry was not found. It may have expired. If you are using a load-balanced ZEO (cluster) setup, try reloading until you get the right server in the cluster."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:36
msgid "text_errlog_notfound"
msgstr "指定的 log 記錄沒找到，可能已經過期。若使用平衡負載的 ZEO(叢集運算)，試試重新載入，直到取得在叢集中正確的伺服器。"

#. Default: "There was an error while rendering the portlet."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/error_message.pt:12
msgid "text_error_rendering_portlet"
msgstr "當展開頁面元件時，發生錯誤。"

#. Default: "Your form has not been saved. All changes you have made will be lost"
#: ./skins/plone_ecmascript/plone_javascript_variables.js.dtml
msgid "text_form_modified_message"
msgstr "您的表單尚未儲存，你將會失去所有的變更。"

#. Default: "You already clicked the submit button. Do you really want to submit this form again?"
#: ./skins/plone_ecmascript/plone_javascript_variables.js.dtml
msgid "text_form_resubmit_message"
msgstr "你已經點選確定按鈕。你真的確定要再次提交這分表單？"

#. Default: "Group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:114
msgid "text_group"
msgstr "組群"

#. Default: "Location: ${location}"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:105
msgid "text_location"
msgstr "位於：${location}"

#. Default: "This site doesn't have a valid email setup, so you cannot use any contact forms."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:25
msgid "text_no_email_setup"
msgstr "這站台未設妥 email 相關設定，因此你無法使用連絡表單。"

#. Default: "You have not configured a mail host or a site 'From' address, various features including contact forms, email notification and password reset will not work. Go to the ${label_mail_control_panel_link} to fix this."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:42
msgid "text_no_mailhost_configured"
msgstr "您尚未設定郵件伺服器或填妥網站的發信人(From)。很多功能，包含連絡表單、電子郵件通知、和密碼重設將無法作用。請到 ${label_mail_control_panel_link} 進行相關設定。"

#. Default: "Mail control panel"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:43
msgid "text_no_mailhost_configured_control_panel_link"
msgstr "電子郵件控制台"

#. Default: "No items have been published."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_published.pt:80
msgid "text_no_new_items"
msgstr "沒有新文件發佈。"

#. Default: "No items have been modified."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_modified.pt:79
msgid "text_no_new_modified_items"
msgstr "沒有項目被修改。"

#. Default: "Warning: PIL is not installed properly, image scaling will not work."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:57
msgid "text_no_pil_installed"
msgstr "警告：PIL 程式庫沒有正確安裝，因此沒有圖檔縮放的效果。"

#. Default: "Enter a group or user name to search for or click 'Show All'."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:282
msgid "text_no_searchstring"
msgstr "輸入搜尋群組或使用者名稱，或點選『全部顯示』。"

#. Default: "Enter a group or user name to search for."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:276
msgid "text_no_searchstring_large"
msgstr "輸入要搜尋的群組或使用者名稱。"

#. Default: "No user by that name."
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:43
msgid "text_no_user_by_name"
msgstr "沒有相符名稱的使用者"

#. Default: "Enter a username to search for"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:219
msgid "text_no_user_searchstring"
msgstr "輸入搜尋使用者名稱"

#. Default: "Enter a username to search for, or click 'Show All'"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:225
msgid "text_no_user_searchstring_largesite"
msgstr "輸入要搜尋的使用者名稱，或是點選 '全部顯示'"

#. Default: "No matches"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:271
msgid "text_nomatches"
msgstr "找不到相符物件"

#. Default: "You are not allowed to manage the Zope server."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:203
msgid "text_not_allowed_manage_server"
msgstr "你不被允許管理 Zope 伺服器。"

#. Default: "Product Description"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:88
msgid "text_product_description"
msgstr "擴充模組的簡短說明"

#. Default: "This Product has been removed from the file system."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:216
msgid "text_product_unavailable"
msgstr "擴充模組已自檔案系統移除"

#. Default: "Search Site"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_searchbox.pt:18
msgid "text_search"
msgstr "搜尋網站"

#. Default: "Text size:"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:21
msgid "text_size"
msgstr "文字大小："

#. Default: "User"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:112
msgid "text_user"
msgstr "使用者"

#. Default: "This user does not belong to any group."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:123
msgid "text_user_not_in_any_group"
msgstr "這名使用這不屬於任何群組。"

#. Default: "<strong>Current database size:</strong> ${size}"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:113
msgid "text_zope_database_size"
msgstr "<strong>目前資料庫大小：</strong> ${size}"

#. Default: "Zope Server uptime: ${time}"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:67
msgid "text_zope_server_uptime"
msgstr "Zope 伺服器啟動時間： ${time}"

#: validation/validators/BaseValidators.py:46
msgid "this name is not a valid identifier"
msgstr "這名稱不是正確的Id"

#. Default: "Ever"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:153
msgid "time_ever"
msgstr "在任何時候"

#. Default: "— expired"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/document_byline.pt:43
msgid "time_expired"
msgstr "- 過期失效"

#. Default: "Last month"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:152
msgid "time_last_month"
msgstr "上個月"

#. Default: "Last week"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:151
msgid "time_last_week"
msgstr "上週"

#. Default: ":"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/calendar_macros.pt:146
msgid "time_separator"
msgstr ":"

#. Default: "Yesterday"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:150
msgid "time_yesterday"
msgstr "昨天"

#. Default: "title"
#: Memberproperty
msgid "title"
msgstr "標題"

#. Default: "Actions for the current content item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:405
msgid "title_actions_menu"
msgstr "針對目前內容項目的動作"

#. Default: "Add new items in the same folder as this item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:106
msgid "title_add_new_items_inside_folder"
msgstr "如同這項目一般，在相同資料夾下添加新項目"

#. Default: "Add new items inside this item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:99
msgid "title_add_new_items_inside_item"
msgstr "在這項目裡頭添加新項目"

#. Default: "Add static text portlet"
#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:132
msgid "title_add_static_portlet"
msgstr "新增固定文字的頁面元件"

#. Default: "Download this event in iCal format"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:159
msgid "title_add_to_ical"
msgstr "以 iCal 格式下載事件"

#. Default: "Download this event in vCal format"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:153
msgid "title_add_to_vcal"
msgstr "以 vCal 格式下載事件"

#. Default: "Author information"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/links/author.pt:3
msgid "title_author_info"
msgstr "作者資訊"

#. Default: "This site was built with valid CSS."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:35
msgid "title_built_with_css"
msgstr "本網站使用 CSS 標準語法來建立。"

#. Default: "This Plone site was built using Plone CMS, the Open Source Content Management System. Click for more information."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/colophon.pt:31
msgid "title_built_with_plone"
msgstr "本站使用 Plone CMS 開放源碼內容管理系統建構，點選以取得更多信息。"

#. Default: "Can add"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/localroles.py:29
msgid "title_can_add"
msgstr "能夠新增"

#. Default: "Can edit"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/localroles.py:23
msgid "title_can_edit"
msgstr "能夠修改"

#. Default: "Can review"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/localroles.py:35
msgid "title_can_review"
msgstr "能夠審核"

#. Default: "Can view"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/localroles.py:17
msgid "title_can_view"
msgstr "能夠檢視"

#. Default: "Cancel check-out of ${object_title}."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/cancel.pt:11
msgid "title_cancel"
msgstr "取消 ${object_title} 的版本取出。"

#. Default: "Change default page"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:347
msgid "title_change_default_page"
msgstr "變更預設頁面"

#. Default: "Change the item used as default view in this folder"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:63
msgid "title_change_default_view_item"
msgstr "更改這項目為這資料夾的預設頁面"

#. Default: "Change the state of this item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:35
msgid "title_change_state_of_item"
msgstr "更改這項目狀態"

#. Default: "Check in ${object_title}"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkin.pt:11
msgid "title_checkin"
msgstr "版本置入 ${object_title}"

#. Default: "Check out ${object_title}"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:10
msgid "title_checkout"
msgstr "版本取出 ${object_title}"

#. Default: "Select the view mode for this folder, or set a content item as its default view."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:206
msgid "title_choose_default_view"
msgstr "選擇這個資料夾的檢視模式，或設定一個內容項目以做為預設檢視"

#. Default: "Compare with previous revision"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/content_history.pt:67
msgid "title_compare_previous_revision"
msgstr "與上個版本比較"

#. Default: "Compare with current revision"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/content_history.pt:28
msgid "title_compare_revision"
msgstr "與目前版本比較"

#. Default: "Configure which content types can be added here"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:138
msgid "title_configure_addable_content_types"
msgstr "設定何種型態皆可在這裡被新增"

#. Default: "Content rules for ${context}"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:17
msgid "title_contentrules_assigned"
msgstr "${context} 的內容規則"

#. Default: "Copyright"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:16
msgid "title_copyright"
msgstr "著作權"

#. Default: "Cascading Style Sheets"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:93
msgid "title_css"
msgstr "串聯式樣式表"

#. Default: "Edit content rule"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:13
msgid "title_edit_contentrule"
msgstr "編輯內容規則"

#. Default: "Edit your dashboard"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-dashboard.pt:61
msgid "title_edit_dashboard"
msgstr "編輯你的數位儀表板"

#. Default: "Edit static text portlet"
#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:149
msgid "title_edit_static_portlet"
msgstr "編輯固定文字的頁面元件"

#. Default: "Front page"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/links/navigation.pt:3
msgid "title_frontpage"
msgstr "首頁"

#. Default: "Large Text"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:24
msgid "title_large_text"
msgstr "較大文字"

#. Default: "Legacy portlets"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:45
msgid "title_legacy_portlets"
msgstr "舊式頁面元件"

#. Default: "Content rules"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:19
msgid "title_manage_contentrules"
msgstr "內容規則"

#. Default: "${contenttype_icon} Manage content type portlets for ${contenttype_name}"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-content-type.pt:20
msgid "title_manage_contenttype_portlets"
msgstr "${contenttype_icon} 管理 ${contenttype_name} 的內容型態頁面元件"

#. Default: "${context_icon} Manage portlets for \"${context_title}\""
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:21
msgid "title_manage_contextual_portlets"
msgstr "${context_icon} 管理 \"${context_title}\" 的頁面元件"

#. Default: "Manage Group Portlets for ${group_name}"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-group.pt:58
msgid "title_manage_group_portlets"
msgstr "管理 ${group_name} 的群組頁面元件"

#. Default: "Move item down"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:227
msgid "title_move_item_down"
msgstr "下移"

#. Default: "Move item up"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:220
msgid "title_move_item_up"
msgstr "上移"

#. Default: "Go to next item"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:31
msgid "title_next_item"
msgstr "到下一個項目"

#. Default: "Next month"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_calendar.pt:65
msgid "title_next_month"
msgstr "下個月"

#. Default: "Normal Text"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:28
msgid "title_normal_text"
msgstr "一般文字"

#. Default: "Go to previous item"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:14
msgid "title_previous_item"
msgstr "到前一個項目"

#. Default: "Previous month"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_calendar.pt:43
msgid "title_previous_month"
msgstr "上個月"

#. Default: "Delete or rename the index_html item to gain full control over how this folder is displayed."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:197
msgid "title_remove_index_html_for_display_control"
msgstr "刪除或變更 index_html 名稱，將獲得資料夾顯示的全部權力。"

#. Default: "Required"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:83
msgid "title_required"
msgstr "必要的"

#. Default: "Revert to this revision"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/content_history.pt:36
msgid "title_revert_revision"
msgstr "回復到這一版本"

#. Default: "Subscribe to an always-updated feed of these search terms"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:76
msgid "title_rss_feed"
msgstr "訂閱按搜尋條件不斷更新的 feed"

#. Default: "Search Site"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_searchbox.pt:22
msgid "title_search_site"
msgstr "搜尋網站"

#. Default: "Search Site"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:36
msgid "title_search_title"
msgstr "搜尋站台"

#. Default: "This site conforms to the US Government Section 508 Accessibility Guidelines."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:42
msgid "title_section_508"
msgstr "本網站符合美國政府 508 條款親和力指導原則。"

#. Default: "Select an item to be used as default view in this folder"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:54
msgid "title_select_default_page"
msgstr "在這資料夾中選擇一個項目做為預設檢視"

#. Default: "Select an item to be used as default view in this folder..."
#: plone.app.contentmenu/plone/app/contentmenu/menu.py:357
msgid "title_select_default_view_item"
msgstr "選擇一個項目，做為此資料夾的預設檢視…"

#. Default: "Send a mail to this user"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:170
msgid "title_send_mail_to_user"
msgstr "寄發電子郵件給這名使用者"

#. Default: "Show all available content types"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:129
msgid "title_show_all_content_types"
msgstr "顯示全部可用的內容型態"

#. Default: "Site Map"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/links/navigation.pt:9
msgid "title_sitemap"
msgstr "網站地圖"

#. Default: "Small Text"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:32
msgid "title_small_text"
msgstr "小型文字"

#. Default: "Static text portlet"
#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:71
msgid "title_static_portlet"
msgstr "固定文字頁面元件"

#. Default: [···]
#: ./utils.py:205
msgid "title_unset"
msgstr "[...]"

#. Default: "This site is valid XHTML."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:28
msgid "title_valid_xhtml"
msgstr "本網站符合 XHTML。"

#. Default: "View this revision"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/content_history.pt:32
msgid "title_view_revision"
msgstr "檢視這個版本"

#. Default: "World Wide Web Consortium"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:97
msgid "title_w3c"
msgstr "全球資訊網協會"

#. Default: "Web Content Accessibility Guidelines"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:43
msgid "title_wcag"
msgstr "本網站符合 W3C-WAI 網頁內容親和力指導原則。"

#. Default: "This site conforms to the W3C-WAI Web Content Accessibility Guidelines."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:49
msgid "title_wcag_conformance"
msgstr "本網站遵守 W3C-WAI 網站內容親和力指導原則。"

#. Default: "eXtensible Hyper Text Markup Language"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:90
msgid "title_xhtml"
msgstr "本網站符合 XHTML 標準。"

#. Default: "Globally addable"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:80
msgid "types_controlpanel_addable"
msgstr "全域可新增的"

#. Default: "Allow comments"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:90
msgid "types_controlpanel_allow_discussion"
msgstr "允許留言"

#. Default: "Current workflow:"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:146
msgid "types_controlpanel_current_workflow"
msgstr "目前工作流程："

#. Default: "Manage portlets assigned to this content type"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:136
msgid "types_controlpanel_manage_portlets"
msgstr "管理頁面元件配置到此內容型態"

#. Default: "New State"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:218
msgid "types_controlpanel_new_state"
msgstr "新狀態"

#. Default: "New workflow:"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:159
msgid "types_controlpanel_new_workflow"
msgstr "新的工作流程："

#. Default: "No Workflow"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:173
msgid "types_controlpanel_no_workflow"
msgstr "無工作流程"

#. Default: "Old State"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:217
msgid "types_controlpanel_old_state"
msgstr "舊狀態"

#. Default: "Redirect immediately to link target"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:114
msgid "types_controlpanel_redirect_links"
msgstr "立即轉到目標連結"

#. Default: "Visible in searches"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:101
msgid "types_controlpanel_searchable"
msgstr "在搜尋中可檢視"

#. Default: "State Mapping"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:203
msgid "types_controlpanel_state_mapping"
msgstr "狀態對應"

#. Default: "When changing workflows, you have to select a state equivalent in the new workflow."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:207
msgid "types_controlpanel_state_mapping_help"
msgstr "當改變工作流程，您必須選擇與新工作流程中相符的狀態。"

#. Default: "Versioning policy:"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:122
msgid "types_controlpanel_versionpolicy"
msgstr "版本規則："

#. Default: "Changing the workflow of a type will take a while, and may slow down the site significantly while the content is updated to the new setting."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:251
msgid "types_controlpanel_warn_remap"
msgstr "變更工作流程一般都得花點時間，當更新相關設定這段時間中，會使 Plone 明顯的慢下來。"

#. Default: "Replace with new file:"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/file.pt:93
msgid "upload_file"
msgstr "以新檔替代："

#. Default: "Replace with new image:"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/image.pt:96
msgid "upload_image"
msgstr "以新圖替代："

#. Default: "Note that roles listed here apply directly to a user. They do not reflect additional roles users may have due to group memberships."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:70
msgid "user_role_note"
msgstr "注意在這裡列出的角色是直接分派給該使用者的，並不包含該使用者所屬群組所分派的角色。"

#. Default: "vCalendar"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
msgid "vCalendar"
msgstr "vCalendar"

#. Default: "vCalendar export"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "vCalendar export"
msgstr "匯出 vCalendar"

#: validation/validators/ExpressionValidator.py:94
msgid "validation failed, expr was:$expr"
msgstr "檢核失敗, 檢核式為: $expr"

#. Default: "Automatic"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:37
msgid "versioning_automatic"
msgstr "自動"

#. Default: "Manual"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:32
msgid "versioning_manual"
msgstr "手動"

#. Default: "No versioning"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:27
msgid "versioning_off"
msgstr "沒有版本"

#. Default: "View changes"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_checkout.pt:26
msgid "view_changes"
msgstr "檢視變更"

#. Default: "visible"
#: workflow state defined in folder_workflow - title Public Draft
#: workflow state defined in plone_workflow - title Public Draft
msgid "visible"
msgstr "可視"

#. Default: "Content rules are disabled globally. No assigned rules will execute until they are re-enabled. Use the ${controlpanel_link}to enable them again."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:34
msgid "warning_contentrules_disabled"
msgstr "內容規則在全域中是無效的。沒有指派的規則會被執行，直到重新致能。使用 ${controlpanel_link} 讓他們能夠再度致能。"

#. Default: "Local Policy"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:71
msgid "workflow_policy"
msgstr "局部規則"

#. Default: "This item is being edited by ${creator} in ${working_copy} created on ${created}."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_baseline.pt:19
msgid "working_copy_info"
msgstr "這項目在 ${working_copy} 由 ${creator}，建立於 ${created}。"

#. Default: "You are here:"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_pathbar.pt:14
msgid "you_are_here"
msgstr "你在:"

